<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Tutorial>
    <Titles>
        <EasyTutorial1>Die Grundlagen von SimAirport</EasyTutorial1>
        <Expansion>Große Flughafenerweiterung</Expansion>
        <Baggage>Das Gepäcksystem</Baggage>
        <FuelPA>PA-Anlage und Betanken</FuelPA>
        <Scheduling>Schichtplanung</Scheduling>
        <FoodStores>Einkaufsmöglichkeiten</FoodStores>
        <NeedsNegotiate>Fluggesellschaften &amp; Verhandlungen</NeedsNegotiate>
    </Titles>
    <EndTutorial>Schließen</EndTutorial>
    <NextButton>Weiter</NextButton>
    <SkipObjective>Überspringen</SkipObjective>
    <EasyTutorial1>
        <IntroductionTitle>Willkommen bei SimAirport!</IntroductionTitle>
        <Introduction>Dies ist das erste der einfachen Tutorials. Durchgehend stehen hilfreiche Bilder zur Verfügung, indem du auf das blaue Info-Symbol mit dem Pfeil klickst.

Dieser Flughafen ist Learnyvilles Tor zur Welt. Das kleine Terminal verfügt über die Grundlagen: Transport, Check-In, Sicherheit, eine Abflughalle, ein (kaputtes) Flugzeuggate und Gepäckausgabe.

Das Problem ist, dass sie es nie fertig gebaut haben!</Introduction>
        <CameraMovement>Benutze die Tasten WASD, die Pfeiltasten, oder beweg den Cursor an den Bildschirmrand, um die Kamera zu verschieben. Du kannst auch die mittlere Maustaste gedrückt halten und den Cursor bewegen.

In den Optionen kannst du einstellen, wie schnell die Kamera bewegt wird.

            Dort kannst du auch die Tastenbelegung ändern.</CameraMovement>
        <TutorialWindow>Du kannst das Tutorial-Fenster verschieben, indem du die linke Maustaste gedrückt hältst und an eine neue Position ziehst.

Die meisten Fenster können verschoben werden. Durch Anlicken des „X“ wird das Fenster geschlossen. Dieses Fenster kann minimiert / maximiert werden um Platz zu sparen.</TutorialWindow>
        <TutorialWindowObjective>Verschiebe das Fenster!</TutorialWindowObjective>
        <UserInterface>Diese komplexe Simulation kann leicht zu verstehen sein, wenn du dich einige Momente mit der Benutzeroberfläche vertraut machst.

Du findest die allgemeinen Statistiken oben, die Einstellung der Spielgeschwindigkeit oben rechts, verschiedene Flughafenoperationen links unten und eine Auswahl von Heatmaps rechts.

Drücke die Escape-Taste, um ein beliebiges Fenster zu schließen (dies funktioniert nicht für das Tutorial-Fenster).</UserInterface>
        <ConstructIntroTitle>Die Grundlagen des Bauens</ConstructIntroTitle>
        <ConstructIntro>Eine der wichtigsten Aufgaben bei SimAirport ist das Bauen.

Objekte und Strukturen müssen von Bauarbeitern errichtet werden. Alle Innenräume müssen auf Fundamenten errichtet werden. Sobald sie fertiggestellt sind, können alle Objekte darin platziert werden.</ConstructIntro>
        <Hire4Workmen>Wenn du einen Bauauftrag erteilst werden die Baumaterialien automatisch bestellt.

Die Materialien werden mit LKWs auf der Hauptstraße in die Zone „Anlieferungen“ (im Südwesten) geliefert. Die Materialien werden dann von Bauarbeitern abgeholt und im Flughafen aufgestellt. Überschüssiges Material, z.B. aus stornierten Projekten, wird eingelagert.</Hire4Workmen>
        <Hire4WorkmenObjective>Stelle mindestens 6 Bauarbeiter ein, die im Abschnitt „Personal“ (KeyboardFunctions.StaffHub) verfügbar sind.</Hire4WorkmenObjective>
        <DragFoundation>Wähle im Menü „Bauen“ die Option „Bau“ und anschließend „Fundament“. Bist du dir nicht sicher, was ein Werkzeug oder ein Objekt tut? Du kannst den Mauszeiger darüber bewegen, um eine Beschreibung zu erhalten.

        Jetzt musst du warten, bis die Bauarbeiter das Fundament gebaut haben. Du kannst die Zeit mit den Steuerelementen in der oberen rechten Ecke des Bildschirms beschleunigen oder die Tasten 1/2/3 drücken, um die Geschwindigkeit festzulegen. Mit der Leertaste kannst du das Spiel anhalten.</DragFoundation>
        <DragFoundationObjective>Ziehen des Fundament über den gestreiften Bereich neben der Abflughalle. Einen Fehler gemacht? Klicke mit der linken Maustaste auf das Projekt, um es abzubrechen, bevor die Arbeiter beginnen.</DragFoundationObjective>
        <BuildingMistakes>Du kannst ein Projekt nicht nur während der Bauphase mit der linken Maustaste abbrechen, sondern auch mit dem Abrisswerkzeug (KeyboardFunctions.DemolishTool) Fundamente entfernen.

Oder, wenn du versehentlich einige Objekte falsch platziert hast, verwende das Löschwerkzeug (KeyboardFunctions.ClearTool). Du bist dir nicht sicher, welches Tool du verwenden sollst? Drücke KeyboardFunctions.BuildModifier, um das Entfernungsprogramm automatisch zu erkennen.

Du kannst die Priorität der Mitarbeiter des Projekts auch im Linksklickmenü erhöhen oder verringern!</BuildingMistakes>
        <GuestNeedsTitle>Passagierzufriedenheit und Zonen</GuestNeedsTitle>
        <GuestNeeds>Passagiere haben verschiedene Bedürfnisse wie Hunger, Blase oder Langeweile. Unser Flughafen befriedigt derzeit mit Blasenbedürfnisse mit den Toiletten.

Die Befriedigung der Bedürfnisse wird die Zufriedenheit unserer Passagiere erhöhen, wodurch sich unsere Chancen auf bessere Flugverträge verbessern.</GuestNeeds>
        <Boredom>Eine Spielzone soll unseren Passagieren helfen, sich weniger gelangweilt zu fühlen. Um dies zu erreichen, müssen wir einen Bereich dafür einrichten.

Zonen sind Bereiche, in denen Passagiere und Mitarbeiter bestimmte Einrichtungen und Objekte nutzen können. Sie können die Zonenvisualisierungen mit KeyboardFunctions.ZoneToggle umschalten.</Boredom>
        <BoredomObjective>Suchen Sie das Zonenmenü und fülle den neuen Bereich mit einer Spielzone. Du kannst über teilweise oder vollständig konstruierte Objekte zonen.</BoredomObjective>
        <ProblemArcadeTitle>Probleme beheben</ProblemArcadeTitle>
        <ProblemArcade>Wenn mit einer Zone ein Problem besteht, wird sie rot angezeigt. Bewege den Mauszeiger darüber, um zu erfahren, welche Anforderungen nicht erfüllt sind. Meistens ist die Mindestgröße nicht erreicht oder es fehlen Objekte.

            Drücke die Taste KeyboardFunctions.RotateObject oder klicke mit der mittleren Maustaste, um ein Objekt zu drehen. Klicke mit der rechten Maustaste auf ein platziertes Objekt, um die Errichtung abzubrechen oder das Objekt zu löschen.</ProblemArcade>
        <ProblemArcadeObjective>Löse alle Probleme der Spiele-Zone, damit sie funktionsfähig ist!</ProblemArcadeObjective>
        <EnvironmentTitle>Flughafenverbesserungen und Heatmaps</EnvironmentTitle>
        <Environment>Flughäfen können für Passagiere ein unangenehmer Ort sein. Manchmal hilft eine einfache Pflanze sie aufzuheitern!

Pflanzen findest du im Bauen-Menü unter Objekte und Deko. Du kannst auch den Fussboden ändern!

In der Umweltansicht kannst du die hübschesten Bereiche deines Flughafens sehen.</Environment>
        <Decorate>Die anderen „Heatmaps“ sind ebenfalls nützlich.

Die Informationsansicht zeigt, wo Passagiere die neuesten Informationen zu ihren Flügen erhalten.

Platziere Fluginfoanzeigen und Fluginformations-Schalte, damit die Passagiere den Überblick behalten. Sonst verpassen sie möglicherweise ihre Flüge!</Decorate>
        <PlaneStandsTitle>Das fehlerhafte Gate korrigieren!</PlaneStandsTitle>
        <PlaneStands>Wir haben keine Flugzeuge! Um Flugzeuge zu bekommen, benötigen wir zunächst ein funktionierendes Gate, das mit einem Rollweg verbunden ist und einen Gate-Schalter zugewiesen hat.

Tipp: Im Bauen-Menü kannst du zum schnellen finden nach „Gate“ oder „Rollweg“ suchen. Wenn du fertig bist, klicke entweder auf den Schalter oder das Gate, um beides einander zuzuordnen.</PlaneStands>
        <PlaneStandsObjective>Bewege den Mauszeiger über das Gate, um zu sehen was das Problem ist und behebe es.</PlaneStandsObjective>
        <QueuesTitle>Warteschlangen für Gates</QueuesTitle>
        <Queues>Um die Effizienz zu verbessern, sollten alle Gate-Schalter Warteschlangen haben.

Klicke auf Bauen, dann auf Schlangen und ziehe eine neue Warteschlange aus der Nähe des Gates heraus (z.B. im rosa Bereich). Klicke dann auf den Gate-Schalter oder die Warteschlange, um beides einander zuzuordnen.

Check-In-Schalter und Sicherheitsposten können ebenfalls Warteschlangen haben.</Queues>
        <QueuesObjective>Erstelle eine Warteschlange für den Gate-Schalter.</QueuesObjective>
        <FlightStatusTitle>Flughäfen brauchen Flugzeuge!</FlightStatusTitle>
        <FlightStatus>Jetzt, wo wir die notwendige Infrastruktur haben, brauchen wir Flugzeuge, um Passagiere befördern zu können.

Auf dem Flugstatus-Bildschirm (KeyboardFunctions.FlightStatus) siehst du, dass zurzeit keine Flugzeuge vorhanden sind!</FlightStatus>
        <FlightManage>Öffne das Flugmanagement (KeyboardFunctions.FlightSchedule). Dort kannst du die verfügbaren Flugverträge mit täglichen Flügen sehen. Wir können im Moment nur kleine Flugzeuge abfertigen und das auch nur morgens. Oben kannst du die Filter auswählen, um nur entsprechende Flüge angezeigt zu bekommen.

Um auch Flüge am Abend (PM) durchführen zu können, musst du auf deine Start- und Landebahn klicken und im Erweiterung-Menü Landebahnbeleuchtung hinzufügen!</FlightManage>
        <FlightManageObjective>Nimm jetzt die beiden verfügbaren Flüge an und plane sie.</FlightManageObjective>
        <RunwayLength>Du kannst größere Flugzeuge bekommen, indem du größere Flugzeugstände baust und die Länge deiner Start- und Landebahnen erweiterst. Du musst das nicht so früh tun, da kleine Flugzeuge kleine Start- und Landebahnen benutzen können.

Wenn du bereit bist, benutze einfach das Startbahnwerkzeug (Beton oder Asphalt) auf einer bestehenden Start- und Landebahn und ziehe es heraus, um sie zu verlängern.</RunwayLength>
        <PlaneLands>Eine Änderung der Planung wirkt sich immer erst auf den Folgetag aus. Du wirst heute also noch keine Flugzeuge sehen können.

Es liegt an dir herauszufinden, wie du den Zeitplan am besten gestalten willst. Zu viele Flüge und dein Flughafen kann chaotisch werden und die Zufriedenheit sinken. Zu wenig Flüge uns er ist möglicherweise nicht rentabel.</PlaneLands>
        <UsefulUITitle>Wichtige Informationen</UsefulUITitle>
        <UsefulUI>

Am oberen Bildschirmrand kannst du mit der Maus über die Interessen der Fluggesellschaft und die Zufriedenheit der Passagiere fahren, um weitere Details zu erfahren. Wenn du auf sie klickst, bekommst du mehr Optionen.

Diese beiden Bildschirme helfen dir festzustellen, wie du deinen Flughafen für zukünftige Fluggesellschaften und Passagiere verbessern musst.</UsefulUI>
        <WeatherAndUpgrades>Rechts daneben siehst die Wettervorhersage. Das Wetter wirkt sich darauf aus, wie sicher die Landungen sind.

Du kannst eine Landebahn auswählen und über „Erweiterung“ Geräte beschaffen, um sie sicherer zu machen. Dadurch können Flugzeuge bei schwierigeren Bedingungen landen.</WeatherAndUpgrades>
        <FinanceHubTitle>Ein erfolgreicher Tycoon werden</FinanceHubTitle>
        <FinanceHub>Noch wichtiger ist, dass wir einen Gewinn erzielen. Im „Finanzen“-Menü hast du verschiedene Möglichkeiten. Du kannst z.B. einen Kredit aufnehmen, wenn du zu wenig Bargeld hast.

Für eine schnelle Übersicht kannst du die Maus oben über deinen Kontostand halten.</FinanceHub>
        <Research>Leider sind einige Aktionen noch nicht freigeschaltet. Du brauchst entweder besonderes Personal oder musst etwas erforschen. Bewege den Mauszeiger wie üblich über die Aktion um die Voraussetzungen zu erfahren.

Wenn du einen bestimmten Mitarbeiter nicht einstellen kannst, überprüfe den Bildschirm „Forschung“. Möglicherweise musst du ihn zuerst entsperren. Die Forschung ist wichtig, um wettbewerbsfähig zu bleiben.</Research>
        <CommercialOperations>Für deinen Kontostand ebenfalls entscheidend sind deine Preise.

Im Bildschirm „Betrieb“ (KeyboardFunctions.OpsControlPanel) kannst du die Preise anpassen, die du von Fluggesellschaften verlangst. Denke daran: Niedrige Preise erhöhen die Zufriedenheit der Fluggesellschaften, hohe Preise erhöhen deinen Gewinn auf Kosten der Zufriedenheit!</CommercialOperations>
        <FinaleTitle>Das sind die Grundlagen</FinaleTitle>
        <Finale>Das sind die Grundlagen, um einen Flughafen zu betreiben. Du kannst jetzt diesen Flughafen erweitern oder einen neuen bauen!

Wir empfehlen den Standard-Starter-Flughafen zu spielen oder die anderen Tutorials abzuschließen, bevor du einen komplett neuen Flughafen baust.</Finale>
    </EasyTutorial1>
    <Expansion>
        <IntroductionTitle>Große Flughafenerweiterung</IntroductionTitle>
        <Introduction>Willkommen beim zweiten Tutorial mit leichtem Schwierigkeitsgrad.

Große, unübersichtliche Flughäfen können für die Passagiere schwierig zu durchqueren sein. Dies kann dazu führen, dass sie zu spät zum Flug kommen und deine Bewertungen darunter leiden.</Introduction>
        <SolutionsTitle>Lösungen zur Steigerung der Effizienz</SolutionsTitle>
        <Solutions>Lösung 1: Organisiere die Warteschlangen.

Lösung 2: Baue einen zweiten Terminal.

Lösung 3: Platziere Fahrsteige in großen Terminals, um Passagiere schneller an ihr Ziel zu bringen.

Lösung 4: Nutze mehreren Etagen, um die Entfernungen kurz zu halten.</Solutions>
        <Tip1Title>Lösung 1: Verwalten der Warteschlangen</Tip1Title>
        <Tip1>Du kannst dieselbe Warteschlange mehreren Stationen zuordnen, z. B. einer Warteschlange zu drei Check-In-Schaltern. So kannst du sicherzustellen, dass alle wartenden Passagiere in der Reihenfolge bedient werden wie sie angekommen sind.</Tip1>
        <Tip2>Manchmal ist eine gerechte Abfertigung aber nicht die effizienteste!

Durch das Erstellen einer separaten Warteschlange für die Flugbesatzung kann die Hauptwarteschlange umgangen werden. Dies kann insbesondere für die Sicherheitskontrollen praktisch sein. Erreicht die Besatzung Flugzeug zu spät, dann kommt es zu Verzögerungen.</Tip2>
        <Tip3>Möglicherweise möchtest du auch Warteschlangen für die erste Klasse in Betracht ziehen, da deren Zufriedenheit die Bewertung des Flughafens wesentlich stärker beeinflusst als die Zufriedenheit der Economy-Passagiere.

Verzichte nicht auf Warteschlangen! Die Mitarbeiter wissen nicht, wer als nächstes dran ist, wenn sich alle zusammendrängen. Dadurch werden sie viel langsamer arbeiten.</Tip3>
        <SecondTerminalTitle>Lösung 2: Mehrere Terminals</SecondTerminalTitle>
        <SecondTerminal>Mehrere Terminals:

Wenn genügend Platz vorhanden ist und du über ein ausreichendes Budget verfügst, dann ist ein zweites Terminal ideal, um die Effizienz des Flughafens zu verbessern. Auf diese Weise kannst du die Gates zwischen mehreren Sicherheits- und Ticketzonen aufteilen, falls diese miteinander verbunden sind.</SecondTerminal>
        <SecondTerminalProblems>Ein weiterer Terminal erfordert eine Menge neuer Infrastruktur, um richtig zu funktionieren. Denke erst an einen zweiten Terminal, wenn du sicher bist, wie du den ersten zum Laufen bringst.

Tipp: Du kannst die Standardkarte laden, und alles einmal darunter kopieren, um den Bau eines Terminals zu üben! Stelle sicher, dass die Objekte richtig zugeordnet sind.</SecondTerminalProblems>
        <WalwayIntroTitle>Lösung 3: Fahrsteige</WalwayIntroTitle>
        <WalkwayIntro>Der Bau von Fahrsteigen entlang sehr langer Bereiche des Terminals ist der einfachste und billigste Weg, die Effizienz zu steigern. Die Anlage von Fahrsteigen setzt breite Korridore voraus.

Fahrsteige können auch von Mitarbeitern und Gepäckwagen verwendet werden! Da jeder Fahrsteig nur in eine Richtung fährt, überlege wie die Passagiere sie nutzen werden. Baue keine extrem langen Fahrsteige, sondern lass immer wieder Lücken, damit die Menschen sie in der Nähe ihres Ziels verlassen können.</WalkwayIntro>
        <WalkwayTips>Denk daran, dass lange Wege nicht der einzige Grund für Verspätungen sind. Schau dir auch lange Warteschlangen an und beobachte, wo die Menschen langsamer werden.

Wie in Tutorial 1 beschrieben kannst durch das Anlegen von benutzerdefinierten Warteschlangen Verkehrsprobleme visuell erkennen.</WalkwayTips>
        <WalkwayTask>Im Beispiel gibt es einen Abschnitt, der von der Sicherheitskontrolle zur Abflughalle führt. Dies wird empfohlen, da Passagiere ihre Flüge schnell erreichen müssen.

Um Fahrsteige zu erstellen, suche in der Suchleiste des Bauen-Menüs nach „Fahrsteig“ und ziehe ihn einfach in die gewünschte Richtung.</WalkwayTask>
        <WalkwayTaskObjective>Baue einen Fahrsteig, möglichst in dem empfohlenen Bereich.</WalkwayTaskObjective>
        <FloorsIntroTitle>Lösung 4: Mehrere Etagen</FloorsIntroTitle>
        <FloorsIntro>Mehrere Etagen:

Es ist möglicherweise nicht praktikabel Fahrsteige zu verwenden, z.B. wenn die Flure zu eng sind.

Je nach Layout des Flughafens kann es keine andere Möglichkeit als den Ausbau nach oben geben. Hier kommen mehrere Etagen ins Spiel.</FloorsIntro>
        <Controls>Benutze KeyboardFunctions.LevelUp um eine Etage nach oben zu gelangen und KeyboardFunctions.LevelDown um nach unten zu wechseln. Oder klicke auf die Pfeile an der rechten Seite. Es wird die amerikanische Zählweise verwendet: Es gibt keine erste Etage nach dem Erdgeschoss.

Fast alles was Sie im Erdgeschoss getan werden kann, kannst du auch in den anderen Etagen tun (außer bei Geländeveränderungen).</Controls>
        <Underground>Unterirdische Bereiche sind nützlich, um später komplizierte Systeme wie Gepäckförderer oder andere Versorgungseinrichtungen vor den Passagieren zu verbergen. Du benötigst immer noch ein Fundament um Objekte platzieren zu können.

Sie können auch nützlich sein, um verschiedene Bereiche, z. B. mehrere Terminals, über Tunnel zu verbinden. Man kann einen langen Tunnel gut mit Fahrsteigen kombinieren!</Underground>
        <AboveGround>Höhere Stockwerke können hilfreich sein, um den Einkaufsbereiche in der Abflughalle zu erweitern oder um Mitarbeiterzonen auszuweisen, die für die Passagiere nicht zur Verfügung stehen.

Eine Schiebetür im zweiten Stockwerk ist bei größeren Gates (L, XL) erforderlich, um eine Verbindung zum Terminal herzustellen.</AboveGround>
        <SecondFloorOptionalTask>Probiere eine zweite Etage über der Abflughalle zu errichten, um Platz für Geschäfte zu schaffen. Denke daran, beide Etagen mit Treppen zu verbinden!

Bevor auf dieser Etage etwas gebaut werden kann, muss ein Fundament gelegt werden. Dieses Fundament muss über einem im Erdgeschoss vorhandenen Fundament platziert werden.</SecondFloorOptionalTask>
    </Expansion>
    <Baggage>
        <IntroductionTitle>Gepäcksysteme</IntroductionTitle>
        <Introduction>Willkommen beim ersten Tutorial für Fortgeschrittene.

Gepäcksysteme sind ein Muss für große Flughäfen. Nur so wird ein effizientes Be- und Entladen des Gepäcks und eine schnelle Lieferung an die Gepäckausgabe ermöglicht.</Introduction>
        <SmallAirports>Für einen kleinen Flughafen wird kein vollständiges Gepäcksystem benötigen. Um das Gepäck zu befördern reicht ein Check-In-Schalter, eine Gepäckausgabezone und zusätzliche Bauarbeiter.

Die Bauarbeiter werden mit Gepäckwagen zwischen den Zonen und Gates hin- und herfahren und das Gepäck der ankommenden und abfliegenden Passagiere befördern. Dies wird auf kleinen Flughäfen gut funktionieren.</SmallAirports>
        <SystemIntroTitle>Mehrere Etagen verwenden</SystemIntroTitle>
        <SystemIntro>Bevor du mit dem Aufbau eines Gepäcksystems beginnen kannst, musst du dich zunächst an die Verwendung mehrerer Etagen gewöhnen, wie sie im Tutorial „Große Flughafenerweiterung“ beschrieben wird. Wir werden hier kurz darauf eingehen.</SystemIntro>
        <MultipleFloors>Benutze KeyboardFunctions.LevelUp um eine Etage nach oben zu gelangen und KeyboardFunctions.LevelDown um nach unten zu wechseln. Oder klicke auf die Pfeile an der rechten Seite. Es wird die amerikanische Zählweise verwendet: Es gibt keine erste Etage nach dem Erdgeschoss.

Fast alles was Sie im Erdgeschoss getan werden kann, kannst du auch in den anderen Etagen tun (außer bei Geländeveränderungen).</MultipleFloors>
        <UndergroundFoundation>Wie du siehst wurde das unterirdische Fundament bereits gebaut.

Wenn du dies bei deinen eigenen Flughäfen tust, benötigst du ausreichend Platz für Rampen, Förderbänder und Gepäckstücke.</UndergroundFoundation>
        <ConveyorRampTitle>Schritt 1: Vom Check-In-Schalter ins Flugzeug</ConveyorRampTitle>
        <ConveyorRamp>Wir müssen das Gepäck von den Check-In-Schaltern zu den Flugzeugen befördern.

Eine Förderrampe liefert das Gepäck auf eine andere Etage.

Gehe im Bauen-Menü zum Reiter „Versorgung“ für alle Objekte des Gepäcksystems (und mehr).</ConveyorRamp>
        <ConveyorRampObjective>Platziere an der hervorgehobenen Stelle einen „Förderbandübergang nach unten“ im Erdgeschoss. Wenn das Objekt nicht platziert werden kann, drehe es an derselben Stelle und es sollte grün werden.</ConveyorRampObjective>
        <DeskToRamp>Jetzt müssen wir die Check-In-Schalter mit dieser Rampe verbinden. Die Richtung der Förderbänder wird automatisch festgelegt. Es ist egal, in welche Richtung du sie ziehst.

Hinweis: Wenn du die Objekte anders platzieren möchten, dann errichte sie an der gewünschten Stelle und überspringe die Aufgaben. Wenn du dich für das Überspringen entscheiden, musst du wissen, wie du alles selbst verbinden kannst!</DeskToRamp>
        <DeskToRampObjective>Verbinde die Check-In-Schalter mit der Rampe mit Förderbändern in der hervorgehobenen Linie. Du musst warten bis der Bau abgeschlossen ist. Denk an die Geschwindigkeitsregler oben rechts!</DeskToRampObjective>
        <HubTitle>Das Gepäck sortieren</HubTitle>
        <Hub>Das Gepäck muss sortiert werden. Ein Gepäckknotenpunkt nimmt Gepäck von eingehenden Förderbändern auf und gibt es an das richtige ausgehende Förderband ab. Du kannst ihn mit einem Klick auf die mittlere Maustaste oder durch Drücken von KeyboardFunctions.RotateObject drehen.

Schau dir an wo sich die Ein- und Ausgänge des Knotens befinden, erkennbar an den nach innen oder außen zeigenden Pfeilen. Klicke mit der rechten Maustaste auf einen beliebigen, um die Richtung zu ändern.</Hub>
        <HubObjective>Baue eine Gepäckknotenpunkt und verbinde ihn.</HubObjective>
        <DepotTitle>Ende Schritt 1: Vom Check-In-Schalter ins Flugzeug</DepotTitle>
        <Depot>Sobald das Gepäck sortiert ist, muss es zu einem Gepäckdepot in der Nähe der Gates geschickt werden. Dort wird es zu den Flugzeugen gebracht.</Depot>
        <DepotObjective>Baue ein Gepäckdepot im Erdgeschoss an der hervorgehobenen Stelle.</DepotObjective>
        <HubToDepot>Ein Ausgang des Gepäckknotenpunkts muss mit dem Eingang des Gepäckdepots verbunden werden.</HubToDepot>
        <HubToDepotObjective>Verbinde das Depot mit dem Knotenpunkt, z.B. auf dem hervorgehobenen Weg.</HubToDepotObjective>
        <CheckDepotWorks>Um zu überprüfen, ob die Verbindungen korrekt sind, bewege den Mauszeiger über das Depot. Es sollte keine Verbindung zu einem Check-In-Schalter mehr erforderlich sein.

Es liefert nur Gepäck an die dem Depot zugewiesenen Gates. So kann auf großen Flughäfen mit mehreren Depots der Gepäckfluss gesteuert werden.</CheckDepotWorks>
        <CheckDepotWorksObjective>Klicke jetzt auf das Depot und ordne es dem Gate zu.</CheckDepotWorksObjective>
        <DepotToPlane>Das Gepäck kann noch nicht zu den Flugzeugen gebracht werden! Gepäckwagen liefern Gepäck zu und von den Depots. Gepäckwagen werden in Hangars geparkt.

Du kannst im Bauen-Menü nach „Hangar“ suchen oder direkt zu Objekte -&gt; Strukturen gehen.</DepotToPlane>
        <DepotToPlaneObjective>Baue irgendwo neben einem Rollweg einen kleinen Hangar und füge nach dem Bau einen Gepäckwagen hinzu.</DepotToPlaneObjective>
        <DepartureWorks>Der Gepäckwagen bringt das Gepäck vom Depot zu den zugewiesenen Gates und umgekehrt.

Das Gepäck für abfliegende Passagiere erreicht jetzt die Flugzeuge. Jetzt müssen wir uns um das ankommende Gepäck kümmern.</DepartureWorks>
        <DepotToHubTitle>Schritt 2: Vom Flugzeug zum Gepäckband</DepotToHubTitle>
        <DepotToHub>FFangen wir damit an das ankommende Gepäck vom Gepäckdepot zum Gepäckknotenpunkt zu bringen.</DepotToHub>
        <DepotToHubObjective>Benutze Förderbänder um den Ausgang des Depots mit einem freien Eingang des Knotenpunkts zu verbinden.</DepotToHubObjective>
        <Arrivals>Jetzt brauchen die Passagiere eine Möglichkeit, ihr Gepäck auch abzuholen zu können.

Passagiere nehmen das Gepäck von Gepäckbändern, die unterirdisch angeschlossen werden müssen. Gepäckbänder haben automatisch eine Rampe in der Mitte.</Arrivals>
        <ArrivalsObjective>Baue in der Gepäckausgabezone ein Gepäckband. Im Bauen-Menü ist es wieder unter Objekte -&gt; Strukturen zu finden.</ArrivalsObjective>
        <HubToCarousel>Schließlich muss das Gepäck vom Gepäckknotenpunkt zum Gepäckband gelangen!</HubToCarousel>
        <HubToCarouselObjective>Verbinde dazu den verbleibenden Ausgang des Knotenpunkts mit dem Eingang des Gepäckbands.</HubToCarouselObjective>
        <FinaleTitle>Ein funktionierendes Gepäcksystem</FinaleTitle>
        <Finale>Glückwunsch, du hast (sofern du nichts übersprungen hast) ein funktionierendes Gepäcksystem errichtet!</Finale>
    </Baggage>
    <FuelPA>
        <IntroductionTitle>PA-Anlagen und Betanken</IntroductionTitle>
        <Introduction>Willkommen beim zweiten Tutorial für Fortgeschrittene. Dieses Tutorial wird dazu beitragen, dass deine großen Flughäfen besser funktionieren.

PA-Systeme verhindern, dass Fluggäste und Flugbesatzungen ihre Flüge verpassen. Der Treibstoffservice steigert das Interesse der Fluggesellschaften!</Introduction>
        <PAInfoTitle>Öffentliche Durchsagen</PAInfoTitle>
        <PAInfo>Lassen wir uns zunächst ein PA-System zum Laufen bringen. Riskieren wir nicht unsere guten Bewertungen wegen verwirrter Passagiere.

Während des Boarding wird das PA-System zweimal ausgelöst. Das erste Mal, wenn das Flugzeug mit dem Boarding beginnt. Das zweite Mal gibt es etwa 15-20 Minuten vor Abflug einen „letzten Anruf“.</PAInfo>
        <TechnologyTitle>PA freischalten</TechnologyTitle>
        <Technology>Du musst die Technologie erforschen, um einen CTO (Chief Technology Officer) einstellen und die PA-Systeme freischalten zu können.

Während du auf das Ende der Forschung wartest, kannst du ein Büro für deinen zukünftige CTO bauen. Während des Tutorials ist die Forschung viel schneller als normal!</Technology>
        <TechnologyObjective>Technologien erforschen im Bildschirm „Forschung“.</TechnologyObjective>
        <CTO>Sobald du einen CTO und ein Büro hast kannst PA-Systeme freischalten.</CTO>
        <CTOObjective>Stelle einen CTO ein und stelle sicher, dass er ein Büro hat.</CTOObjective>
        <SpeakersTitle>Aufbau des PA-Systems</SpeakersTitle>
        <Speakers>Lautsprecher geben Ansagen im ganzen Terminal aus. Die Passagiere müssen sich in der Nähe eines Lautsprechers und in der Ausgaberichtung des Tons befinden, um die Ansagen hören zu können.

Nutze beim Platzieren der PA-Lautsprecher die entsprechende Heatmap auf der rechten Seite, um den abgedeckten Bereich zu sehen.</Speakers>
        <SpeakersObjective>Platziere mindestens 4 Lautsprecher dort wo die Passagiere am wahrscheinlichsten sein werden. Nutze die Heatmap für PA-Anlagen, um die Abdeckung anzuzeigen.</SpeakersObjective>
        <Amplifier>PA-Systeme verwenden Verstärker, um die Lautsprecher an ein zentrales elektrisches System anzuschließen.

Wenn du mehr als 4 Lautsprecher oder mehr als 4 Gates hast, baue einen HD-Verstärker um die zusätzliche Last zu bewältigen.</Amplifier>
        <AmplifierObjective>Weise eine Elektro-Zone aus und platziere einen Verstärker darin. Stelle sicher, dass alle Anforderungen der Zone erfüllt sind.</AmplifierObjective>
        <Connect>Du musst jeden Lautsprecher an den Verstärker anschließen, indem du auf den Verstärker klickst und „Verbinden mit“ auswählst.

Im Moment sendet dein PA-System nichts! Du kannst bis zu 4 Gates zuweisen, über die Informationen gesendet werden sollen. Klicke dazu auf den Verstärker klicken und ordne jedes Gate zu.</Connect>
        <CompletedPATitle>Betankungsdienst</CompletedPATitle>
        <CompletedPA>Deine PA-Anlage sollte jetzt funktionieren!

Als Nächstes werden wir uns mit dem Betankungsdienst beschäftigen.

Das Auftanken von Flugzeugen kann deinem Flughafen eine zusätzliche Einkommensquelle liefern. Außerdem wird die Zufriedenheit der Fluggesellschaften erhöht, was zu neuen Vertragsangeboten führen kann.</CompletedPA>
        <FuelDepotTitle>Den Treibstoff bekommen</FuelDepotTitle>
        <FuelDepot>Der Treibstoff wird einmal pro Tag mit LKWs von außerhalb der Karte an das Treibstoffdepot geliefert.</FuelDepot>
        <FuelDepotObjective>Baue ein Treibstoffdepot an der Hauptstraße.</FuelDepotObjective>
        <FuelTanks>Treibstoff wird in Treibstofftanks gelagert. Große Treibstofftanks sind verfügbar, aber sehr teuer. Sie müssen mit dem Treibstoffdepot verbunden sein. Du brauchst weniger Treibstoffleitungen, wenn du Treibstofftanks der Nähe des Depots baust.

Welche Treibstoffleitungen Treibstoff enthalten, kannst du an der Farbe erkennen. Sie sind entweder rot (leer) oder grün (voll / mit Depot verbunden).</FuelTanks>
        <FuelTanksObjective>Baue mindestens zwei normale Treibstofftanks und verbinde sie mit dem Depot.</FuelTanksObjective>
        <RefuelingStationTitle>Vom Treibstoffdepot ins Flugzeug</RefuelingStationTitle>
        <RefuelingStation>Die Tankfahrzeuge fahren auf dem Rollweg zum nachfüllen zu einer Tankstelle.</RefuelingStation>
        <RefuelingStationObjective>Baue eine Tankstelle neben dem Rollweg und verbinden sie über Treibstoffleitungen mit dem restlichen Treibstoffnetz.</RefuelingStationObjective>
        <Transport>Es ist Zeit die benötigten Tankfahrzeuge zu kaufen. Du musst zuerst einen Hangar bauen und ein Tankfahrzeug im Menü des Hangars kaufen.</Transport>
        <TransportObjective>Kaufe mindestens ein Tankfahrzeuge.</TransportObjective>
        <BuyFuelTitle>Das Geschäft mit dem Treibstoff</BuyFuelTitle>
        <BuyFuel>Ruf den Bildschirm „Betrieb“ auf und klicke dort auf Betankungsdienste. Du kannst Treibstoff kaufen und verkaufen. Wenn du den Marktpreis im Auge behältst und klug reagierst, dann kannst du mit Treibstoffhandel zusätzliches Geld verdienen!</BuyFuel>
        <BuyFuelObjective>Kaufe mindestens 10000 Einheiten Treibstoff. Du kannst Treibstoff einmalig erwerben oder einstellen, dass jeden Tag automatisch die gleiche Menge gekauft wird.</BuyFuelObjective>
        <Active>Wenn du siehst, dass der Status der Betankungsdienste auf „Nicht aktiv“ steht, dann gehe mit der Maus darüber, um zu sehen wo die Probleme liegen.

Du musst ein Preismodell festlegen. Probiere die verschiedenen Modelle aus; Zu jedem Modell findest du Informationen, die dir bei der Wahl das für dich günstigsten Preismodells helfen.</Active>
        <MoreInfo>Scrolle im Fenster Betankungsdienste nach unten, um weitere Informationen angezeigt zu bekommen.

In Zukunft möchtest du möglicherweise deine Gates mit Treibstoffanschlüssen aufrüsten, um Treibstoff effizienter an die Flugzeuge zu liefern.</MoreInfo>
        <FinaleTitle>Funktionierende Systeme!</FinaleTitle>
        <Finale>Dein Flughafen verfügt jetzt über funktionierende PA- und Treibstoffsysteme!</Finale>
    </FuelPA>
    <Scheduling>
        <IntroductionTitle>Schichtplanung</IntroductionTitle>
        <Introduction>Willkommen zum Tutorial für Schichtplanung!

Hier erfährst du, wie Dienstpläne für Objekte und Zonen erstellt werden. Dies ist nützlich, da du so in ruhigen Zeiten Kosten für die Mitarbeiter sparen oder die Anzahl der Mitarbeiter in arbeitsreichen Zeiten erhöhen kannst.</Introduction>
        <HowItWorks>Es gibt einen Zeitrahmen für den gesamten Tagesablauf des Flughafens (dazu kommen wir später). Er ist in Schichten aufgeteilt, und jede Schicht kann mit unterschiedlichen Einstellungen versehen werden.

Mit diesen Einstellungen kannst du ändern, wie viele Mitarbeiter jede Zone oder jedes Objekt verwalten werden. Wie auf dem Bild rechts zu sehen ist, kann die Hälfte der Sicherheitskräfte in ruhigen Zeiten außer Betrieb genommen werden. Dies kann zwischen 2 und 4 Uhr morgens eingestellt werden, gefolgt von einer Verschiebung mit beiden Wachen zwischen 4 und 8 Uhr.</HowItWorks>
        <StaffHubTitle>Wer lässt sich planen?</StaffHubTitle>
        <StaffHub>Im Bildschirm für Personal kannst du mit der Maus über jeden Mitarbeitertyp fahren, um herauszufinden, welche Mitarbeiter zeitlich geplant werden können. So wird beispielsweise die Sicherheit angezeigt, um Zeitpläne zu ermöglichen, so dass Objekte, die von der Sicherheit ausgeführt werden, so geplant werden können, dass sie zu bestimmten Tageszeiten geöffnet sind.

Beachte, dass jeder von ihnen eine Verwaltungspauschale hat. Diese wird für jeden geplanten Mitarbeiter pro Tag erhöht, um die Kosten für die Verwaltung der Zeitpläne zu decken.</StaffHub>
        <SchedulerTitle>Der Personaleinsatz-Bildschirm</SchedulerTitle>
        <Scheduler>Hier sieht man den Bildschirm für den Personaleinsatz. Im gesamten Flughafen sollte es Zahlen geben, die die Anzahl der Mitarbeiter angeben, die jedem Objekt zugeordnet sind, das die Planung ermöglicht.

Am unteren Rand des Bildschirms befindet sich eine Zeitleiste, die die Änderungen der Schicht anzeigt. Im Moment sollte nur eine Schicht angelegt sein. Das bedeutet, dass alle Einstellungen, die für diese Schicht vorgenommen werden, für den gesamten Tag gelten.</Scheduler>
        <Timeline>Hier können Sie Zeitpläne hinzufügen, und für jeden Zeitplan können Sie die Anzahl der Mitarbeiter für jeden Posten ändern.</Timeline>
        <TimelineObjective>Erstelle einen neuen Zeitplan, indem du auf die Schaltfläche Plus klickst. Nachdem er benannt wurde, kannst du ihn zuweisen.</TimelineObjective>
        <AssigningTimes>Vergewissere dich, dass sie ausgewählt ist (oben auf der Zeitachse steht, welche gerade ausgewählt ist), klicke dann auf eine Startzeit und ziehe sie hinüber. Es wird auf die nächsten 30 Minuten eingerastet.

Ein Beispiel wäre die Erstellung eines Nachtplans von Mitternacht bis 4 Uhr morgens und das erneute Ziehen um 22 Uhr bis Mitternacht.</AssigningTimes>
        <RemoveRename>Du kannst einen Zeitplan entfernen oder umbenennen, indem du auf eine der Optionen neben dem Titel des Zeitplaneditors klickst.

Die letzte Option ist das Kopieren der Zeiten aus einem anderen Zeitplan, was nützlich ist, wenn du nur kleine Anpassungen an einem bestehenden Zeitplan vornehmen möchtest.

Es gibt nur zwei Schritte! Schritt 1: klicke auf den Zeitplan, in dem du die Änderungen erhalten möchtest. Schritt 2: Wählen Sie Kopieren aus und wählen Sie den Zeitplan.</RemoveRename>
        <AddRemoveStaff>Mit der Einrichtung von Zeitplänen kannst du die Anzahl der Mitarbeiter pro Objekt weiter anpassen. Beispielsweise kannst du in einer Tagesschicht 1 Mitarbeiter an einem Ticketschalter haben und in einer Nachtschicht 0.

Die meisten können nur maximal 1 Mitarbeiter haben (fahre mit der Maus über jedes Objekt, um die Grenzen zu sehen). Einige Objekte, wie z.B. die Kioske und Küchen, können mehrere Mitarbeiter haben, um sie effizienter zu machen.</AddRemoveStaff>
        <SeeIt>Um die Zeitpläne in Aktion zu sehen, lass die Zeit verstreichen und beobachte, wie Mitarbeiter ankommen und zu den verschiedenen Zeiten abreisen.

Dazu benötigst du eine Abholzone, denn die Arbeiter kommen und gehen mit dem öffentlichen Verkehr. Je mehr Zeitpläne du hinzufügst, desto mehr kannst du die Koordination deiner Mitarbeiter optimieren.

Du kannst im Personalzentrum sehen, wie viele Mitarbeiter im nächsten Bus sitzen.</SeeIt>
        <EndTitle>Tutorial abgeschlossen</EndTitle>
        <End>Du kannst jetzt planen, wann Objekte von Mitarbeitern verwaltet werden, und bekommst eine bessere Kontrolle über deinen Flughafen.</End>
        <HowItWorksTitle>So funktioniert es</HowItWorksTitle>
        <StaffTypes>Denke daran dass es verschiedene Arten von Mitarbeitern gibt. Um deren Zeitpläne einfacher zu verwalten, hat jede Mitarbeiter-Art seine eigenen Zeitpläne.</StaffTypes>
        <StaffTypesObjective>Nutze das Ausklappmenü um die Art der Mitarbeiter auszuwählen.</StaffTypesObjective>
    </Scheduling>
    <FoodStores>
        <IntroductionTitle>Einkaufsmöglichkeiten-Tutorial</IntroductionTitle>
        <Introduction>Willkommen zum Tutorial für Essen und Einkaufen! Dabei geht es darum, wie man Cafés, Küchen und Geschäfte baut und wie die Gäste wählen, wo sie essen und einkaufen.

Dies kann für deinen Flughafen profitabel sein und gleichzeitig die Passagiere glücklicher machen.</Introduction>
        <FoodTitle>Essen und Trinken</FoodTitle>
        <Food>Passagiere werden hungrig, und es gibt verschiedene Arten von Lebensmitteln, die diesem Bedürfnis entgegenkommen.

Zuerst gibt es Lebensmittelautomaten, die die geringste Zufriedenheit bieten und Ihre Passagiere sogar ein wenig frustriert machen können! Diese sind nur für kleine Flughäfen geeignet, aber ein Basisangebot ist besser als gar kein Essen!</Food>
        <Drinks>Passagiere können auch durstig werden, und Getränkeautomaten haben die gleiche Wirkung auf Passagiere mit Durst wie Lebensmittelautomaten gegen Hunger!</Drinks>
        <KiosksCafes>Kioske und Cafés bieten viel besseres Essen und Trinken. Diese haben eine viel höhere Wirkung auf Hunger und Durst und frustrieren Ihre Gäste nicht.

Es gibt verschiedene Arten von höherwertigen Lebensmitteln und Getränken. Jeder Passagier kommt mit einem bevorzugten Essen und Trinken und wird nur diesen Typ essen oder trinken. Wenn dieser nicht verfügbar ist, werden sie stattdessen einen Automaten suchen!</KiosksCafes>
        <FoodTypes>Jeder Kiosk ist auf eine Essens- oder Getränkeart spezialisiert, und du kannst mit der Maus über die Menüoptionen fahren, um es herauszufinden! Nur wer Pizza mag, geht zum Beispiel an den Pizzakiosk. Die Bar verkauft verschiedene Arten von Getränken.

Das Café ist einzigartig, da es die Lebensmittel verkauft, basierend auf den Aufstellern und Spendern, die du einbaust. Es ist zwar richtig, dass das Café jede Art von Speisen und Getränken auf deutlich weniger Fläche als die Kioske servieren kann, aber das kann es auch extrem belebt machen.</FoodTypes>
        <BuildingTitle>Bau von Kiosken und Cafés</BuildingTitle>
        <Building>Einen Kiosk zu bauen funktioniert genauso wie jedes andere Objekt. Einmal gebaut, musst du es einer Küche zuweisen, die auch genauso funktioniert wie jede andere Zuweisung im Spiel, indem du auf sie klickst, auf Zuweisen klicksts und dann die Küchenzone auswählst.</Building>
        <BuildingObjective>Zonen eine Küche und mache sie funktionsfähig.
Bauen Sie im Terminal eine Pizzeria und weise sie der Küchenzone zu.</BuildingObjective>
        <CafeRequirements>Cafés benötigen zuerst eine Café Zone, dann kannst du mit der Maus über sie fahren, um die Anforderungen zu sehen.

Die Speisenauslagen und Getränkespender sind der Ort, an dem die Gäste ihre unbezahlten Speisen und Getränke abholen, dann bringen sie sie zu einer Kasse, um für sie zu bezahlen. Sie können nicht essen oder trinken, bis sie für das Essen bezahlt haben! Es können Tische und Stühle aufgestellt werden, an denen sich nur Passagiere, die Gegenstände aus dieser Zone gekauft haben, setzen können.</CafeRequirements>
        <Kitchens1Title>Vorbereitung von Speisen und Getränken</Kitchens1Title>
        <Kitchens1>Ihre Getränkeautomaten und Getränkekioske (der Kaffeekiosk und die Bars) müssen von Handwerkern aufgefüllt werden. Lieferungen von ihnen werden in Versorgungsboxen in den Lieferzonen zu einer Standardzeit von Mitternacht ankommen. Du kannst dies auf dem Menü für Lieferungen in der Betriebssteuerung anpassen.

Für die Zubereitung von Speisen für Kioske und Auslagen in den Cafés sind Küchenzonen erforderlich.</Kitchens1>
        <Kitchens2>Diese Küche ist nicht bereit, Bestellungen anzunehmen! Um zu sehen, was benötigt wird, klicke auf die Küche und wähle Küchenübersicht. Es öffnet sich das Übersichtsfenster, in dem du sehen kannst, welche Schritte für die einzelnen Lebensmittelarten erforderlich sind.</Kitchens2>
        <Kitchens2Objective>Bau mit Hilfe der Küchenübersicht jedes fehlende Objekt für die Herstellung von Pizzas für den Pizza-Joint Kiosk.</Kitchens2Objective>
        <Kitchens3>Lagerregale und Kühlschränke müssen von Handwerkern ebenso wie Getränkeautomaten und Getränkekioske nachgefüllt werden. Sobald sie eingelagert sind, können die Köche die Zutaten entnehmen und mit dem Kochprozess beginnen.</Kitchens3>
        <ChefsTitle>Köche</ChefsTitle>
        <Chefs>Es müssen Köche angeheuert werden, die das Essen kochen und an die Kioske und Auslagen liefern. Du kannst die Schichten, wie im Tutorial zur Schichtplanung, anpassen, um mehr als einen Koch zuzuordnen. Klick einfach auf die Küchenzone.</Chefs>
        <ChefsObjective>Stell mindestens 3 Köche ein und weise sie dann der Küche zu.</ChefsObjective>
        <FinishedKitchenTitle>Küche fertiggestellt</FinishedKitchenTitle>
        <FinishedKitchen>Du kannst gerne zur Küchenübersicht zurückkehren und damit weitere Lebensmittel hinzufügen. Du wirst dann in der Lage sein, mehr Passagiere an verschiedenen Kiosken und Auslagen zu bedienen.</FinishedKitchen>
        <StoresTitle>Geschäfte</StoresTitle>
        <Stores>Obwohl wir Hunger und Durst gestillt haben, können sich die Passagiere immer noch langweilen!

Es gibt verschiedene einfache Stände und elektronische Dienste, die du bauen kannst, um Passagiere zu unterhalten. Aber du kannst mit Geschäften einen viel größeren Gewinn erzielen!</Stores>
        <BuildingStores>Jedes Geschäft benötigt eine Zone. Sie benötigen eine Kasse, um zahlende Kunden zu bedienen.</BuildingStores>
        <BuildingStoresObjective>Zone einen neuen funktionierenden Ladenbereich.</BuildingStoresObjective>
        <ProductsTitle>Einzelhandelsprodukte</ProductsTitle>
        <Products>Es gibt verschiedene Produkte, die an verschiedenen Produktauslagen verkauft werden können, die du in der Unterkategorie Einzelhandel im Baumenü finden kannst.

Jedes Produkt hat seine eigene Popularität und Gewinnniveau; fahr mit der Maus über die zu sehenden Optionen!</Products>
        <ProductStats>Das Gewinnniveau ist die Summe der Kosten, die vom Umsatz jedes Produkts abgezogen wird, während die Popularität die Chance ist, dass jemand es beim Stöbern kaufen wird.

Ein Passagier besucht eine Produktauslage, und wenn er von dem, was er sieht, beeindruckt ist, wird er es kaufen. Andernfalls bewegen sie sich auf eine andere Auslage, um eine neue Chance zur Auswahl zu erhalten.</ProductStats>
        <Boredom>Jedes Mal, wenn ein Passagier in einer Auslage stöbert, wird er weniger gelangweilt und noch weniger frustriert, da das Stöbern so beruhigend ist.

Es gibt keine Begrenzung, wie oft sie stöbern können oder sogar eine Begrenzung, wie viel sie ausgeben können!</Boredom>
        <CustomizingTitle>Anpassen der Geschäfte</CustomizingTitle>
        <Customizing>Du kannst gerne einen Produkttyp pro Geschäft verkaufen oder viele Produkte verkaufen, es liegt an dir!

Du kannst die Geschäftsnamen (und auch die Café Namen) anpassen, indem du auf sie klickst und Umbenennen wählst!</Customizing>
        <StoresFinaleTitle>Tutorial abgeschlossen</StoresFinaleTitle>
        <StoresFinale>Mit Cafés, Kiosken, Verkaufsautomaten und Geschäften kannst du jetzt auf deinen Flughäfen mit Hunger, Durst und Langeweile umgehen.

Du hast alles getan, um mehr Geld zu verdienen..... Ich meine, es geht nur darum, die Passagiere glücklicher zu machen.</StoresFinale>
    </FoodStores>
    <Default>Hilfreiche Bilder werden hier im gesamten Tutorial angezeigt.</Default>
    <NeedsNegotiate>
        <IntroductionTitle>Bedürfnisse der Fluggesellschaften und Verhandlungen Tutorial</IntroductionTitle>
        <Introduction>Willkommen zum Tutorial zu Bedürfnissen der Fluggesellschaften und Verhandlungen!

Du hast jetzt schon einen erfolgreichen Flughafen, mit vielen glücklichen Passagieren und einem ordentlichen Geldzustrom. Aber wie machst du die Fluggesellschaften glücklicher, und quetschst noch mehr Geld aus ihnen?

Hinweis: Dieses Tutorial ist ziemlich fortgeschritten, und das meiste hier Behandelte betrifft nur mittelgroße und große Flughäfen.</Introduction>
        <AirlinesTitle>Warum ist Fluggesellschaftenzufriedenheit wichtig?</AirlinesTitle>
        <Airlines>Fluggesellschaften bieten dir Flüge an, die du deinen Gates innerhalb bestimmter Zeitspannen und Gategrößen zuweisen kannst.

Je zufriedener eine Fluggesellschaft mit deinem Flughafen ist, umso mehr Flüge, mit denen du Gewinn erzielen kannst, wird sie dir anbieten. Solange du ihre anderen Bedürfnisse befriedigst, kannst du ihnen höhere Preise abverlangen. und du magst doch Geld, oder?</Airlines>
        <DifferentNeedsTitle>Verschiedene Bedürfnisse von Fluggesellschaften</DifferentNeedsTitle>
        <DifferentNeeds>Vertrauen ist eine zusammengefasste Darstellung deines Verhältnisses mit der Fluggesellschaft. Sie erholt sich nur langsam von Vertragsbrüchen oder schlechter Kommunikation, und auch anderen schlecht erfüllten Bedürfnissen. Dies hat großen Einfluss auf die Gesamtzufriedenheit.

Die anderen Bedürfnisse sind ziemlich einfach, und werden in der Detailsansicht zur Fluggesellschaft erklärt. Diese sind: Kommerzielle Gebühren, Kommunikation, Treibstoffversorgung, Passagierzufriedenheit, und Zuverlässigkeit.</DifferentNeeds>
        <AirlineRepsTitle>Führungskräfte und Verkaufsberater</AirlineRepsTitle>
        <AirlineReps>Ein Verkaufsberater kommuniziert mit den Fluggesellschaften, und verbessert damit die Kommunikation. Dies hat aber nur begrenzte Wirkung.

Wenn sie nicht an Verbesserungen forschen, können deine Führungskräfte auch als Verkaufsberater arbeiten, wenn sie einer Fluggesellschaft zugeteilt sind. Wenn sie nicht zugeteilt sind, suchen sie sich zufällig eine Fluggesellschaft aus, um dort zu helfen.</AirlineReps>
        <AirlineRepsObjective>Gehe zur Detailansicht für die Fluggesellschaft Learnyville Air, klicke auf Verkaufsberater, und dann klicke auf Zuweisen, um diese der Fluggesellschaft zuzuweisen.</AirlineRepsObjective>
        <AirlineExecutivesTitle>Führungskräfte der Fluggesellschaften</AirlineExecutivesTitle>
        <AirlineExecutives>Führungskräfte der Fluggesellschaften sind Besucher, die von Fluggesellschaften zu Meetings mit den Verkaufsberatern der Fluggesellschaften kommen. Sie können Bereiche hinter Personaleingangstüren nicht betreten.

Ihre Zufriedenheit wird in den Passagierzufriedenheitswert eingehen, wie für ganz normale Passagiere. Stelle sicher dass die Bereiche, in denen sie unterwegs sind, schön dekoriert sind, und dass sie Zugang zu Nahrung, Getränken, Toiletten, und Unterhaltungsangeboten in Pausen haben.</AirlineExecutives>
        <Reception>Alle Besucher müssen zuerst zum Empfangsschalter gehen. Nur Besucher von Fluggesellschaften kommen an diesen vorbei, also gestalte Empfangsbereiche so dass Grenzen für normale Passagiere gebildet werden.

Wie du siehst, wurde ein Bereich im Eingang des Bürogebäudes hervorgehoben. Dies wäre ein guter Ort für Sicherheitskräfte, Passagiere am Weitergehen zu hindern!</Reception>
        <ReceptionObjective>Baue eine funktionierende Besucherempfangszone im Bürogebäude. Der hervorgehobene Bereich ist eine Empfehlung.</ReceptionObjective>
        <OfficesPeek>Denke daran dass du normalerweise einen Sicherheitsbeamten für die Arbeit dort einstellen musst. Dieses Tutorial wird dir einen zur Verfügung stellen.

Du solltest einige leere Büros im nördlichen Bereich des Bürogebäudes sehen. Dazu kommen wir später! Beachte dass jeder Verkaufsberater genau wie eine Führungskraft in seinem eigenen Büro arbeitet.</OfficesPeek>
        <MoreReps>Mehrere Verkaufsberater können mit mehr Emails die Kommunikation zu einer Fluggesellschaft verstärken.

Es gibt allerdings Grenzen für diesen Effekt, und nur Meetings können die beste Kommunikation gewährleisten. Diese finden um die Mittagszeit herum in Konferenzräumen statt, und werden durch die Verkaufsberater automatisch festgelegt.</MoreReps>
        <MoreRepsObjective>Baue einen funktionierenden Konferenzraum, am besten im nördlichen Bürogebäude.</MoreRepsObjective>
        <CommercialPricingTitle>Kommerzielle Preisgestaltung</CommercialPricingTitle>
        <CommercialPricing>Du kannst die Start-/Landebahngebühren und die Terminalgebühren im Betriebsmenü festlegen. Dies wird die Gebührenzufriedenheit der Fluggesellschaft beeinflussen, wobei jede Fluggesellschaft unterschiedlich sensibel darauf reagiert.

Eine Alternative hierzu sind Verhandlungen. Verhandlungen erlauben es uns, höhere Preise von ihnen zu verlangen, indem wir ihnen im Gegenzug Einrichtungen und andere Zusagen anbieten.</CommercialPricing>
        <RequirementsTitle>Anforderungen für Verhandlungen</RequirementsTitle>
        <Requirements>Ausgehandelte Verträge sind... eine große Sache! Fluggesellschaften verlangen eine gute Historie der Zusammenarbeit, um für Verhandlungen bereit zu sein.

Du kannst die Maus über der „Verhandeln“-Schaltfläche halten, um herauszufinden, was fehlt. Mindestens ein paar von dir akzeptierte Flüge müssen auf jeden Fall sein.</Requirements>
        <RequirementsObjective>Gehe zur Detailansicht für die Fluggesellschaft Learnyville Air, erfülle die Anforderungen, und dann eröffne die Verhandlungen.</RequirementsObjective>
        <NegotiationsTitle>Verhandlungen</NegotiationsTitle>
        <Negotiations>Da wir den Fluggesellschaften etwas anbieten, können wir höhere Preise als üblich verlangen, ohne ihre Zufriedenheit zu reduzieren. Allerdings musst du vorher erst einen guten Deal machen!

In dieser Ansicht kannst du zusätzliche Flüge und einen entsprechenden Zeitrahmen festlegen. Das ist nützlich, wenn du Flüge mit bestimmten Größen oder für bestimmte Zeitrahmen benötigst.</Negotiations>
        <NegotiationsObjective>Klicke „Anrufen“ um zu beginnen!</NegotiationsObjective>
        <Wants>Los gehts! Nun sind wir in Runde 1 der Verhandlungen. Oben siehst du die aktuelle Stimmungslage, die „warm“ wird, wenn es ein guter Deal wird, und „kalt“, wenn die Fluggesellschaft weniger interessiert ist.

Darunter kannst du sehen was die Fluggesellschaft aus einer Reihe von Dingen fordert. Neben jeder dieser Dinge hast du die Möglichkeit des Gegenangebots, mittels Tastatureingabe oder des Schiebereglers. Du kannst einen einzigen Punkt nicht verhandelbar setzen, um dein Gegenangebot an diesem Punkt wirklich festzulegen.</Wants>
        <PricingTitle>Verschiedene Preismodelle</PricingTitle>
        <Pricing>Es gibt vier verschiedene Optionen, Preise festzulegen.

Konventionalstrafe ist einfach: Breche den Vertrag, und du bezahlst diesen Preis!

Im rechten Seitenfenster ist eine Schaltfläche „Bedingungen“, in der du siehst, was ein Vertragsbruch ist.</Pricing>
        <Pricing2>Terminalgebühren und Start-/Landebahngebühren sind die gleichen Gebühren wie in der allgemeinen kommerziellen Preisgestaltung.

Schlussendlich gibt es noch die tägliche Gebühr. Diese kann als zusätzliche Gebühr zur Kostendeckung für Verwaltungskosten verwendet werden. Zum Beispiel kosten Verkaufsberater ungefähr 3000€ am Tag! Sehr große Fluggesellschaften könnten es beispielsweise besser finden, eine hohe tägliche Gebühr und dafür geringere Gebühren pro Flug und Passagier zu zahlen.</Pricing2>
        <AtmosphereTitle>Stimmung</AtmosphereTitle>
        <Atmosphere>Lass uns experimentieren. Versuche zuerst, die Stimmung abzukühlen. Das wird meistens dann passieren, wenn du angebotene Einrichtungen entfernst oder Preise anhebst.</Atmosphere>
        <AtmosphereObjective>Verschlechtere den Deal für schlechte Stimmung.</AtmosphereObjective>
        <HotDeal>Lass uns jetzt die Sache anheizen! Verbessere den Deal, indem du Einrichtungen hinzufügst und Preise reduzierst.

Bedenke dass für einige Einrichten über einem gewissen Schwellwert keinerlei Verbesserungen mehr zu erreichen sind. Manche Fluggesellschaften interessieren sich weniger für bestimmte Einrichtungen, warum sollten sie viele davon dann gut finden?</HotDeal>
        <HotDealObjective>Verbessere die Stimmung!</HotDealObjective>
        <BestDeal>Auf der rechten Seite des Fensters sind drei Registerkarten und ein Kontext-Infobereich. Wenn du dich mit einem einzelnen Thema beschäftigst, kannst du dort mehr Details sehen. Wenn du die Maus nicht über einem Thema hälst, siehst du eine Zusammenfassung des aktuellen Deals, die Vertragsbruchbedingungen, und noch zusätzliche Hilfsangebote.

Wir müssen den Deal bestmöglich gestalten, aber wie können wir das erreichen?</BestDeal>
        <BestAtmosphere>Du könntest einfach die Stimmung im Bereich Gut bis Heiß landen lassen und den Deal akzeptieren. Das könnte dir einen schnellen Deal sichern, allerdings ganz sicher nicht den besten Deal!

Fluggesellschaften verstecken manchmal was sie wirklich über einen Deal denken, und versuchen, nicht zu viel darüber zu verraten, was sie dafür alles wirklich opfern würden. Um die wirklich beste Stimmung herauszufinden, benötigst du das Selbstvertrauen, die Fluggesellschaft mit Experimenten und Geduld nach unten zu drängen.</BestAtmosphere>
        <SendOfferTitle>Abschluss der Runde 1</SendOfferTitle>
        <SendOffer>Wenn du einen guten Deal gefunden hast, klicke „Angebot senden“. Sie werden das Angebot beantworten, nachdem sie es intern besprochen haben.</SendOffer>
        <SendOfferObjective>Sende ihnen dein Gegenangebot!</SendOfferObjective>
        <OutcomesTitle>Drei mögliche Ergebnisse</OutcomesTitle>
        <Outcomes>Nach etwas Zeit wirst du eine dieser drei Antworten bekommen:

1) Die Fluggesellschaft akzeptiert dein Angebot.

2) Die Fluggesellschaft lehnt dein Angebot ab.

3) Die Fluggesellschaft möchte weiter verhandeln, und du bist damit in der nächsten Runde der Verhandlungen.</Outcomes>
        <Overview>Wenn sie dein Angebot abgelehnt haben, waren deine Bedingungen so extrem dass sie daraus keinen sinnvollen Deal mehr ableiten konnten!

Was auch immer gerade passiert ist, lass uns annehmen dass sie weiter verhandeln wollen. Du wirst eine Übersicht sehen, ganz so wie im Bild sichtbar. Dort wird ihr Gegenangebot mit deinem Angebot verglichen, was dir helfen wird herauszufinden, wie es um den Deal steht. Du wirst dann wie gewohnt mit Runde 2 weitermachen, und die Verhandlungen zu Ende bringen.</Overview>
        <EndingTitle>Nach den Verhandlungen</EndingTitle>
        <Ending>Nach Abschluss der Verhandlungen wird die Fluggesellschaft darauf bestehen dass du ihnen die versprochenen Einrichtungen zuteilst. Wenn du sie nicht hast, musst du sie erst noch bauen!

In den Detailinformationen der Fluggesellschaft findest du im unteren Bereich den aktuellen Deal, und welche Einrichtungen noch fehlen. Bei den Bedürfnissen der Fluggesellschaft siehst du das Einrichtungsbedürfnis. Dieses wird immer schlechter, je länger du dir damit Zeit lässt, sie ihnen zu geben!</Ending>
        <Assigning>Um ihnen Einrichtungen zuzuweisen, klicke darauf und wähle „Exklusiv einer Fluggesellschaft zuweisen“. Nur Fluggesellschaften, die noch Einrichtungen benötigen, werden hier angezeigt.

Sei vorsichtig bei Gates! Nur die Flugzeuge der gewählten Fluggesellschaft können dort bedient werden! Prüfe den Flugplaner ob es noch Flugzeuge gibt, die an diesem Gate nicht mehr landen können - sie sind nun rot dargestellt.</Assigning>
        <AssigningObjective>Weise alle fehlenden Einrichtungen zu. Benutze die Detailansicht zur Fluggesellschaft, um herauszufinden was noch fehlt.</AssigningObjective>
        <RoomScores>Du solltest jetzt ein neues Bedürfnis namens Einrichtungsqualität sehen. Jede Einrichtung hat eine Einrichtungseinschätzung, die natürlich in Betracht gezogen wird wenn du diese einer Fluggesellschaft zur Verfügung stellst.

Du kannst auf eine verhandelbare Einrichtung klicken und die Gesamtpunktzahl und Einzelwertungen sehen. Diese sind unter Anderem Umgebung, Größe, und Zugänglichkeit!</RoomScores>
        <OfficesTitle>Büros</OfficesTitle>
        <Offices>Möglicherweise hast du ihnen Büros zugewiesen. Diese werden von Führungskräften der Fluggesellschaften tagsüber verwendet. Auch diese haben Bedürfnisse, genau wie die Nutzer der Konferenzräume, und werden versuchen, diese in ihren Pausen zu stillen.

Daher werden sie auch die Gesamtzufriedenheit beeinflussen wenn sie unglücklich sind! Dafür ist ein großes Bürogebäude mit vielen Einrichtungen notwendig. Denke daran, dass du auch mit ihnen Geld verdienen kannst, wenn sie deine Einrichtungen benutzen!</Offices>
        <FinishedTitle>Das ist alles!</FinishedTitle>
        <Finished>Du hast mehr über Bedürfnisse von Fluggesellschaften, Interesse, Verkaufsberater, Konferenzräume, Verhandlungen und verhandelte Einrichtungen erfahren!</Finished>
    </NeedsNegotiate>
</Tutorial>