<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Tutorial>
    <Titles>
        <EasyTutorial1>Die Grundlagen von SimAirport</EasyTutorial1>
        <Expansion>Große Flughafenerweiterung</Expansion>
        <Baggage>Das Gepäcksystem</Baggage>
        <FuelPA>PA-Anlage und Betanken</FuelPA>
    </Titles>
    <EndTutorial>Schließen</EndTutorial>
    <NextButton>Weiter</NextButton>
    <SkipObjective>Überspringen</SkipObjective>
    <EasyTutorial1>
        <IntroductionTitle>Willkommen bei SimAirport!</IntroductionTitle>
        <Introduction>Dies ist das erste der einfachen Tutorials.

Dieser Flughafen ist für Lernstadt das Tor zur Welt. Das kleine Terminal verfügt über die grundlegenden Einrichtungen: Transport, Tickethalle, Sicherheitskontrolle, Abflughalle, Gate und Gepäckabholung.
Das Problem: Er wurde nie fertig gebaut!</Introduction>
        <CameraMovement>Benutz die Tasten WASD, die Pfeiltasten, oder beweg den Cursor an den Bildschirmrand, um die Kamera zu verschieben. Du kannst auch die mittlere Maustaste gedrückt halten und den Cursor bewegen.

In den Optionen kannst du einstellen, wie schnell die Kamera bewegt wird.

            Dort kannst du auch die Tastenbelegung ändern.</CameraMovement>
        <TutorialWindow>Du kannst das Tutorial-Fenster verschieben, indem du die linke Maustaste gedrückt hältst und an eine neue Position ziehst.
        
Die meisten Fenster können verschoben werden. Durch Anlicken des „X“ wird das Fenster geschlossen. Dieses Fenster kann minimiert / maximiert werden um Platz zu sparen.</TutorialWindow>
        <TutorialWindowObjective>Verschiebe das Fenster!</TutorialWindowObjective>
        <UserInterface>Diese komplexe Simulation kann leicht zu verstehen sein, wenn du dich einige Momente mit der Benutzeroberfläche vertraut machst.

Du findest die allgemeinen Statistiken oben, die Einstellung der Spielgeschwindigkeit oben rechts, verschiedene Flughafenoperationen links unten und eine Auswahl von Heatmaps rechts.

Drücke die Escape-Taste, um ein beliebiges Fenster zu schließen (dies funktioniert nicht für das Tutorial-Fenster).</UserInterface>
        <ConstructIntroTitle>Die Grundlagen des Bauens</ConstructIntroTitle>
        <ConstructIntro>Eine der wichtigsten Aufgaben bei SimAirport ist das Bauen.

Objekte und Strukturen müssen von Bauarbeitern errichtet werden. Alle Innenräume müssen auf Fundamenten errichtet werden. Sobald sie fertiggestellt sind, können alle Objekte darin platziert werden.</ConstructIntro>
        <Hire4Workmen>Wenn du einen Bauauftrag erteilst werden die Baumaterialien automatisch bestellt.

Die Materialien werden mit LKWs auf der Hauptstraße in die Zone „Anlieferungen“ (im Südwesten) geliefert. Die Materialien werden dann von Bauarbeitern abgeholt und im Flughafen aufgestellt. Überschüssiges Material, z.B. aus stornierten Projekten, wird eingelagert.</Hire4Workmen>
        <Hire4WorkmenObjective>Stelle mindestens 6 Bauarbeiter ein, die im Abschnitt „Personal“ (KeyboardFunctions.StaffHub) verfügbar sind.</Hire4WorkmenObjective>
        <DragFoundation>Wähle im Menü „Bauen“ die Option „Bau“ und anschließend „Fundament“. Bist du dir nicht sicher, was ein Werkzeug oder ein Objekt tut? Du kannst den Mauszeiger darüber bewegen, um eine Beschreibung zu erhalten.
        
        Jetzt musst du warten, bis die Bauarbeiter das Fundament gebaut haben. Du kannst die Zeit mit den Steuerelementen in der oberen rechten Ecke des Bildschirms beschleunigen oder die Tasten 1/2/3 drücken, um die Geschwindigkeit festzulegen. Mit der Leertaste kannst du das Spiel anhalten.</DragFoundation>
        <DragFoundationObjective>Ziehe das Fundament über den gestreiften Bereich neben der Abflughalle. Hast du einen Fehler gemacht? Klicke mit der rechten Maustaste auf das Projekt, um den Vorgang abzubrechen.</DragFoundationObjective>
        <BuildingMistakes>Du kannst ein Bauprojekt während der Erstellung nicht nur durch Klicken mit der rechten Maustaste abbrechen, sondern Fundamente auch mit dem Einreißen-Werkzeug (KeyboardFunctions.DemolishTool) entfernen.

Wenn du versehentlich Objekte falsch platziert hast, dann verwende das Löschwerkzeug (KeyboardFunctions.ClearTool). Bist du unsicher, welches Werkzeug du verwenden sollst? Drück  KeyboardFunctions.BuildModifier, um das Entfernungswerkzeug automatisch zu erkennen.</BuildingMistakes>
        <GuestNeedsTitle>Passagierzufriedenheit und Zonen</GuestNeedsTitle>
        <GuestNeeds>Passagiere haben verschiedene Bedürfnisse wie Hunger, Blase oder Langeweile. Unser Flughafen befriedigt derzeit mit Blasenbedürfnisse mit den Toiletten.

Die Befriedigung der Bedürfnisse wird die Zufriedenheit unserer Passagiere erhöhen, wodurch sich unsere Chancen auf bessere Flugverträge verbessern.</GuestNeeds>
        <Boredom>Ein Spiele-Zone soll unseren Passagieren helfen, sich weniger gelangweilt zu fühlen. Um dies zu erreichen, müssen wir einen Bereich dafür einrichten.

Zonen sind Bereiche, in denen Passagiere und Mitarbeiter bestimmte Einrichtungen und Objekte nutzen können. Sie können die Zonenvisualisierungen mit KeyboardFunctions.ZoneToggle umschalten.</Boredom>
        <BoredomObjective>Suche den Unterpunkt "Zonen" und erstelle einen neuen Bereich mit einer Spiele-Zone.</BoredomObjective>
        <ProblemArcadeTitle>Probleme beheben</ProblemArcadeTitle>
        <ProblemArcade>Wenn mit einer Zone ein Problem besteht, wird sie rot angezeigt. Bewege den Mauszeiger darüber, um zu erfahren, welche Anforderungen nicht erfüllt sind. Meistens ist die Mindestgröße nicht erreicht oder es fehlen Objekte.

            Drücke die Taste KeyboardFunctions.RotateObject oder klicke mit der mittleren Maustaste, um ein Objekt zu drehen. Klicke mit der rechten Maustaste auf ein platziertes Objekt, um die Errichtung abzubrechen oder das Objekt zu löschen.</ProblemArcade>
        <ProblemArcadeObjective>Löse alle Probleme der Spiele-Zone, damit sie funktionsfähig ist!</ProblemArcadeObjective>
        <EnvironmentTitle>Flughafenverbesserungen und Heatmaps</EnvironmentTitle>
        <Environment>Flughäfen können für Passagiere ein unangenehmer Ort sein. Manchmal hilft eine einfache Pflanze sie aufzuheitern!

Pflanzen findest du im Bauen-Menü unter Objekte und Deko. Du kannst auch den Fussboden ändern!

In der Umweltansicht kannst du die hübschesten Bereiche deines Flughafens sehen.</Environment>
        <Decorate>Die anderen „Heatmaps“ sind ebenfalls nützlich.

Die Informationsansicht zeigt, wo Passagiere die neuesten Informationen zu ihren Flügen erhalten.

Platziere Fluginfoanzeigen und Fluginformations-Schalte, damit die Passagiere den Überblick behalten. Sonst verpassen sie möglicherweise ihre Flüge!</Decorate>
        <PlaneStandsTitle>Das fehlerhafte Gate korrigieren!</PlaneStandsTitle>
        <PlaneStands>Wir haben keine Flugzeuge! Um Flugzeuge zu bekommen, benötigen wir zunächst ein funktionierendes Gate, das mit einem Rollweg verbunden ist und einen Gate-Schalter zugewiesen hat.

Tipp: Im Bauen-Menü kannst du zum schnellen finden nach „Gate“ oder „Rollweg“ suchen. Wenn du fertig bist, klicke entweder auf den Schalter oder das Gate, um beides einander zuzuordnen.</PlaneStands>
        <PlaneStandsObjective>Bewege den Mauszeiger über das Gate, um zu sehen was das Problem ist und behebe es.</PlaneStandsObjective>
        <QueuesTitle>Warteschlangen für Gates</QueuesTitle>
        <Queues>Um die Effizienz zu verbessern, sollten alle Gate-Schalter Warteschlangen haben.

Klicke auf Bauen, dann auf Schlangen und ziehe eine neue Warteschlange aus der Nähe des Gates heraus (z.B. im rosa Bereich). Klicke dann auf den Gate-Schalter oder die Warteschlange, um beides einander zuzuordnen.

Check-In-Schalter und Sicherheitsposten können ebenfalls Warteschlangen haben.</Queues>
        <QueuesObjective>Erstelle eine Warteschlange für den Gate-Schalter.</QueuesObjective>
        <FlightStatusTitle>Flughäfen brauchen Flugzeuge!</FlightStatusTitle>
        <FlightStatus>Jetzt, wo wir die notwendige Infrastruktur haben, brauchen wir Flugzeuge, um Passagiere befördern zu können.

Auf dem Flugmstatus-Bildschrim (KeyboardFunctions.FlightStatus) siehst du, dass zurzeit keine Flugzeuge vorhanden sind!</FlightStatus>
        <FlightManage>Öffne das Flugmanagement (KeyboardFunctions.FlightSchedule). Dort kannst du die verfügbaren Flugverträge mit täglichen Flügen sehen. Wir können im Moment nur kleine Flugzeuge abfertigen und das auch nur morgens. Oben kannst du die Filter auswählen, um nur entsprechende Flüge angezeigt zu bekommen.

Um auch Flüge am Abend (PM) durchführen zu können, musst du auf deine Start- und Landebahn klicken und im Erweiterung-Menü Landebahnbeleuchtung hinzufügen!</FlightManage>
        <FlightManageObjective>Nehme jetzt die beiden verfügbaren Flüge an und plane sie.</FlightManageObjective>
        <RunwayLength>Der Flughafen kann größere Flugzeuge unterstützen, wenn du größere Gates baust und die Landebahn verlängerst.

Verwende dazu einfach das Landebahnwerkzeug (für Beton oder Asphalt) an einer vorhandenen Landebahn und ziehe es heraus, um die Landebahn zu verlängern.</RunwayLength>
        <PlaneLands>Eine Änderung der Planung wirkt sich immer erst auf den Folgetag aus. Du wirst heute also noch keine Flugzeuge sehen können.

Es liegt an dir herauszufinden, wie du den Zeitplan am besten gestalten willst. Zu viele Flüge und dein Flughafen kann chaotisch werden und die Zufriedenheit sinken. Zu wenig Flüge uns er ist möglicherweise nicht rentabel.</PlaneLands>
        <UsefulUITitle>Wichtige Informationen</UsefulUITitle>
        <UsefulUI>Am oberen Bildschirmrand kannst du Details über das Interesse der Fluggesellschaften und die Zufriedenheit der Passagiere sehen, wenn du die Maus über die Knöpfe hältst. Wenn du darauf klickst hast du weitere Möglichkeiten.

Diese beiden Bildschirme helfen dir zu sehen wie du deinen Flughafen Fluggesellschaften und Passagiere verbessern kannst.</UsefulUI>
        <WeatherAndUpgrades>Rechts daneben siehst die Wettervorhersage. Das Wetter wirkt sich darauf aus, wie sicher die Landungen sind.

Du kannst eine Landebahn auswählen und über „Erweiterung“ Geräte beschaffen, um sie sicherer zu machen. Dadurch können Flugzeuge bei schwierigeren Bedingungen landen.</WeatherAndUpgrades>
        <FinanceHubTitle>Ein erfolgreicher Tycoon werden</FinanceHubTitle>
        <FinanceHub>Noch wichtiger ist, dass wir einen Gewinn erzielen. Im „Finanzen“-Menü hast du verschiedene Möglichkeiten. Du kannst z.B. einen Kredit aufnehmen, wenn du zu wenig Bargeld hast.

Für eine schnelle Übersicht kannst du die Maus oben über deinen Kontostand halten.</FinanceHub>
        <Research>Leider sind einige Aktionen noch nicht freigeschaltet. Du brauchst entweder besonderes Personal oder musst etwas erforschen. Bewege den Mauszeiger wie üblich über die Aktion um die Voraussetzungen zu erfahren.

Wenn du einen bestimmten Mitarbeiter nicht einstellen kannst, überprüfe den Bildschirm „Forschung“. Möglicherweise musst du ihn zuerst entsperren. Die Forschung ist wichtig, um wettbewerbsfähig zu bleiben.</Research>
        <CommercialOperations>Für deinen Kontostand ebenfalls entscheidend sind deine Preise.
            
Im Bildschirm „Betrieb“ (KeyboardFunctions.OpsControlPanel) kannst du die Preise anpassen, die du von Fluggesellschaften verlangst. Denke daran: Niedrige Preise erhöhen die Zufriedenheit der Fluggesellschaften, hohe Preise erhöhen deinen Gewinn auf Kosten der Zufriedenheit!</CommercialOperations>
        <FinaleTitle>Das sind die Grundlagen</FinaleTitle>
        <Finale>Das sind die Grundlagen, um einen Flughafen zu betreiben. Du kannst jetzt diesen Flughafen erweitern oder einen neuen bauen!
            
Wir empfehlen den Standard-Starter-Flughafen zu spielen oder die anderen Tutorials abzuschließen, bevor du einen komplett neuen Flughafen baust.</Finale>
    </EasyTutorial1>
    <Expansion>
        <IntroductionTitle>Große Flughafenerweiterung</IntroductionTitle>
        <Introduction>Willkommen beim zweiten Tutorial mit leichtem Schwierigkeitsgrad.

Große, unübersichtliche Flughäfen können für die Passagiere schwierig zu durchqueren sein. Dies kann dazu führen, dass sie zu spät zum Flug kommen und deine Bewertungen darunter leiden.</Introduction>
        <SolutionsTitle>Lösungen zur Steigerung der Effizienz</SolutionsTitle>
        <Solutions>Lösung 1: Organisiere die Warteschlangen.

Lösung 2: Baue einen zweiten Terminal.

Lösung 3: Platziere Fahrsteige in großen Terminals, um Passagiere schneller an ihr Ziel zu bringen.

Lösung 4: Nutze mehreren Etagen, um die Entfernungen kurz zu halten.</Solutions>
        <Tip1Title>Lösung 1: Verwalten der Warteschlangen</Tip1Title>
        <Tip1>Du kannst dieselbe Warteschlange mehreren Stationen zuordnen, z. B. einer Warteschlange zu drei Check-In-Schaltern. So kannst du sicherzustellen, dass alle wartenden Passagiere in der Reihenfolge bedient werden wie sie angekommen sind.</Tip1>
        <Tip2>Manchmal ist eine gerechte Abfertigung aber nicht die effizienteste!

Durch das Erstellen einer separaten Warteschlange für die Flugbesatzung kann die Hauptwarteschlange umgangen werden. Dies kann insbesondere für die Sicherheitskontrollen praktisch sein. Erreicht die Besatzung Flugzeug zu spät, dann kommt es zu Verzögerungen.</Tip2>
        <Tip3>Möglicherweise möchtest du auch Warteschlangen für die erste Klasse in Betracht ziehen, da deren Zufriedenheit die Bewertung des Flughafens wesentlich stärker beeinflusst als die Zufriedenheit der Economy-Passagiere.

Verzichte nicht auf Warteschlangen! Die Mitarbeiter wissen nicht, wer als nächstes dran ist, wenn sich alle zusammendrängen. Dadurch werden sie viel langsamer arbeiten.</Tip3>
        <SecondTerminalTitle>Lösung 2: Mehrere Terminals</SecondTerminalTitle>
        <SecondTerminal>Mehrere Terminals:

Wenn genügend Platz vorhanden ist und du über ein ausreichendes Budget verfügst, dann ist ein zweites Terminal ideal, um die Effizienz des Flughafens zu verbessern. Auf diese Weise kannst du die Gates zwischen mehreren Sicherheits- und Ticketzonen aufteilen, falls diese miteinander verbunden sind.</SecondTerminal>
        <SecondTerminalProblems>Ein weiterer Terminal erfordert eine Menge neuer Infrastruktur, um richtig zu funktionieren. Denke erst an einen zweiten Terminal, wenn du sicher bist, wie du den ersten zum Laufen bringst.

Tipp: Du kannst die Standardkarte laden alles einmal darunter kopieren, um den Bau eines Terminals zu üben! Stelle sicher, dass die Objekte richtig zugeordnet sind.</SecondTerminalProblems>
        <WalwayIntroTitle>Lösung 3: Fahrsteige</WalwayIntroTitle>
        <WalkwayIntro>Der Bau von Fahrsteigen entlang sehr langer Bereiche des Terminals ist der einfachste und billigste Weg, die Effizienz zu steigern. Die Anlage von Fahrsteigen setzt breite Korridore voraus.

Fahrsteige können auch von Mitarbeitern und Gepäckwagen verwendet werden! Da jeder Fahrsteig nur in eine Richtung fährt, überlege wie die Passagiere sie nutzen werden. Baue keine extrem langen Fahrsteige, sondern lass immer wieder Lücken, damit die Menschen sie in der Nähe ihres Ziels verlassen können.</WalkwayIntro>
        <WalkwayTips>Denk daran, dass lange Wege nicht der einzige Grund für Verspätungen sind. Schau dir auch lange Warteschlangen an und beobachte, wo die Menschen langsamer werden.

Wie in Tutorial 1 beschrieben kannst durch das Anlegen von benutzerdefinierten Warteschlangen Verkehrsprobleme visuell erkennen.</WalkwayTips>
        <WalkwayTask>Im Beispiel gibt es einen Abschnitt, der von der Sicherheitskontrolle zur Abflughalle führt. Dies wird empfohlen, da Passagiere ihre Flüge schnell erreichen müssen.

Um Fahrsteige zu erstellen, suche in der Suchleiste des Bauen-Menüs nach " Fahrsteig" und ziehe ihn einfach in die gewünschte Richtung.</WalkwayTask>
        <WalkwayTaskObjective>Baue einen Fahrsteig, möglichst in dem empfohlenen Bereich.</WalkwayTaskObjective>
        <FloorsIntroTitle>Lösung 4: Mehrere Etagen</FloorsIntroTitle>
        <FloorsIntro>Mehrere Etagen:
            
Es ist möglicherweise nicht praktikabel Fahrsteige zu verwenden, z.B. wenn die Flure zu eng sind.

Je nach Layout des Flughafens kann es keine andere Möglichkeit als den Ausbau nach oben geben. Hier kommen mehrere Etagen ins Spiel.</FloorsIntro>
        <Controls>Benutze KeyboardFunctions.LevelUp um eine Etage nach oben zu gelangen und KeyboardFunctions.LevelDown um nach unten zu wechseln. Oder klicke auf die Pfeile an der rechten Seite. Es wird die amerikanische Zählweise verwendet: Es gibt keine erste Etage nach dem Erdgeschoss.

Fast alles was Sie im Erdgeschoss getan werden kann, kannst du auch in den anderen Etagen tun (außer bei Geländeveränderungen).</Controls>
        <Underground>Unterirdische Bereiche sind nützlich, um später komplizierte Systeme wie Gepäckförderer oder andere Versorgungseinrichtungen vor den Passagieren zu verbergen. Du benötigst immer noch ein Fundament um Objekte platzieren zu können.

Sie können auch nützlich sein, um verschiedene Bereiche, z. B. mehrere Terminals, über Tunnel zu verbinden. Man kann einen langen Tunnel gut mit Fahrsteigen kombinieren!</Underground>
        <AboveGround>Höhere Stockwerke können hilfreich sein, um den Einkaufsbereiche in der Abflughalle zu erweitern oder um Mitarbeiterzonen auszuweisen, die für die Passagiere nicht zur Verfügung stehen.

Eine Schiebetür im zweiten Stockwerk ist bei größeren Gates (L, XL) erforderlich, um eine Verbindung zum Terminal herzustellen.</AboveGround>
        <SecondFloorOptionalTask>Probiere eine zweite Etage über der Abflughalle zu errichten, um Platz für Geschäfte zu schaffen. Denke daran, beide Etagen mit Treppen zu verbinden!

Bevor auf dieser Etage etwas gebaut werden kann, muss ein Fundament gelegt werden. Dieses Fundament muss über einem im Erdgeschoss vorhandenen Fundament platziert werden.</SecondFloorOptionalTask>
    </Expansion>
    <Baggage>
        <IntroductionTitle>Gepäcksysteme</IntroductionTitle>
        <Introduction>Willkommen beim ersten Tutorial für Fortgeschrittene.
            
Gepäcksysteme sind ein Muss für große Flughäfen. Nur so wird ein effizientes Be- und Entladen des Gepäcks und eine schnelle Lieferung an die Gepäckausgabe ermöglicht.</Introduction>
        <SmallAirports>Für einen kleinen Flughafen wird kein vollständiges Gepäcksystem benötigen. Um das Gepäck zu befördern reicht ein Check-In-Schalter, eine Gepäckausgabezone und zusätzliche Bauarbeiter.

Die Bauarbeiter werden mit Gepäckwagen zwischen den Zonen und Gates hin- und herfahren und das Gepäck der ankommenden und abfliegenden Passagiere befördern. Dies wird auf kleinen Flughäfen gut funktionieren.</SmallAirports>
        <SystemIntroTitle>Mehrere Etagen verwenden</SystemIntroTitle>
        <SystemIntro>Bevor du mit dem Aufbau eines Gepäcksystems beginnen kannst, musst du dich zunächst an die Verwendung mehrerer Etagen gewöhnen, wie sie im Tutorial „Große Flughafenerweiterung“ beschrieben wird. Wir werden hier kurz darauf eingehen.</SystemIntro>
        <MultipleFloors>Benutze KeyboardFunctions.LevelUp um eine Etage nach oben zu gelangen und KeyboardFunctions.LevelDown um nach unten zu wechseln. Oder klicke auf die Pfeile an der rechten Seite. Es wird die amerikanische Zählweise verwendet: Es gibt keine erste Etage nach dem Erdgeschoss.

Fast alles was Sie im Erdgeschoss getan werden kann, kannst du auch in den anderen Etagen tun (außer bei Geländeveränderungen).</MultipleFloors>
        <UndergroundFoundation>Wie du siehst wurde das unterirdische Fundament bereits gebaut.

Wenn du dies bei deinen eigenen Flughäfen tust, benötigst du ausreichend Platz für Rampen, Förderbänder und Gepäckstücke.</UndergroundFoundation>
        <ConveyorRampTitle>Schritt 1: Vom Check-In-Schalter ins Flugzeug</ConveyorRampTitle>
        <ConveyorRamp>Wir müssen das Gepäck von den Check-In-Schaltern zu den Flugzeugen befördern.

Eine Förderrampe liefert das Gepäck auf eine andere Etage.

In the Build Menu, go to the Utilities tab for every baggage-related object (and more).</ConveyorRamp>
        <ConveyorRampObjective>Place a Conveyor Down Transition on the ground floor in the highlighted spot. If it cannot be placed, keep rotating it on that area shown and it should turn green.</ConveyorRampObjective>
        <DeskToRamp>Now we need the desks to be connected to this ramp. The direction is automatic, so it does not matter which way you drag them.
        
Note: if you wish to place things freely, place these objects where you like and skip ahead at any point. If you decide to skip, remember you'll have to figure out how to connect them yourself!</DeskToRamp>
        <DeskToRampObjective>Connect the desks to the ramp with conveyor belts on the highlighted line. You will need to wait for it to be built - remember the speed controls in the top right!</DeskToRampObjective>
        <HubTitle>Sorting The Luggage</HubTitle>
        <Hub>The luggage needs to be sorted. A baggage hub will take inputs, and sort them into outputs. You can rotate it with middle-click or by pressing KeyboardFunctions.RotateObject.

Note where the hub's entrances and exits are, based on the arrows pointing in towards it and out of it. You can right-click on any to change what type they are!</Hub>
        <HubObjective>Build a baggage hub and connect it.</HubObjective>
        <DepotTitle>Finishing Step 1: Ticketing to Planes</DepotTitle>
        <Depot>Once the luggage is sorted, it will need to be sent to a baggage depot close by to the aircraft gates. This is where they will be collected from for planes.</Depot>
        <DepotObjective>Build a baggage depot on the ground floor on the highlighted spot.</DepotObjective>
        <HubToDepot>An output from the baggage hub needs to connect to the input of the baggage depot.</HubToDepot>
        <HubToDepotObjective>Connect the depot to the hub on the highlighted squares as a guide.</HubToDepotObjective>
        <CheckDepotWorks>To check if the connections are correct, hover over the depot. It should no longer require a connection to a ticketing desk.
        
It will only deliver luggage for gates assigned to the depot. This can be taken advantage of when you have large airports with multiple depots.</CheckDepotWorks>
        <CheckDepotWorksObjective>Now click on the depot and assign it to the aircraft gate.</CheckDepotWorksObjective>
        <DepotToPlane>The baggage will not be able to get to the planes yet! Baggage cars will deliver luggage to and from depots. They are stored in hangars.

You can search for "Hangar" in the build menu or find it under structures.</DepotToPlane>
        <DepotToPlaneObjective>Build a small hangar anywhere next to a taxiway, and once constructed, add a baggage car.</DepotToPlaneObjective>
        <DepartureWorks>The baggage car will deliver luggage between the depot and the gates assigned.

That's departure flights sorted, but now we need to sort out arrivals luggage.</DepartureWorks>
        <DepotToHubTitle>Step 2: From Planes to Carousels</DepotToHubTitle>
        <DepotToHub>Firstly, let's get the arrivals luggage from the baggage depot to the hub.</DepotToHub>
        <DepotToHubObjective>Connect the conveyor belts, to match the output of the depot to the remaining input of the hub.</DepotToHubObjective>
        <Arrivals>Now passengers need a way to actually collect their luggage.

They collect these from baggage carousels, which need to be connected underground. It already comes with a ramp in the middle of it.</Arrivals>
        <ArrivalsObjective>In the Baggage Claim zone, add a carousel, which is found in Utilities.</ArrivalsObjective>
        <HubToCarousel>Finally, the luggage needs to get from the hub to the carousel!</HubToCarousel>
        <HubToCarouselObjective>Connect the remaining out of the hub to the in of the carousel.</HubToCarouselObjective>
        <FinaleTitle>Working Baggage System</FinaleTitle>
        <Finale>Congratulations, you (assuming you didn't skip) have a working baggage system!</Finale>
    </Baggage>
    <FuelPA>
        <IntroductionTitle>PA Systems and Fuel</IntroductionTitle>
        <Introduction>Welcome to the second advanced tutorial. This tutorial will help make your large airports operate better.

PA systems help stop passengers and flight crew missing their flights, while fuel services will increase the interest of airlines!</Introduction>
        <PAInfoTitle>Public Announcements</PAInfoTitle>
        <PAInfo>Firstly, let's get a PA system working. Let's not lose high ratings on confused passengers.
            
The PA system is triggered twice during the boarding process. First, when the plane begins boarding. Then, it broadcasts a "last call" about 15-20 minutes before departing.</PAInfo>
        <TechnologyTitle>Unlocking PA</TechnologyTitle>
        <Technology>You need to research Technology in order to be able to hire a CTO (Chief Technology Officer) and unlock the PA systems.

While you are waiting for it to research, you can build an office for your future CTO. During the tutorial, research is much faster than normal!</Technology>
        <TechnologyObjective>Research Technology in the research screen.</TechnologyObjective>
        <CTO>Once you have a CTO and an office, you will be able to unlock PA systems.</CTO>
        <CTOObjective>Hire a CTO and make sure that they have an office.</CTOObjective>
        <SpeakersTitle>Building the PA System</SpeakersTitle>
        <Speakers>Speakers relay announcements across the terminal. Passengers need to be close to a speaker, and in the direction of a speaker, to hear it.
        
As you are placing them, use the PA Speakers heatmap to see the area that they affect.</Speakers>
        <SpeakersObjective>Place at least 4 speakers in areas most likely to be visited by passengers. Use the PA Speakers heatmap to see coverage.</SpeakersObjective>
        <Amplifier>PA Systems use amplifiers to connect the speakers to a central electrical system.

If you have more than 4 speakers or more than 4 gates, build a HD amplifier to handle the additional load.</Amplifier>
        <AmplifierObjective>Drag an electrical zone room, and place an amplifier inside. Make sure it meets the requirements.</AmplifierObjective>
        <Connect>You'll need to connect each speaker to the amplifier, by clicking on the amplifier, and selecting Connect To.

At the moment, your PA system will be broadcasting nothing! You can assign up to four gates that you want it to broadcast information about, by clicking on the amplifier and assigning each one.</Connect>
        <CompletedPATitle>Fueling Services</CompletedPATitle>
        <CompletedPA>Your PA system should now be working!

Next, we'll look at fueling services.

Refueling planes helps your airport earn extra income, improve airline satisfaction ratings, and potentially get access to new contracts.</CompletedPA>
        <FuelDepotTitle>Getting The Fuel</FuelDepotTitle>
        <FuelDepot>Fuel is delivered once per day, to a depot where delivery trucks will deliver new fuel from outside of the airport.</FuelDepot>
        <FuelDepotObjective>Build a fuel depot by the main road.</FuelDepotObjective>
        <FuelTanks>Fuel is stored in fuel tanks. Large fuel tanks are available, but are very expensive. They need to be connected to the depot, and you can save on piping by building them close.

You can see which pipes have fuel if they are red (empty) or green (full/connected to depot).</FuelTanks>
        <FuelTanksObjective>Build at least two regular fuel tanks and connect them to the depot.</FuelTanksObjective>
        <RefuelingStationTitle>From Storage to Planes</RefuelingStationTitle>
        <RefuelingStation>Trucks will drive along the taxiway to a refuel station to fill up.</RefuelingStation>
        <RefuelingStationObjective>Build a refuel station next to the taxiway, and connect it to the rest of the fuel network with pipes.</RefuelingStationObjective>
        <Transport>It's time to buy the trucks that will do the work. You'll need to build a hangar first, and buy the truck from the hangar's menu.</Transport>
        <TransportObjective>Buy at least one fuel truck.</TransportObjective>
        <BuyFuelTitle>The Business of Fuel</BuyFuelTitle>
        <BuyFuel>Go to Operations, and click Fuel Services. You can buy fuel and sell it. If you keep an eye on the market price and are shrewd enough, you can make a profit dealing fuel!</BuyFuel>
        <BuyFuelObjective>Buy at least 10000 fuel. You can purchase this once, or set it to auto-purchase every day.</BuyFuelObjective>
        <Active>If you find that the status of fuel services is "Not Active", try hovering over it to see what problems there are.

You will need to set a price scheme. Try each one; there is information below each one to help you choose which pricing method is better.</Active>
        <MoreInfo>Make sure to scroll down the fuel services window to see more information.

In future, you may want to upgrade your aircraft gates to have fuel ports, which will more efficiently delivery fuel to your planes.</MoreInfo>
        <FinaleTitle>Working Systems!</FinaleTitle>
        <Finale>You now have working PA and fuel systems!</Finale>
    </FuelPA>
</Tutorial>
