<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Tutorial>
    <Titles>
        <EasyTutorial1>Die Grundlagen von SimAirport</EasyTutorial1>
        <Expansion>Große Flughafenerweiterung</Expansion>
        <Baggage>Das Gepäcksystem</Baggage>
        <FuelPA>PA-Anlage und Betanken</FuelPA>
        <Scheduling>Scheduling Workers</Scheduling>
        <FoodStores>Food and Shopping</FoodStores>
    </Titles>
    <EndTutorial>Schließen</EndTutorial>
    <NextButton>Weiter</NextButton>
    <SkipObjective>Überspringen</SkipObjective>
    <EasyTutorial1>
        <IntroductionTitle>Willkommen bei SimAirport!</IntroductionTitle>
        <Introduction>Dies ist das erste der einfachen Tutorials.

Dieser Flughafen ist für Lernstadt das Tor zur Welt. Das kleine Terminal verfügt über die grundlegenden Einrichtungen: Transport, Tickethalle, Sicherheitskontrolle, Abflughalle, Gate und Gepäckabholung.
Das Problem: Er wurde nie fertig gebaut!</Introduction>
        <CameraMovement>Benutz die Tasten WASD, die Pfeiltasten, oder beweg den Cursor an den Bildschirmrand, um die Kamera zu verschieben. Du kannst auch die mittlere Maustaste gedrückt halten und den Cursor bewegen.

In den Optionen kannst du einstellen, wie schnell die Kamera bewegt wird.

            Dort kannst du auch die Tastenbelegung ändern.</CameraMovement>
        <TutorialWindow>Du kannst das Tutorial-Fenster verschieben, indem du die linke Maustaste gedrückt hältst und an eine neue Position ziehst.
        
Die meisten Fenster können verschoben werden. Durch Anlicken des „X“ wird das Fenster geschlossen. Dieses Fenster kann minimiert / maximiert werden um Platz zu sparen.</TutorialWindow>
        <TutorialWindowObjective>Verschiebe das Fenster!</TutorialWindowObjective>
        <UserInterface>Diese komplexe Simulation kann leicht zu verstehen sein, wenn du dich einige Momente mit der Benutzeroberfläche vertraut machst.

Du findest die allgemeinen Statistiken oben, die Einstellung der Spielgeschwindigkeit oben rechts, verschiedene Flughafenoperationen links unten und eine Auswahl von Heatmaps rechts.

Drücke die Escape-Taste, um ein beliebiges Fenster zu schließen (dies funktioniert nicht für das Tutorial-Fenster).</UserInterface>
        <ConstructIntroTitle>Die Grundlagen des Bauens</ConstructIntroTitle>
        <ConstructIntro>Eine der wichtigsten Aufgaben bei SimAirport ist das Bauen.

Objekte und Strukturen müssen von Bauarbeitern errichtet werden. Alle Innenräume müssen auf Fundamenten errichtet werden. Sobald sie fertiggestellt sind, können alle Objekte darin platziert werden.</ConstructIntro>
        <Hire4Workmen>Wenn du einen Bauauftrag erteilst werden die Baumaterialien automatisch bestellt.

Die Materialien werden mit LKWs auf der Hauptstraße in die Zone „Anlieferungen“ (im Südwesten) geliefert. Die Materialien werden dann von Bauarbeitern abgeholt und im Flughafen aufgestellt. Überschüssiges Material, z.B. aus stornierten Projekten, wird eingelagert.</Hire4Workmen>
        <Hire4WorkmenObjective>Stelle mindestens 6 Bauarbeiter ein, die im Abschnitt „Personal“ (KeyboardFunctions.StaffHub) verfügbar sind.</Hire4WorkmenObjective>
        <DragFoundation>Wähle im Menü „Bauen“ die Option „Bau“ und anschließend „Fundament“. Bist du dir nicht sicher, was ein Werkzeug oder ein Objekt tut? Du kannst den Mauszeiger darüber bewegen, um eine Beschreibung zu erhalten.
        
        Jetzt musst du warten, bis die Bauarbeiter das Fundament gebaut haben. Du kannst die Zeit mit den Steuerelementen in der oberen rechten Ecke des Bildschirms beschleunigen oder die Tasten 1/2/3 drücken, um die Geschwindigkeit festzulegen. Mit der Leertaste kannst du das Spiel anhalten.</DragFoundation>
        <DragFoundationObjective>Ziehe das Fundament über den gestreiften Bereich neben der Abflughalle. Hast du einen Fehler gemacht? Klicke mit der rechten Maustaste auf das Projekt, um den Vorgang abzubrechen.</DragFoundationObjective>
        <BuildingMistakes>Du kannst ein Bauprojekt während der Erstellung nicht nur durch Klicken mit der rechten Maustaste abbrechen, sondern Fundamente auch mit dem Einreißen-Werkzeug (KeyboardFunctions.DemolishTool) entfernen.

Wenn du versehentlich Objekte falsch platziert hast, dann verwende das Löschwerkzeug (KeyboardFunctions.ClearTool). Bist du unsicher, welches Werkzeug du verwenden sollst? Drück  KeyboardFunctions.BuildModifier, um das Entfernungswerkzeug automatisch zu erkennen.</BuildingMistakes>
        <GuestNeedsTitle>Passagierzufriedenheit und Zonen</GuestNeedsTitle>
        <GuestNeeds>Passagiere haben verschiedene Bedürfnisse wie Hunger, Blase oder Langeweile. Unser Flughafen befriedigt derzeit mit Blasenbedürfnisse mit den Toiletten.

Die Befriedigung der Bedürfnisse wird die Zufriedenheit unserer Passagiere erhöhen, wodurch sich unsere Chancen auf bessere Flugverträge verbessern.</GuestNeeds>
        <Boredom>Ein Spiele-Zone soll unseren Passagieren helfen, sich weniger gelangweilt zu fühlen. Um dies zu erreichen, müssen wir einen Bereich dafür einrichten.

Zonen sind Bereiche, in denen Passagiere und Mitarbeiter bestimmte Einrichtungen und Objekte nutzen können. Sie können die Zonenvisualisierungen mit KeyboardFunctions.ZoneToggle umschalten.</Boredom>
        <BoredomObjective>Suche den Unterpunkt "Zonen" und erstelle einen neuen Bereich mit einer Spiele-Zone.</BoredomObjective>
        <ProblemArcadeTitle>Probleme beheben</ProblemArcadeTitle>
        <ProblemArcade>Wenn mit einer Zone ein Problem besteht, wird sie rot angezeigt. Bewege den Mauszeiger darüber, um zu erfahren, welche Anforderungen nicht erfüllt sind. Meistens ist die Mindestgröße nicht erreicht oder es fehlen Objekte.

            Drücke die Taste KeyboardFunctions.RotateObject oder klicke mit der mittleren Maustaste, um ein Objekt zu drehen. Klicke mit der rechten Maustaste auf ein platziertes Objekt, um die Errichtung abzubrechen oder das Objekt zu löschen.</ProblemArcade>
        <ProblemArcadeObjective>Löse alle Probleme der Spiele-Zone, damit sie funktionsfähig ist!</ProblemArcadeObjective>
        <EnvironmentTitle>Flughafenverbesserungen und Heatmaps</EnvironmentTitle>
        <Environment>Flughäfen können für Passagiere ein unangenehmer Ort sein. Manchmal hilft eine einfache Pflanze sie aufzuheitern!

Pflanzen findest du im Bauen-Menü unter Objekte und Deko. Du kannst auch den Fussboden ändern!

In der Umweltansicht kannst du die hübschesten Bereiche deines Flughafens sehen.</Environment>
        <Decorate>Die anderen „Heatmaps“ sind ebenfalls nützlich.

Die Informationsansicht zeigt, wo Passagiere die neuesten Informationen zu ihren Flügen erhalten.

Platziere Fluginfoanzeigen und Fluginformations-Schalte, damit die Passagiere den Überblick behalten. Sonst verpassen sie möglicherweise ihre Flüge!</Decorate>
        <PlaneStandsTitle>Das fehlerhafte Gate korrigieren!</PlaneStandsTitle>
        <PlaneStands>Wir haben keine Flugzeuge! Um Flugzeuge zu bekommen, benötigen wir zunächst ein funktionierendes Gate, das mit einem Rollweg verbunden ist und einen Gate-Schalter zugewiesen hat.

Tipp: Im Bauen-Menü kannst du zum schnellen finden nach „Gate“ oder „Rollweg“ suchen. Wenn du fertig bist, klicke entweder auf den Schalter oder das Gate, um beides einander zuzuordnen.</PlaneStands>
        <PlaneStandsObjective>Bewege den Mauszeiger über das Gate, um zu sehen was das Problem ist und behebe es.</PlaneStandsObjective>
        <QueuesTitle>Warteschlangen für Gates</QueuesTitle>
        <Queues>Um die Effizienz zu verbessern, sollten alle Gate-Schalter Warteschlangen haben.

Klicke auf Bauen, dann auf Schlangen und ziehe eine neue Warteschlange aus der Nähe des Gates heraus (z.B. im rosa Bereich). Klicke dann auf den Gate-Schalter oder die Warteschlange, um beides einander zuzuordnen.

Check-In-Schalter und Sicherheitsposten können ebenfalls Warteschlangen haben.</Queues>
        <QueuesObjective>Erstelle eine Warteschlange für den Gate-Schalter.</QueuesObjective>
        <FlightStatusTitle>Flughäfen brauchen Flugzeuge!</FlightStatusTitle>
        <FlightStatus>Jetzt, wo wir die notwendige Infrastruktur haben, brauchen wir Flugzeuge, um Passagiere befördern zu können.

Auf dem Flugmstatus-Bildschrim (KeyboardFunctions.FlightStatus) siehst du, dass zurzeit keine Flugzeuge vorhanden sind!</FlightStatus>
        <FlightManage>Öffne das Flugmanagement (KeyboardFunctions.FlightSchedule). Dort kannst du die verfügbaren Flugverträge mit täglichen Flügen sehen. Wir können im Moment nur kleine Flugzeuge abfertigen und das auch nur morgens. Oben kannst du die Filter auswählen, um nur entsprechende Flüge angezeigt zu bekommen.

Um auch Flüge am Abend (PM) durchführen zu können, musst du auf deine Start- und Landebahn klicken und im Erweiterung-Menü Landebahnbeleuchtung hinzufügen!</FlightManage>
        <FlightManageObjective>Nehme jetzt die beiden verfügbaren Flüge an und plane sie.</FlightManageObjective>
        <RunwayLength>Der Flughafen kann größere Flugzeuge unterstützen, wenn du größere Gates baust und die Landebahn verlängerst.

Verwende dazu einfach das Landebahnwerkzeug (für Beton oder Asphalt) an einer vorhandenen Landebahn und ziehe es heraus, um die Landebahn zu verlängern.</RunwayLength>
        <PlaneLands>Eine Änderung der Planung wirkt sich immer erst auf den Folgetag aus. Du wirst heute also noch keine Flugzeuge sehen können.

Es liegt an dir herauszufinden, wie du den Zeitplan am besten gestalten willst. Zu viele Flüge und dein Flughafen kann chaotisch werden und die Zufriedenheit sinken. Zu wenig Flüge uns er ist möglicherweise nicht rentabel.</PlaneLands>
        <UsefulUITitle>Wichtige Informationen</UsefulUITitle>
        <UsefulUI>Am oberen Bildschirmrand kannst du Details über das Interesse der Fluggesellschaften und die Zufriedenheit der Passagiere sehen, wenn du die Maus über die Knöpfe hältst. Wenn du darauf klickst hast du weitere Möglichkeiten.

Diese beiden Bildschirme helfen dir zu sehen wie du deinen Flughafen Fluggesellschaften und Passagiere verbessern kannst.</UsefulUI>
        <WeatherAndUpgrades>Rechts daneben siehst die Wettervorhersage. Das Wetter wirkt sich darauf aus, wie sicher die Landungen sind.

Du kannst eine Landebahn auswählen und über „Erweiterung“ Geräte beschaffen, um sie sicherer zu machen. Dadurch können Flugzeuge bei schwierigeren Bedingungen landen.</WeatherAndUpgrades>
        <FinanceHubTitle>Ein erfolgreicher Tycoon werden</FinanceHubTitle>
        <FinanceHub>Noch wichtiger ist, dass wir einen Gewinn erzielen. Im „Finanzen“-Menü hast du verschiedene Möglichkeiten. Du kannst z.B. einen Kredit aufnehmen, wenn du zu wenig Bargeld hast.

Für eine schnelle Übersicht kannst du die Maus oben über deinen Kontostand halten.</FinanceHub>
        <Research>Leider sind einige Aktionen noch nicht freigeschaltet. Du brauchst entweder besonderes Personal oder musst etwas erforschen. Bewege den Mauszeiger wie üblich über die Aktion um die Voraussetzungen zu erfahren.

Wenn du einen bestimmten Mitarbeiter nicht einstellen kannst, überprüfe den Bildschirm „Forschung“. Möglicherweise musst du ihn zuerst entsperren. Die Forschung ist wichtig, um wettbewerbsfähig zu bleiben.</Research>
        <CommercialOperations>Für deinen Kontostand ebenfalls entscheidend sind deine Preise.
            
Im Bildschirm „Betrieb“ (KeyboardFunctions.OpsControlPanel) kannst du die Preise anpassen, die du von Fluggesellschaften verlangst. Denke daran: Niedrige Preise erhöhen die Zufriedenheit der Fluggesellschaften, hohe Preise erhöhen deinen Gewinn auf Kosten der Zufriedenheit!</CommercialOperations>
        <FinaleTitle>Das sind die Grundlagen</FinaleTitle>
        <Finale>Das sind die Grundlagen, um einen Flughafen zu betreiben. Du kannst jetzt diesen Flughafen erweitern oder einen neuen bauen!
            
Wir empfehlen den Standard-Starter-Flughafen zu spielen oder die anderen Tutorials abzuschließen, bevor du einen komplett neuen Flughafen baust.</Finale>
    </EasyTutorial1>
    <Expansion>
        <IntroductionTitle>Große Flughafenerweiterung</IntroductionTitle>
        <Introduction>Willkommen beim zweiten Tutorial mit leichtem Schwierigkeitsgrad.

Große, unübersichtliche Flughäfen können für die Passagiere schwierig zu durchqueren sein. Dies kann dazu führen, dass sie zu spät zum Flug kommen und deine Bewertungen darunter leiden.</Introduction>
        <SolutionsTitle>Lösungen zur Steigerung der Effizienz</SolutionsTitle>
        <Solutions>Lösung 1: Organisiere die Warteschlangen.

Lösung 2: Baue einen zweiten Terminal.

Lösung 3: Platziere Fahrsteige in großen Terminals, um Passagiere schneller an ihr Ziel zu bringen.

Lösung 4: Nutze mehreren Etagen, um die Entfernungen kurz zu halten.</Solutions>
        <Tip1Title>Lösung 1: Verwalten der Warteschlangen</Tip1Title>
        <Tip1>Du kannst dieselbe Warteschlange mehreren Stationen zuordnen, z. B. einer Warteschlange zu drei Check-In-Schaltern. So kannst du sicherzustellen, dass alle wartenden Passagiere in der Reihenfolge bedient werden wie sie angekommen sind.</Tip1>
        <Tip2>Manchmal ist eine gerechte Abfertigung aber nicht die effizienteste!

Durch das Erstellen einer separaten Warteschlange für die Flugbesatzung kann die Hauptwarteschlange umgangen werden. Dies kann insbesondere für die Sicherheitskontrollen praktisch sein. Erreicht die Besatzung Flugzeug zu spät, dann kommt es zu Verzögerungen.</Tip2>
        <Tip3>Möglicherweise möchtest du auch Warteschlangen für die erste Klasse in Betracht ziehen, da deren Zufriedenheit die Bewertung des Flughafens wesentlich stärker beeinflusst als die Zufriedenheit der Economy-Passagiere.

Verzichte nicht auf Warteschlangen! Die Mitarbeiter wissen nicht, wer als nächstes dran ist, wenn sich alle zusammendrängen. Dadurch werden sie viel langsamer arbeiten.</Tip3>
        <SecondTerminalTitle>Lösung 2: Mehrere Terminals</SecondTerminalTitle>
        <SecondTerminal>Mehrere Terminals:

Wenn genügend Platz vorhanden ist und du über ein ausreichendes Budget verfügst, dann ist ein zweites Terminal ideal, um die Effizienz des Flughafens zu verbessern. Auf diese Weise kannst du die Gates zwischen mehreren Sicherheits- und Ticketzonen aufteilen, falls diese miteinander verbunden sind.</SecondTerminal>
        <SecondTerminalProblems>Ein weiterer Terminal erfordert eine Menge neuer Infrastruktur, um richtig zu funktionieren. Denke erst an einen zweiten Terminal, wenn du sicher bist, wie du den ersten zum Laufen bringst.

Tipp: Du kannst die Standardkarte laden alles einmal darunter kopieren, um den Bau eines Terminals zu üben! Stelle sicher, dass die Objekte richtig zugeordnet sind.</SecondTerminalProblems>
        <WalwayIntroTitle>Lösung 3: Fahrsteige</WalwayIntroTitle>
        <WalkwayIntro>Der Bau von Fahrsteigen entlang sehr langer Bereiche des Terminals ist der einfachste und billigste Weg, die Effizienz zu steigern. Die Anlage von Fahrsteigen setzt breite Korridore voraus.

Fahrsteige können auch von Mitarbeitern und Gepäckwagen verwendet werden! Da jeder Fahrsteig nur in eine Richtung fährt, überlege wie die Passagiere sie nutzen werden. Baue keine extrem langen Fahrsteige, sondern lass immer wieder Lücken, damit die Menschen sie in der Nähe ihres Ziels verlassen können.</WalkwayIntro>
        <WalkwayTips>Denk daran, dass lange Wege nicht der einzige Grund für Verspätungen sind. Schau dir auch lange Warteschlangen an und beobachte, wo die Menschen langsamer werden.

Wie in Tutorial 1 beschrieben kannst durch das Anlegen von benutzerdefinierten Warteschlangen Verkehrsprobleme visuell erkennen.</WalkwayTips>
        <WalkwayTask>Im Beispiel gibt es einen Abschnitt, der von der Sicherheitskontrolle zur Abflughalle führt. Dies wird empfohlen, da Passagiere ihre Flüge schnell erreichen müssen.

Um Fahrsteige zu erstellen, suche in der Suchleiste des Bauen-Menüs nach " Fahrsteig" und ziehe ihn einfach in die gewünschte Richtung.</WalkwayTask>
        <WalkwayTaskObjective>Baue einen Fahrsteig, möglichst in dem empfohlenen Bereich.</WalkwayTaskObjective>
        <FloorsIntroTitle>Lösung 4: Mehrere Etagen</FloorsIntroTitle>
        <FloorsIntro>Mehrere Etagen:
            
Es ist möglicherweise nicht praktikabel Fahrsteige zu verwenden, z.B. wenn die Flure zu eng sind.

Je nach Layout des Flughafens kann es keine andere Möglichkeit als den Ausbau nach oben geben. Hier kommen mehrere Etagen ins Spiel.</FloorsIntro>
        <Controls>Benutze KeyboardFunctions.LevelUp um eine Etage nach oben zu gelangen und KeyboardFunctions.LevelDown um nach unten zu wechseln. Oder klicke auf die Pfeile an der rechten Seite. Es wird die amerikanische Zählweise verwendet: Es gibt keine erste Etage nach dem Erdgeschoss.

Fast alles was Sie im Erdgeschoss getan werden kann, kannst du auch in den anderen Etagen tun (außer bei Geländeveränderungen).</Controls>
        <Underground>Unterirdische Bereiche sind nützlich, um später komplizierte Systeme wie Gepäckförderer oder andere Versorgungseinrichtungen vor den Passagieren zu verbergen. Du benötigst immer noch ein Fundament um Objekte platzieren zu können.

Sie können auch nützlich sein, um verschiedene Bereiche, z. B. mehrere Terminals, über Tunnel zu verbinden. Man kann einen langen Tunnel gut mit Fahrsteigen kombinieren!</Underground>
        <AboveGround>Höhere Stockwerke können hilfreich sein, um den Einkaufsbereiche in der Abflughalle zu erweitern oder um Mitarbeiterzonen auszuweisen, die für die Passagiere nicht zur Verfügung stehen.

Eine Schiebetür im zweiten Stockwerk ist bei größeren Gates (L, XL) erforderlich, um eine Verbindung zum Terminal herzustellen.</AboveGround>
        <SecondFloorOptionalTask>Probiere eine zweite Etage über der Abflughalle zu errichten, um Platz für Geschäfte zu schaffen. Denke daran, beide Etagen mit Treppen zu verbinden!

Bevor auf dieser Etage etwas gebaut werden kann, muss ein Fundament gelegt werden. Dieses Fundament muss über einem im Erdgeschoss vorhandenen Fundament platziert werden.</SecondFloorOptionalTask>
    </Expansion>
    <Baggage>
        <IntroductionTitle>Gepäcksysteme</IntroductionTitle>
        <Introduction>Willkommen beim ersten Tutorial für Fortgeschrittene.
            
Gepäcksysteme sind ein Muss für große Flughäfen. Nur so wird ein effizientes Be- und Entladen des Gepäcks und eine schnelle Lieferung an die Gepäckausgabe ermöglicht.</Introduction>
        <SmallAirports>Für einen kleinen Flughafen wird kein vollständiges Gepäcksystem benötigen. Um das Gepäck zu befördern reicht ein Check-In-Schalter, eine Gepäckausgabezone und zusätzliche Bauarbeiter.

Die Bauarbeiter werden mit Gepäckwagen zwischen den Zonen und Gates hin- und herfahren und das Gepäck der ankommenden und abfliegenden Passagiere befördern. Dies wird auf kleinen Flughäfen gut funktionieren.</SmallAirports>
        <SystemIntroTitle>Mehrere Etagen verwenden</SystemIntroTitle>
        <SystemIntro>Bevor du mit dem Aufbau eines Gepäcksystems beginnen kannst, musst du dich zunächst an die Verwendung mehrerer Etagen gewöhnen, wie sie im Tutorial „Große Flughafenerweiterung“ beschrieben wird. Wir werden hier kurz darauf eingehen.</SystemIntro>
        <MultipleFloors>Benutze KeyboardFunctions.LevelUp um eine Etage nach oben zu gelangen und KeyboardFunctions.LevelDown um nach unten zu wechseln. Oder klicke auf die Pfeile an der rechten Seite. Es wird die amerikanische Zählweise verwendet: Es gibt keine erste Etage nach dem Erdgeschoss.

Fast alles was Sie im Erdgeschoss getan werden kann, kannst du auch in den anderen Etagen tun (außer bei Geländeveränderungen).</MultipleFloors>
        <UndergroundFoundation>Wie du siehst wurde das unterirdische Fundament bereits gebaut.

Wenn du dies bei deinen eigenen Flughäfen tust, benötigst du ausreichend Platz für Rampen, Förderbänder und Gepäckstücke.</UndergroundFoundation>
        <ConveyorRampTitle>Schritt 1: Vom Check-In-Schalter ins Flugzeug</ConveyorRampTitle>
        <ConveyorRamp>Wir müssen das Gepäck von den Check-In-Schaltern zu den Flugzeugen befördern.

Eine Förderrampe liefert das Gepäck auf eine andere Etage.

Gehe im Bauen-Menü zum Reiter „Versorgung“ für alle Objekte des Gepäcksystems (und mehr).</ConveyorRamp>
        <ConveyorRampObjective>Platziere an der hervorgehobenen Stelle eine „Abwärtsbewegung des Förderers“ im Erdgeschoss. Wenn das Objekt nicht platziert werden kann, drehe es an derselben Stelle und es sollte grün werden.</ConveyorRampObjective>
        <DeskToRamp>Jetzt müssen wir die Check-In-Schalter mit dieser Rampe verbinden. Die Richtung der Förderbänder wird automatisch festgelegt. Es ist egal, in welche Richtung du sie ziehest.
        
Hinweis: Wenn du die Objekte anders platzieren möchten, dann errichte sie an der gewünschten Stelle und überspringe die Aufgaben. Wenn du dich für das Überspringen entscheiden, musst du wissen, wie du alles selbst verbinden kannst!</DeskToRamp>
        <DeskToRampObjective>Verbinde die Check-In-Schalter mit der Rampe mit Förderbändern in der hervorgehobenen Linie. Du musst warten bis der Bau abgeschlossen ist. Denk an die Geschwindigkeitsregler oben rechts!</DeskToRampObjective>
        <HubTitle>Das Gepäck sortieren</HubTitle>
        <Hub>Das Gepäck muss sortiert werden. Ein Gepäckknotenpunkt nimmt Gepäck von eingehenden Förderbändern auf und gibt es an das richtige ausgehende Förderband ab. Du kannst ihn mit einem Klick auf die mittlere Maustaste oder durch Drücken von KeyboardFunctions.RotateObject drehen.

Schau dir an wo sich die Ein- und Ausgänge des Knotens befinden, erkennbar an den nach innen oder außen zeigenden Pfeilen. Klicke mit der rechten Maustaste auf einen beliebigen, um die Richtung zu ändern.</Hub>
        <HubObjective>Baue eine Gepäckknotenpunkt und verbinde ihn.</HubObjective>
        <DepotTitle>Ende Schritt 1: Vom Check-In-Schalter ins Flugzeug</DepotTitle>
        <Depot>Sobald das Gepäck sortiert ist, muss es zu einem Gepäckdepot in der Nähe der Gates geschickt werden. Dort wird es zu den Flugzeugen gebracht.</Depot>
        <DepotObjective>Baue ein Gepäckdepot im Erdgeschoss an der hervorgehobenen Stelle.</DepotObjective>
        <HubToDepot>Ein Ausgang des Gepäckknotenpunkts muss mit dem Eingang des Gepäckdepots verbunden werden.</HubToDepot>
        <HubToDepotObjective>Verbinde das Depot mit dem Knotenpunkt, z.B. auf dem hervorgehobenen Weg.</HubToDepotObjective>
        <CheckDepotWorks>Um zu überprüfen, ob die Verbindungen korrekt sind, bewege den Mauszeiger über das Depot. Es sollte keine Verbindung zu einem Check-In-Schalter mehr erforderlich sein.
        
Es liefert nur Gepäck an die dem Depot zugewiesenen Gates. So kann auf großen Flughäfen mit mehreren Depots der Gepäckfluss gesteuert werden.</CheckDepotWorks>
        <CheckDepotWorksObjective>Klicke jetzt auf das Depot und ordne es dem Gate zu.</CheckDepotWorksObjective>
        <DepotToPlane>Das Gepäck kann noch nicht zu den Flugzeugen gebracht werden! Gepäckwagen liefern Gepäck zu und von den Depots. Gepäckwagen werden in Hangars geparkt.

Du kannst im Bauen-Menü nach „Hangar“ suchen oder direkt zu Objekte -&gt; Strukturen gehen.</DepotToPlane>
        <DepotToPlaneObjective>Baue irgendwo neben einem Rollweg einen kleinen Hangar und füge nach dem Bau einen Gepäckwagen hinzu.</DepotToPlaneObjective>
        <DepartureWorks>Der Gepäckwagen bringt das Gepäck vom Depot zu den zugewiesenen Gates und umgekehrt.

Das Gepäck für abfliegende Passagiere erreicht jetzt die Flugzeuge. Jetzt müssen wir uns um das ankommende Gepäck kümmern.</DepartureWorks>
        <DepotToHubTitle>Schritt 2: Vom Flugzeug zum Gepäckband</DepotToHubTitle>
        <DepotToHub>FFangen wir damit an das ankommende Gepäck vom Gepäckdepot zum Gepäckknotenpunkt zu bringen.</DepotToHub>
        <DepotToHubObjective>Benutze Förderbänder um den Ausgang des Depots mit einem freien Eingang des Knotenpunkts zu verbinden.</DepotToHubObjective>
        <Arrivals>Jetzt brauchen die Passagiere eine Möglichkeit, ihr Gepäck auch abzuholen zu können.

Passagiere nehmen das Gepäck von Gepäckbändern, die unterirdisch angeschlossen werden müssen. Gepäckbänder haben automatisch eine Rampe in der Mitte.</Arrivals>
        <ArrivalsObjective>Baue in der Gepäckausgabezone ein Gepäckband. Im Bauen-Menü ist es wieder unter Objekte -&gt; Strukturen zu finden.</ArrivalsObjective>
        <HubToCarousel>Schließlich muss das Gepäck vom Gepäckknotenpunkt zum Gepäckband gelangen!</HubToCarousel>
        <HubToCarouselObjective>Verbinde dazu den verbleibenden Ausgang des Knotenpunkts mit dem Eingang des Gepäckbands.</HubToCarouselObjective>
        <FinaleTitle>Ein funktionierendes Gepäcksystem</FinaleTitle>
        <Finale>Glückwunsch, du hast (sofern du nichts übersprungen hast) ein funktionierendes Gepäcksystem errichtet!</Finale>
    </Baggage>
    <FuelPA>
        <IntroductionTitle>PA-Anlagen und Betanken</IntroductionTitle>
        <Introduction>Willkommen beim zweiten Tutorial für Fortgeschrittene. Dieses Tutorial wird dazu beitragen, dass deine großen Flughäfen besser funktionieren.

PA-Systeme verhindern, dass Fluggäste und Flugbesatzungen ihre Flüge verpassen. Der Treibstoffservice steigert das Interesse der Fluggesellschaften!</Introduction>
        <PAInfoTitle>Öffentliche Durchsagen</PAInfoTitle>
        <PAInfo>Lassen wir uns zunächst ein PA-System zum Laufen bringen. Riskieren wir nicht unsere guten Bewertungen wegen verwirrter Passagiere.
            
Während des Boarding wird das PA-System zweimal ausgelöst. Das erste Mal, wenn das Flugzeug mit dem Boarding beginnt. Das zweite Mal gibt es etwa 15-20 Minuten vor Abflug einen „letzten Anruf“.</PAInfo>
        <TechnologyTitle>PA freischalten</TechnologyTitle>
        <Technology>Du musst die Technologie erforschen, um einen CTO (Chief Technology Officer) einstellen und die PA-Systeme freischalten zu können.

Während du auf das Ende der Forschung wartest, kannst du ein Büro für deinen zukünftige CTO bauen. Während des Tutorials ist die Forschung viel schneller als normal!</Technology>
        <TechnologyObjective>Technologien erforschen im Bildschirm „Forschung“.</TechnologyObjective>
        <CTO>Sobald du einen CTO und ein Büro hast kannst PA-Systeme freischalten.</CTO>
        <CTOObjective>Stelle einen CTO ein und stell sicher, dass er ein Büro hat.</CTOObjective>
        <SpeakersTitle>Aufbau des PA-Systems</SpeakersTitle>
        <Speakers>Lautsprecher geben Ansagen im ganzen Terminal aus. Die Passagiere müssen sich in der Nähe eines Lautsprechers und in der Ausgaberichtung des Tons befinden, um die Ansagen hören zu können.
        
Nutze beim Platzieren der PA-Lautsprecher die entsprechende Heatmap auf der rechten Seite, um den abgedeckten Bereich zu sehen.</Speakers>
        <SpeakersObjective>Platziere mindestens 4 Lautsprecher dort wo die Passagiere am wahrscheinlichsten sein werden. Nutze die Heatmap für PA-Anlagen, um die Abdeckung anzuzeigen.</SpeakersObjective>
        <Amplifier>PA-Systeme verwenden Verstärker, um die Lautsprecher an ein zentrales elektrisches System anzuschließen.
            
Wenn du mehr als 4 Lautsprecher oder mehr als 4 Gates hast, baue einen HD-Verstärker um die zusätzliche Last zu bewältigen.</Amplifier>
        <AmplifierObjective>Weise eine Elektro-Zone aus und platziere einen Verstärker darin. Stelle sicher, dass alle Anforderungen der Zone erfüllt sind.</AmplifierObjective>
        <Connect>Du musst jeden Lautsprecher an den Verstärker anschließen, indem du auf den Verstärker klickst und „Verbinden mit“ auswählst.
            
Im Moment sendet dein PA-System nichts! Du kannst bis zu 4 Gates zuweisen, über die Informationen gesendet werden sollen. Klicke dazu auf den Verstärker klicken und ordne jedes Gate zu.</Connect>
        <CompletedPATitle>Betankungsdienst</CompletedPATitle>
        <CompletedPA>Deine PA-Anlage sollte jetzt funktionieren!

Als Nächstes werden wir uns mit dem Betankungsdienst beschäftigen.

Das Auftanken von Flugzeugen kann deinem Flughafen eine zusätzliche Einkommensquelle liefern. Außerdem wird die Zufriedenheit der Fluggesellschaften erhöht, was zu neuen Vertragsangeboten führen kann.</CompletedPA>
        <FuelDepotTitle>Den Treibstoff bekommen</FuelDepotTitle>
        <FuelDepot>Der Treibstoff wird einmal pro Tag mit LKWs von außerhalb der Karte an das Treibstoffdepot geliefert.</FuelDepot>
        <FuelDepotObjective>Baue ein Treibstoffdepot an der Hauptstraße.</FuelDepotObjective>
        <FuelTanks>Treibstoff wird in Treibstofftanks gelagert. Große Treibstofftanks sind verfügbar, aber sehr teuer. Sie müssen mit dem Treibstoffdepot verbunden sein. Du brauchst weniger Treibstoffleitungen, wenn du Treibstofftanks der Nähe des Depots baust.

Welche Treibstoffleitungen Treibstoff enthalten, kannst du an der Farbe erkennen. Sie sind entweder rot (leer) oder grün (voll / mit Depot verbunden).</FuelTanks>
        <FuelTanksObjective>Baue mindestens zwei normale Treibstofftanks und verbinde sie mit dem Depot.</FuelTanksObjective>
        <RefuelingStationTitle>Vom Treibstoffdepot ins Flugzeug</RefuelingStationTitle>
        <RefuelingStation>Die Tankfahrzeuge fahren auf dem Rollweg zum nachfüllen zu einer Tankstelle.</RefuelingStation>
        <RefuelingStationObjective>Baue eine Tankstelle neben dem Rollweg und verbinden sie über Treibstoffleitungen mit dem restlichen Treibstoffnetz.</RefuelingStationObjective>
        <Transport>Es ist Zeit die benötigten Tankfahrzeuge zu kaufen. Du musst zuerst einen Hangar bauen und ein Tankfahrzeug im Menü des Hangars kaufen.</Transport>
        <TransportObjective>Kaufe mindestens ein Tankfahrzeuge.</TransportObjective>
        <BuyFuelTitle>Das Geschäft mit dem Treibstoff</BuyFuelTitle>
        <BuyFuel>Ruf den Bildschirm „Betrieb“ auf und klicke dort auf Betankungsdienste. Du kannst Treibstoff kaufen und verkaufen. Wenn du den Marktpreis im Auge behältst und klug reagierst, dann kannst du mit Treibstoffhandel zusätzliches Geld verdienen!</BuyFuel>
        <BuyFuelObjective>Kaufe mindestens 10000 Einheiten Treibstoff. Du kannst Treibstoff einmalig erwerben oder einstellen, dass jeden Tag automatisch die gleiche Menge gekauft wird.</BuyFuelObjective>
        <Active>Wenn du siehst, dass der Status der Betankungsdienste auf „Nicht aktiv“ steht, dann gehe mit der Maus darüber, um zu sehen wo die Probleme liegen.

Du musst ein Preismodell festlegen. Probiere die verschiedenen Modelle aus; Zu jedem Modell findest du Informationen, die dir bei der Wahl das für dich günstigsten Preismodells helfen.</Active>
        <MoreInfo>Scrolle im Fenster Betankungsdienste nach unten, um weitere Informationen angezeigt zu bekommen.

In Zukunft möchtest du möglicherweise deine Gates mit Treibstoffanschlüssen aufrüsten, um Treibstoff effizienter an die Flugzeuge zu liefern.</MoreInfo>
        <FinaleTitle>Funktionierende Systeme!</FinaleTitle>
        <Finale>Dein Flughafen verfügt jetzt über funktionierende PA- und Treibstoffsysteme!</Finale>
    </FuelPA>
    <Scheduling>
        <IntroductionTitle>Scheduling Workers Tutorial</IntroductionTitle>
        <Introduction>Welcome to the Scheduling Workers Tutorial!
        
Here you'll learn how to assign scheduled operation times for objects and zones. This is useful as it allows you to save costs on workers during quiet times, or increase the number of workers during busy periods.</Introduction>
        <HowItWorks>It works by assigning schedules to specific objects and zones, rather than per worker. This is so that you could, as an example, set chefs to work in terminal 1's kitchen in the morning, then send them to terminal 2's in the afternoon to prepare their orders.
        
Or you could have staff who work at ticketing desks as people arrive by transport, then move them onto gate agent desks when their flights arrive.</HowItWorks>
        <StaffHubTitle>Who can be scheduled?</StaffHubTitle>
        <StaffHub>In the Staff Hub screen, you can hover over each type of worker to find out which ones can be scheduled. For example, security is shown to allow schedules, therefore, objects that are ran by security can be scheduled to be open at certain times of the day.
        
Notice how each one has a management overhead fee. This is increased for each scheduled staff per day to cover the costs to manage schedules.</StaffHub>
        <SchedulerTitle>The Staff Deployment Screen</SchedulerTitle>
        <Scheduler>Here you can see the staff deployment screen. Throughout the airport should be numbers showing the number of staff assigned to each object that allows scheduling.
        
At the bottom of the screen is a timeline, showing the schedules throughout the day. At the moment there should be just one schedule created.</Scheduler>
        <Timeline>On here you can add schedules, and for each schedule you can change the number of staff at each post.</Timeline>
        <TimelineObjective>Create a new schedule by clicking on the plus button. After it is named you will be able to assign it.</TimelineObjective>
        <AssigningTimes>Make sure it is selected (at the top of the timeline it says which is currently selected), then click a start time and drag across. It snaps to the nearest 30 minutes.
        
An example would be creating a night schedule in the early morning and late night.</AssigningTimes>
        <RemoveRename>You can remove or rename a schedule by clicking on one of the options next to the schedule editor title.
        
The last option is to copy the times from another schedule, which is useful if you only need to make small adjustments to an existing one.

It has just two steps! Step 1: click on the schedule you wish to receive the changes. Step 2: select copy from, and select the schedule.</RemoveRename>
        <AddRemoveStaff>With schedules setup, you can now adjust the number of workers at each object.
        
Most can only have a maximum of 1 staff (hover over each object to see the limits). Some objects, such as the kiosks and kitchens, can have multiple staff to make them more efficient.</AddRemoveStaff>
        <SeeIt>To see the schedules in action, let time pass and watch them arrive and leave at the various times.
        
You will need a drop off and pickup zone for this to happen, because workers arrive and leave via transport. The more schedules you add, the more you can fine tune the coordination of your workers.</SeeIt>
        <EndTitle>Tutorial Completed</EndTitle>
        <End>You can now schedule when objects will be ran by staff, and get finer control over your airport.</End>
    </Scheduling>
    <FoodStores>
        <IntroductionTitle>Food and Shopping Tutorial</IntroductionTitle>
        <Introduction>Welcome to the food and shopping tutorial! This will cover how to build cafes, kitchens, and stores; and how pax choose where to eat and shop.

This can be profitable for your airport while making passengers happier.</Introduction>
        <FoodTitle>Food and Drinks</FoodTitle>
        <Food>Pax will get hungry, and there are various types of food to help this.
        
First there are food vending machines, which offer the least satisfaction, and can even make your passengers a little frustrated! These are only suitable for small airports; however, a basic food offering is better than no food at all!</Food>
        <Drinks>Pax can also get thirsty, and drink vending machines have the same effect on passengers with thirst that food vending machines have on hunger!</Drinks>
        <KiosksCafes>Kiosks and cafes offer much better food and drinks. These have a much higher effect on hunger and thirst, and do not frustrate your pax.

There are different types of higher quality foods and drinks available. Each passenger arrives with a preferred food and drink, and will only eat or drink that type. If that is not available, they will seek a vending machine instead!</KiosksCafes>
        <FoodTypes>Each kiosk specializes in a food or drink type, and you can hover over their build menu options to find out! Only people who like pizza will go to the pizza kiosk, for example. The bar sells multiple types of drinks.

The cafe is unique as it sells the food types based on what displays and dispensers you add to it. While it is true that the cafe can serve every food and drink type in much less floor space than the kiosks, this can also make it extremely busy.</FoodTypes>
        <BuildingTitle>Building Kiosks and Cafes</BuildingTitle>
        <Building>To build a kiosk works the same as any other object. Once built, you will need to assign it to a kitchen, which also works the same as any other assignment in-game by clicking on it, clicking Assign To, and then selecting the kitchen zone.</Building>
        <BuildingObjective>Zone a kitchen and get it functioning.
Build a pizza joint in the terminal and assign it to the kitchen zone.</BuildingObjective>
        <CafeRequirements>Cafes require a Cafe zone to be created first, then you can hover over it to see the requirements.

The food displays and drink dispensers are where pax collect their unpaid food and drinks, then they take them to a cash register to pay for them. They cannot eat or drink until they have paid for them! Tables and chairs can be placed, where only passengers who bought items from that zone can sit down at them.</CafeRequirements>
        <Kitchens1Title>Food and Drinks Preparation</Kitchens1Title>
        <Kitchens1>Your drink despensers and drink kiosks (the coffee kiosk and bars) need to be restocked by workmen. Deliveries of them will arrive in supply boxes at delivery zones, at a default time of midnight. You can adjust this in the Deliveries screen inside the Operations controller.

Kitchen zones are required to cook food for kiosks and displays in the cafes.</Kitchens1>
        <Kitchens2>This kitchen is not ready to start taking orders! To see what is needed, click on the kitchen and select Kitchen Overview. This brings up the overview screen, that allows you to see what steps are needed for each food type.</Kitchens2>
        <Kitchens2Objective>Using Kitchen Overview, build each missing object for making pizzas for the pizza joint kiosk.</Kitchens2Objective>
        <Kitchens3>Storage shelves and refrigerators need refilling by workmen just like drink despensers and drink kiosks. Once they have been stocked, chefs can take ingredients from them and begin the cooking process.</Kitchens3>
        <ChefsTitle>Chefs</ChefsTitle>
        <Chefs>Chefs need to be hired to cook the food and deliver it to the kiosks and displays. You can use the staff deployment screen, as explained in the Scheduling Workers Tutorial, to assign more than one chef. Simply click on the kitchen zone.</Chefs>
        <ChefsObjective>Hire and then assign at least 3 chefs to the kitchen.</ChefsObjective>
        <FinishedKitchenTitle>Finished Kitchen</FinishedKitchenTitle>
        <FinishedKitchen>Feel free to go back to the kitchen overview and use it to add more food types. You will then be able to serve more passengers at different kiosks and displays.</FinishedKitchen>
        <StoresTitle>Retail Stores</StoresTitle>
        <Stores>Although we have satisfied hunger and thirst, passengers can still get bored!
        
There are various simple stands and electronic services you can build to entertain pax. But, you can make a much greater profit with stores!</Stores>
        <BuildingStores>Each store requires a zone. They require a cash register to serve paying customers.</BuildingStores>
        <BuildingStoresObjective>Zone a new functioning store area.</BuildingStoresObjective>
        <ProductsTitle>Retail Products</ProductsTitle>
        <Products>There are various products that can be sold at various product displays, which you can get a list of inside of the Retail subcategory of the Build menu.
        
Each product has it's own popularity and profit level; hover over the options to see!</Products>
        <ProductStats>The profit level is the cost subtracted from revenue of each, while the popularity is the chance that someone may purchase it when browsing.
        
A passenger will visit a product display, and if they are impressed with what they see they will buy it. Else, they will move onto another display for a new chance to select.</ProductStats>
        <Boredom>Each time a passenger browses a display, they become less bored and even slightly less frustrated due to the calming nature of browsing.
        
There is no limit to how many times they can browse or even a limit on how much they can spend!</Boredom>
        <CustomizingTitle>Customizing Stores</CustomizingTitle>
        <Customizing>Feel free to sell one product type per store or to sell many products, it is up to you!
        
You can also customize the store names (and cafe names too) by clicking on them and selecting Rename!</Customizing>
        <StoresFinaleTitle>Finished Tutorial</StoresFinaleTitle>
        <StoresFinale>You can now deal with hunger, thirst, and boredom in your airports with cafes, kiosks, vending machines, and stores.
        
You did it all to make more money... I mean, it's all to make passengers happier.</StoresFinale>
    </FoodStores>
    <Default>Helpful images will appear here throughout the tutorial.</Default>
</Tutorial>