<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Tutorial>
    <Titles>
        <EasyTutorial1>SimAirportの基礎知識</EasyTutorial1>
        <Expansion>大空港の拡張</Expansion>
        <Baggage>手荷物システム</Baggage>
        <FuelPA>PAシステムや燃料</FuelPA>
        <Scheduling>スケジューリング労働者</Scheduling>
        <FoodStores>食品・ショッピング</FoodStores>
        <NeedsNegotiate>Airline Needs and Negotiations</NeedsNegotiate>
    </Titles>
    <EndTutorial>閉じる</EndTutorial>
    <NextButton>次</NextButton>
    <SkipObjective>スキップ</SkipObjective>
    <EasyTutorial1>
        <IntroductionTitle>SimAirportへようこそ！</IntroductionTitle>
        <Introduction>This is the first of the easy tutorials. Throughout, there will be helpful images available by clicking the blue info icon with the arrow.

This airport is Learnyville's gateway to the world. Its small terminal has the basics: transport, ticketing, security, a departure lounge, a (broken) aircraft gate, and baggage collection.

The problem is they never finished building it!</Introduction>
        <CameraMovement>WASD、矢印キーを使用して、またはカメラを移動するには、画面の端にカーソルを移動します。あなたも、マウスの中央ボタンを押しながらカーソルを移動することができます。

オプション画面では、あなたがこれらのコントロールは、カメラを移動する速を調整することができます。

ます。また、コマンド何をどのキーに変更することができます。</CameraMovement>
        <TutorialWindow>あなたは

ほとんどのウィンドウをドラッグすることができます。マウスの左ボタンを押して、新しい位置にドラッグして、チュートリアルウィンドウを移動し、ほとんどまたはXボタンでそれらを閉じてみましょうことができます。このウィンドウでは、それがより少ないスペースを取る必要がある場合は最大化/最小化することができます。</TutorialWindow>
        <TutorialWindowObjective>周りのウィンドウをドラッグします！</TutorialWindowObjective>
        <UserInterface>この複雑なシミュレーションでは、ユーザー・インターフェースを見て回るために少し時間がかかる場合は理解してシンプルにすることができます。

あなたが一番上に一般的な統計情報を持って、右上、様々な空港運営左下に、との選択でタイムコントロール右へヒートマップ。

押しエスケープ（これはチュートリアル画面上では動作しません）任意のトップウィンドウを閉じます。</UserInterface>
        <ConstructIntroTitle>建設の基礎</ConstructIntroTitle>
        <ConstructIntro>SimAirportの最も重要な側面の一つは、建設です。

オブジェクトと構造が労働者によって構築されなければなりません。すべての内部の部屋は基盤上に構築されなければならない、と完成したら、任意の屋内項目がそこに配置することができます。</ConstructIntro>
        <Hire4Workmen>あなたは建設のための領域を指定すると、建築材料が自動的に注文されている。

材料は配達区域（南西）に、メインの道をトラックで配信されます。材料は、その後、空港の周りに配置されるように労働者によって収集されています。このようにキャンセルプロジェクトからのような任意の予備材料には、ストレージに入れています。</Hire4Workmen>
        <Hire4WorkmenObjective>スタッフハブ（KeyboardFunctions.StaffHub）であり（合計）は、少なくとも6労働者を雇います。</Hire4WorkmenObjective>
        <DragFoundation>[ビルド]メニューの[建設]を選択し、財団を選択します。わからないツールまたはオブジェクトが何でありますか？あなたは説明のために上にカーソルを移動することができます。

あなたは労働者がそれを構築するのを待つ必要がありますが、あなたは、画面の右上隅にあるコントロールとの時間をスピードアップすることができ、またはのために1/2/3を押して、一時停止する速度とSPACE。</DragFoundation>
        <DragFoundationObjective>Drag the foundation over the striped area next to the departure lounge. Made a mistake? Left-click the project to cancel before the Workmen begin.</DragFoundationObjective>
        <BuildingMistakes>Not only can you cancel a project during construction by left-clicking, but you can also remove foundations using the Demolish tool (KeyboardFunctions.DemolishTool).

Or, if you've accidentally misplaced some objects, use the Clear tool (KeyboardFunctions.ClearTool). Not sure which tool to use? Press KeyboardFunctions.BuildModifier to auto-detect the remove tool.

You can increase or decrease the workers' priority of the project in the left-click menu too!</BuildingMistakes>
        <GuestNeedsTitle>旅客のニーズとゾーニング</GuestNeedsTitle>
        <GuestNeeds>乗客は、このような飢餓、膀胱、および退屈など様々なニーズを持っています。私たちの空港は現在、トイレと膀胱ニーズを扱う。

これらに対処するより良い航空会社の契約を得るための私達のチャンスを向上させるであろう、私たちの乗客の満足度を高めます。</GuestNeeds>
        <Boredom>アーケードは、私たちの乗客が少ない退屈に役立つはずです。これを行うために、我々はそれのためのエリアをゾーニングする必要があります。

ゾーンは、乗客とスタッフは、特定の施設やオブジェクトを使用できる領域を指定します。あなたはKeyboardFunctions.ZoneToggleで、ゾーンの可視化を切り替えることができます。</Boredom>
        <BoredomObjective>Find the Zones panel, and fill the new area with an Arcade zone. You can zone over partially or fully constructed objects.</BoredomObjective>
        <ProblemArcadeTitle>問題を解決する方法</ProblemArcadeTitle>
        <ProblemArcade>いつでも部屋に問題がある、それが赤色に変わります。それが必要かを確認するために、それの上にマウスを移動。ほとんどの問題は、それが間違ったサイズのいずれかである、またはそれは、オブジェクトが欠落しています。

押しKeyboardFunctions.RotateObjectやミドルマウスクリックオブジェクトを回転させます。右のそれをキャンセルするか、削除するために配置されたオブジェクトをクリックしてください。</ProblemArcade>
        <ProblemArcadeObjective>それが機能するまでのアーケードの問題を修正します！</ProblemArcadeObjective>
        <EnvironmentTitle>空港の改善とヒートマップ</EnvironmentTitle>
        <Environment>空港では、乗客のためにイライラすることができます。謙虚な植物は、それらを応援するために必要なもの、時にはです！

風景がオブジェクトと装飾の下で、ビルドメニューで見つけることができます。また、床のデザインを変更することができます！

あなたは空港の最も魅力的なエリアを見るために環境ヒートマップを使用することができます。</Environment>
        <Decorate>乗客が自分のフライトで最新のアップデートを入手できる場所、他のヒートマップは、だけでなく、便利です。

情報ヒートマップを示しています。

場所情報が表示され、キオスクは、乗客が追跡を支援するために、または他の彼らの便を見逃す可能性があります。</Decorate>
        <PlaneStandsTitle>壊れた飛行機は、固定台！</PlaneStandsTitle>
        <PlaneStands>私たちはどんな面を持っていません！飛行機を得るために、我々は最初の作業面スタンド、誘導路に接続し、ゲートエージェントデスクが割り当てが必要

ヒント：[ビルド]メニューで、あなたはすぐにそれらを見つけるために、「門」や「誘導路」を検索することができます。構築されたら、お互いに割り当てるために、スタンドや机のいずれかをクリックしてください。</PlaneStands>
        <PlaneStandsObjective>その後、問題を修正し、間違っていたり欠けているものを見るためにゲートの上にマウスを移動。</PlaneStandsObjective>
        <QueuesTitle>ゲイツのためのキュー</QueuesTitle>
        <Queues>（例ピンク色の面積を参照）の効率を向上させる、すべての搭乗机のキューを持っている必要があります。

ビルド]をクリックし、[キュー、およびゲートに近いから新しいキューをドラッグします。その後、お互いに割り当てるゲートまたはキューをクリックしてください。

デスク、セキュリティスタンドもキューを持つことができるチケット。</Queues>
        <QueuesObjective>ビルドとゲートエージェントデスクのキューを割り当てます。</QueuesObjective>
        <FlightStatusTitle>空港には飛行機を必要とします！</FlightStatusTitle>
        <FlightStatus>今、私たちは作業面のスタンドを持っていることを、私たちは新しい出発乗客を誘致するために飛行機を必要とし、乗客を到着着陸する。

フライトステータス画面（KeyboardFunctions.FlightStatus）で、あなたは何の飛行機が現在存在しないことがわかります！</FlightStatus>
        <FlightManage>あなたが毎日運航して利用できる航空会社との契約が表示されます飛行管理（KeyboardFunctions.FlightSchedule）を、開きます。我々はトップのみでフィルタリングすることができ、午前中に小さな飛行機をサポートすることができます。

PM便を得るために、あなたはあなたの滑走路をクリックして、アップグレードメニューにライトを追加する必要があります！</FlightManage>
        <FlightManageObjective>2件の利用可能なフライトを受け入れ、スケジュールします。</FlightManageObjective>
        <RunwayLength>You can get larger planes by building larger plane stands, and by upgrading the length of your runways. You won't need to do this early on, as small planes can use small runways.

When you are ready to, simply use the runway tool (depending on concrete or asphalt) on top of an existing runway and drag it out to extend it.</RunwayLength>
        <PlaneLands>飛行機は通常、彼らが最初に割り当てられた後、次の日に到着し始めるので、あなたはどんな今日表示されない場合があります。

それはあなたのスケジュールのバランスをとるために最善の方法を把握するのはあなた次第です。あまりにも混雑し、あなたの空港は混沌にし、満足度を失う可能性があります。あまりにも静かで、空港は有益ではないかもしれません。</PlaneLands>
        <UsefulUITitle>重要なお知らせ</UsefulUITitle>
        <UsefulUI>
            
Also at the top of the screen, you can hover over airline interest and passenger satisfaction for details. Clicking on them gives you more options.

These two screens will help you determine how you need to improve your airport for future airlines and passengers.</UsefulUI>
        <WeatherAndUpgrades>上部には、あなたも天気を表示することができます。これは、飛行機が着陸するためにそれがどのように安全に影響します。

あなたはそれをアップグレードするために滑走路をクリックして、そしてそれらをより安全にするためにデバイスを追加することができます。これは飛行機が厳しいcondtionsに上陸することができます。</WeatherAndUpgrades>
        <FinanceHubTitle>成功タイクーンになってきて</FinanceHubTitle>
        <FinanceHub>さらに重要なことは、私たちは利益を上げる必要があります。金融ハブを使用すると、現金に低い場合に有用であるローンを、取り出しなど、さまざまな操作を、持っています。

素早さのために、あなたはまた、簡単な概要については、画面の一番上にあなたのバランスの上に置くことができます。</FinanceHub>
        <Research>残念ながら、一部の操作がロックされています。通常、あなたは専門スタッフや研究のいずれかが必要です。あなたが雇うことができないスタッフが不足している場合はいつものように、必要なのかを確認するには、問題の上に置く。

、研究画面を確認してください。あなたはそれらを最初にロックを解除する必要がある場合があります。研究に追いついては競争力を維持するために重要です。</Research>
        <CommercialOperations>残高があなたの価格であるに。

商業的操作画面（KeyboardFunctions.OpsControlPanel）にも重要である何、あなたは充電価格を調整することができます。注意：低価格は、航空会社の満足度を高めるが、高価格が満足度の費用で利益を高めます！</CommercialOperations>
        <FinaleTitle>それは基本です</FinaleTitle>
        <Finale>それは空港を実行するための基本です。この空港を拡張したり、新しい空港を試すこと自由に感じなさい！

デフォルトのスターター空港を再生してみてください、またはゼロから空港を作成する前に、他のチュートリアルを完了することをお勧めします。</Finale>
    </EasyTutorial1>
    <Expansion>
        <IntroductionTitle>大空港の拡張</IntroductionTitle>
        <Introduction>二簡単な難易度のチュートリアルにようこそ。

大規模で複雑な空港は、乗客が行き来するのは困難な場合があります。これは、あなたの評価を傷つけ、彼らが遅くなることがあります。</Introduction>
        <SolutionsTitle>効率を改善するためのソリューション</SolutionsTitle>
        <Solutions>解決方法1：あなたのキューを管理

解決策2：第二の端子を構築

解決方法3：場所は、乗客がより速く移動を助けるために長い端子に動く歩道

解決策4：。短い距離を保つために、複数のフロアにビルドします。</Solutions>
        <Tip1Title>解決策1：キューの管理</Tip1Title>
        <Tip1>あなたは、このような3つのチケットデスクに1つのキューとして、複数のサービスに同じキューを割り当てることができます。これは、彼らが到着した順に提供されていることを確認待機中のすべての乗客を作るのに最適な方法です。</Tip1>
        <Tip2>時々、公正順序は、最も効率的ではありません！

運航乗務員のための別々のキューがそれらをセキュリティで特に便利ですメインキューをバイパスすることができます作成​​します。乗組員は飛行機に遅れて到着した場合、それは遅延が発生します。</Tip2>
        <Tip3>あなたはまた、彼らの満足度はコーチの満足度はよりもはるかにあなたの空港の格付けに影響を与えるとして、最初のクラスのプライオリティキューを持つ検討する必要があります。

キューを作る省略しないでください！スタッフは誰もが非常に遅くなるためにそれらを引き起こして、周りに群がっている時に役立つように、次が誰であるかについて混乱してしまいます。</Tip3>
        <SecondTerminalTitle>解決策2：複数の端末</SecondTerminalTitle>
        <SecondTerminal>複数の端末は：そこに十分なスペースだ、とあなたは十分な大きさの予算を持っている場合は

、第2端子は、空港の効率を改善するための素晴らしいことです。これは、あなたがいる限り、それらが接続されているように、複数のセキュリティおよび発券ゾーン間の飛行機のゲートを分割することができます！</SecondTerminal>
        <SecondTerminalProblems>これが正しく機能するために多くのインフラが必要になります。あなたが最初の端末の作業を取得する方法に自信を持っている一度のみ、これを行う

ヒント：デフォルトのマップをロードし、1を作る練習をし、その下にそれをコピーすることができます！操作オブジェクトが正しく割り当てられていることを確認してください。</SecondTerminalProblems>
        <WalwayIntroTitle>解決策3：動く歩道</WalwayIntroTitle>
        <WalkwayIntro>端末の非常に長い領域に沿って歩道を構築することは、効率を改善するための最も簡単で安価な方法です。これは、あなたがそれらを下にドラッグする広い廊下を持っていると仮定している。

彼らはまた、スタッフと手荷物カートで使用することができます！それぞれ1つの方向に行くので、乗客はそれらを使用する方法を検討してください。巨大なものを構築しないでください。人々はそれらをオフに歩くことは自由ですので、ギャップを残します。</WalkwayIntro>
        <WalkwayTips>ただ、長い歩行距離は遅刻乗客のための唯一の理由ではないことを覚えておいてください。チュートリアル1で説明したように

。長い行列、どこの人が鈍化しているを調査することを確認し、カスタム・キューを構築することは、あなたが視覚的にトラフィックの問題を特定することができます。</WalkwayTips>
        <WalkwayTask>推奨されるエリアは、出発ラウンジにセキュリティ行くから、一例として示されています。乗客はすぐに彼らの航空券を取得する必要がありますので、これが推奨されます。

、それらを構築し、ビルドメニューの検索バーに「遊歩道」を検索し、単にあなたがそれを内蔵させたい方向にドラッグします。</WalkwayTask>
        <WalkwayTaskObjective>おそらく推奨エリアで、歩道を構築します。</WalkwayTaskObjective>
        <FloorsIntroTitle>解決策4：複数のフロア</FloorsIntroTitle>
        <FloorsIntro>複数のフロアには：。少し廊下のスペースがあれば歩道にフィットするのは実用的ではないかもしれません



空港のレイアウトによって、上向きに拡大する以外に選択の余地がないかもしれません。複数のフロアが来る場所です。</FloorsIntro>
        <Controls>ダウンする階を上がるためにKeyboardFunctions.LevelUpを使用し、KeyboardFunctions.LevelDown。または、画面の右側にある矢印をクリックしてください。これは、アメリカのシステムは、次のとおりです。地上階の後には一階がありません

あなたは地上階に何かできることは、あなたが（地形変化を除く）他のフロアに行うことができます。</Controls>
        <Underground>地下エリアは、乗客からは、そのような荷物コンベアやユーティリティなど以降の複雑なシステムを、隠すのに便利です。あなたはまだあなたがオブジェクトを置いた場所の下に基盤を必要としています。

彼らはまた、トンネルを介して、端末島などさまざまな分野を、接続するのに役立ちます。あなたは動く歩道で長いトンネルを組み合わせることができます！</Underground>
        <AboveGround>より高いレベルの出発ラウンジであなたのショッピングエリアを拡大し、または乗客の道から外れているスタッフのゾーンを追加する場合に便利です。

二階のドアの接続は、端末に接続するには、より大きなゲートサイズのために必要とされます。</AboveGround>
        <SecondFloorOptionalTask>お店のための部屋を作るために、出発ラウンジの上に二階を構築して自由に感じます。何がこの床の上に構築することができます前に、階段とそれを接続することを忘れないでください！

、基礎が置かれなければなりません。その基盤は、下の階には、既存のものの上に置かれなければなりません。</SecondFloorOptionalTask>
    </Expansion>
    <Baggage>
        <IntroductionTitle>手荷物システム</IntroductionTitle>
        <Introduction>最初の高度なチュートリアルにようこそ。

手荷物システムは、大規模な空港のために必須です。これは、効率的な荷役平面荷物の、および手荷物クレームへの迅速な配達を可能にします。</Introduction>
        <SmallAirports>あなたは小さな空港を実行している場合、あなたは完全な手荷物システムを必要としないことに注意してください。荷物を処理するには、あなただけの発券デスク、手荷物受取ゾーン、余分な労働者を必要としています。

これらの労働者が需要に追いつくためにゾーンとゲート間の手荷物カートを駆動する、これは小さな空港のために正常に動作します。</SmallAirports>
        <SystemIntroTitle>複数のフロアを使用して</SystemIntroTitle>
        <SystemIntro>あなたは手荷物システムの構築を開始する前に、まず大空港拡張のチュートリアルで示したように、複数のフロアを使用して慣れなければなりません。我々は簡単にここでそれをカバーします。</SystemIntro>
        <MultipleFloors>ダウンする階を上がるためにKeyboardFunctions.LevelUpを使用し、KeyboardFunctions.LevelDown。または、画面の右側にある矢印をクリックしてください。これは、アメリカのシステムは、次のとおりです。地上階の後には一階がありません

あなたは地上階に何かできることは、あなたが（地形変化を除く）他のフロアに行うことができます。</MultipleFloors>
        <UndergroundFoundation>あなたが見ることができるように、地下の土台はすでに構築されています。

あなたがあなた自身の空港のためにこれを行うときは、ランプ、コンベアベルト、荷物のハブのための十分なスペースを必要としています。</UndergroundFoundation>
        <ConveyorRampTitle>ステップ1：飛行機に発券</ConveyorRampTitle>
        <ConveyorRamp>私たちは飛行機に発券デスクから取得するために荷物を必要としています。

コンベアランプは床との間に荷物をお届けします。

[ビルド]メニューでは、すべての荷物に関連したオブジェクト（およびそれ以上）のためのユーティリティ]タブに移動します。</ConveyorRamp>
        <ConveyorRampObjective>ハイライトされたスポットでの地上階にコンベヤーダウントランジションを置きます。それは置くことができない場合は、示された領域にそれを回転させ続ける、それがグリーンに点灯します。</ConveyorRampObjective>
        <DeskToRamp>今、私たちは机が、このランプに接続する必要があります。方向は自動的に行われますので、それはあなたがそれらをドラッグしている方法は重要ではありません

注意：あなたは、自由に物事を置き、あなたが好きで、任意の時点で進んでこれらのオブジェクトを配置したい場合。あなたはスキップすることを決定した場合、あなたがそれらを自分で接続する方法を理解する必要があります忘れないでください！</DeskToRamp>
        <DeskToRampObjective>強調表示された行上のコンベアベルトとランプに机を接続します。右上に速度制御を覚えている - あなたはそれが構築されるのを待つ必要があります！</DeskToRampObjective>
        <HubTitle>荷物をソート</HubTitle>
        <Hub>荷物をソートする必要があります。手荷物ハブは入力を取り、出力にそれらをソートします。あなたはミドルクリックまたはKeyboardFunctions.RotateObjectを押して回転させることができます。

それに向かっておよびそれのうちで指す矢印に基づいて、ハブの入口と出口がどこにあるかに注意してください。あなたは、彼らがどのようなタイプに変更するために、任意の上で右クリックすることができます！</Hub>
        <HubObjective>荷物のハブを構築し、それを接続します。</HubObjective>
        <DepotTitle>仕上げ手順1：飛行機に発券</DepotTitle>
        <Depot>荷物がソートされると、それは航空機のゲートに近く荷物デポに送信する必要があります。彼らは飛行機用から収集される場所です。</Depot>
        <DepotObjective>強調表示された場で地上階に荷物デポを構築します。</DepotObjective>
        <HubToDepot>手荷物ハブからの出力は、手荷物デポの入力に接続する必要があります。</HubToDepot>
        <HubToDepotObjective>ガイドとして強調表示された正方形にハブにデポーを接続します。</HubToDepotObjective>
        <CheckDepotWorks>接続が正しいかどうかを確認するには、デポの上に置きます。それはもはや、発券デスクへの接続を必要とするべきではありません。

それだけデポに割り当てられたゲートのために荷物をお届けします。これにより、複数のデポを持つ大規模な空港がある場合の利点を取ることができます。</CheckDepotWorks>
        <CheckDepotWorksObjective>今デポをクリックして、航空機のゲートに割り当てます。</CheckDepotWorksObjective>
        <DepotToPlane>荷物はまだ飛行機に取得することができなくなります！手荷物車がデポにしてから荷物をお届けします。彼らは格納庫に格納されている。

あなたは、ビルドメニューの「ハンガー」を検索するか、構造の下でそれを見つけることができます。</DepotToPlane>
        <DepotToPlaneObjective>誘導路のどこにでも横にある小さな格納庫をビルドし、一度構築し、荷物車を追加します。</DepotToPlaneObjective>
        <DepartureWorks>荷物車はそれがソート出発便です

。デポと割り当てられたゲート間の荷物をお届けしますが、今、私たちは到着の荷物を整理する必要があります。</DepartureWorks>
        <DepotToHubTitle>ステップ2：面からのカルーセルへ</DepotToHubTitle>
        <DepotToHub>まず、のは、ハブに荷物デポから到着荷物を取得してみましょう。</DepotToHub>
        <DepotToHubObjective>ハブの残りの入力にデポーの出力に一致するように、コンベヤベルトを接続します。</DepotToHubObjective>
        <Arrivals>今、乗客は実際に自分の荷物を収集するための方法が必要です。

彼らは地下に接続する必要が手荷物カルーセルから、これらを収集します。これは、すでにそれの真ん中にランプが付属しています。</Arrivals>
        <ArrivalsObjective>手荷物受取ゾーンでは、ユーティリティで発見されたカルーセルを、追加します。</ArrivalsObjective>
        <HubToCarousel>最後に、荷物がカルーセルにハブから取得する必要があります！</HubToCarousel>
        <HubToCarouselObjective>カルーセルの中にハブのうちの残りを接続します。</HubToCarouselObjective>
        <FinaleTitle>作業手荷物システム</FinaleTitle>
        <Finale>おめでとう、あなたは作業手荷物システムを持っている（あなたはスキップしていないと仮定して）！</Finale>
    </Baggage>
    <FuelPA>
        <IntroductionTitle>PAシステムや燃料</IntroductionTitle>
        <Introduction>第二の高度なチュートリアルにようこそ。このチュートリアルでは、あなたの大規模な空港は良く動作させるのに役立ちます。

PAシステムは、燃料サービスは航空会社の利益を増加させる一方で、乗客を停止し、そのフライトを逃し運航乗務員を助けます！</Introduction>
        <PAInfoTitle>公共のお知らせ</PAInfoTitle>
        <PAInfo>まず、のは、PAシステムの作業を取得しましょう。さんが混乱し、乗客に高い評価を失わないようにしましょう。

PAシステムは、搭乗プロセス中に2回トリガされます。まず、飛行機は搭乗開始されます。その後、それは「ラストコール」出発前に約15〜20分を放送します。</PAInfo>
        <TechnologyTitle>PAのロック解除</TechnologyTitle>
        <Technology>あなたは、CTO（最高技術責任者）を雇うとPAシステムのロックを解除できるようにするために技術を研究する必要があります。

それを検索するにはためにあなたが待っている間、あなたがあなたの将来CTOのためのオフィスを構築することができます。チュートリアルの中には、研究が通常よりもはるかに高速です！</Technology>
        <TechnologyObjective>調査画面での研究技術。</TechnologyObjective>
        <CTO>あなたがCTOやオフィスを持っていたら、PAシステムのロックを解除することができるようになります。</CTO>
        <CTOObjective>CTOを雇うと彼らはオフィスを持っていることを確認してください。</CTOObjective>
        <SpeakersTitle>PAシステムの構築</SpeakersTitle>
        <Speakers>スピーカーは、端末間での発表を中継します。乗客はそれを聞いて、スピーカーに近い、とスピーカーの向きにする必要があります。

あなたがそれらを配置していると、彼らが影響を与えること面積を確認するためにPAスピーカーヒートマップを使用します。</Speakers>
        <SpeakersObjective>乗客が訪れた可能性が最も高い地域で少なくとも4つのスピーカーを置きます。カバレッジを確認するためにPAスピーカーヒートマップを使用してください。</SpeakersObjective>
        <Amplifier>PAシステムは、中央電気システムにスピーカーを接続するためのアンプを使用しています。

あなたが4つの以上のスピーカまたは4つの以上のゲートを持っている場合は、追加の負荷を処理するためにHDアンプを構築します。</Amplifier>
        <AmplifierObjective>電気ゾーン部屋をドラッグし、内部にアンプを置きます。それが要件を満たしていることを確認します。</AmplifierObjective>
        <Connect>あなたは、アンプをクリックし、接続]を選択することで、アンプに各スピーカーを接続する必要があります。

現時点では、あなたのPAシステムは何も放送されます！あなたは、アンプをクリックすると、それぞれ1を割り当てることによって、あなたはそれについての情報をブロードキャストする4つのゲートまで割り当てることができます。</Connect>
        <CompletedPATitle>給油サービス</CompletedPATitle>
        <CompletedPA>あなたのPAシステムは現在、作業する必要があります！

次に、我々はサービスに拍車をかけて見ていきます。

給油プレーンあなたの空港は、余分な収入を得る航空会社の満足度を向上させ、かつ潜在的に新規契約へのアクセスを得ることができます。</CompletedPA>
        <FuelDepotTitle>燃料の入手</FuelDepotTitle>
        <FuelDepot>燃料は、配送トラックは、空港の外から新しい燃料をお届けしますデポに、一日に一回配信されます。</FuelDepot>
        <FuelDepotObjective>主要道路で燃料デポを構築します。</FuelDepotObjective>
        <FuelTanks>燃料は、燃料タンクに貯蔵されます。大きな燃料タンクが用意されていますが、非常に高価です。彼らは、デポに接続する必要があり、あなたが近くにそれらを構築することにより、配管に保存することができます。

あなたは、彼らが（フル/デポに接続されている）、赤（空）または緑であればパイプが燃料を持っているかを確認することができます。</FuelTanks>
        <FuelTanksObjective>少なくとも2つの正規の燃料タンクを構築し、デポに接続します。</FuelTanksObjective>
        <RefuelingStationTitle>ストレージから飛行機へ</RefuelingStationTitle>
        <RefuelingStation>トラックがいっぱいに給油ステーションに誘導路に沿ってドライブします。</RefuelingStation>
        <RefuelingStationObjective>次の誘導路への給油ステーションを構築し、パイプと燃料ネットワークの残りの部分に接続します。</RefuelingStationObjective>
        <Transport>それは作業を行いますトラックを購入する時間です。あなたは最初の格納庫を建設し、格納庫のメニューからトラックを購入する必要があります。</Transport>
        <TransportObjective>少なくとも1台の燃料車を購入します。</TransportObjective>
        <BuyFuelTitle>燃料のビジネス</BuyFuelTitle>
        <BuyFuel>操作に移動し、燃料サービス]をクリックします。あなたは、燃料を購入し、それを販売することができます。あなたは、市場価格に目を維持し、十分に抜け目のないされている場合は、燃料を扱う利益を上げることができます！</BuyFuel>
        <BuyFuelObjective>少なくとも10000燃料を購入します。あなたは一度これを購入、または毎日自動購入に設定することができます。</BuyFuelObjective>
        <Active>あなたが燃料サービスのステータスが「アクティブでない」であることが判明した場合、そこにあるどのような問題を参照して、それの上にマウスを移動してみてください。

あなたは価格体系を設定する必要があります。それぞれを試してみてください。あなたが優れている価格設定方法を選択するのに役立つそれぞれ以下の情報があります。</Active>
        <MoreInfo>より多くの情報を表示するために燃料サービスウィンドウをスクロールダウンしていることを確認してください。

将来的には、あなたはどのあなたの飛行機への配信燃料をより効率的になります燃料ポートを、持っているあなたの航空機の門をアップグレードすることをお勧めします。</MoreInfo>
        <FinaleTitle>ワーキングシステム！</FinaleTitle>
        <Finale>これで、PAと燃料システムを働いてきました！</Finale>
    </FuelPA>
    <Scheduling>
        <IntroductionTitle>労働者のチュートリアルのスケジュール</IntroductionTitle>
        <Introduction>スケジューリング労働者のチュートリアルにようこそ！

ここでは、オブジェクトやゾーンのスケジュールされた動作時間を割り当てる方法を学びます。それはあなたが静かな時間の間、労働者のコストを節約する、または忙しい期間中の労働者の数を増やすことができますので、これは便利です。</Introduction>
        <HowItWorks>There is a timelime for the entire airport's daily schedule (we'll get to this later). It is split up into shifts, and each shift can have different settings applied to them.
        
These settings allow you to change how many workers will manage each zone or object. As shown on the image to the right, you could have half of your security guards off duty during quiet times. This could be set between 2am and 4am, followed by a shift with both guards on between 4am and 8am.</HowItWorks>
        <StaffHubTitle>誰がスケジュールすることができますか？</StaffHubTitle>
        <StaffHub>スタッフハブ画面で、あなたはどれがスケジュールすることができるかを調べるために、作業者の各タイプの上にカーソルを移動することができます。例えば、セキュリティがスケジュールを可能にすることが示され、そのため、セキュリティで実行されているオブジェクトは、一日の特定の時間にオープンを予定することができます。

それぞれが管理オーバーヘッド費を持っているかに注目してください。これは、スケジュールを管理するためのコストをカバーするために、1日あたりの各スケジュールのスタッフのために増加しています。</StaffHub>
        <SchedulerTitle>スタッフの展開画面</SchedulerTitle>
        <Scheduler>Here you can see the staff deployment screen. Throughout the airport, there should be numbers showing the number of staff assigned to each object that allows scheduling.
        
At the bottom of the screen is a timeline, showing the shift changes. At the moment there should be just one shift created. This means that whatever settings are created for this shift will be applied for the entirety of the day.</Scheduler>
        <Timeline>ここでは、あなたは、スケジュールを追加することができ、それぞれのスケジュールのためには、各ポストのスタッフの数を変更することができます。</Timeline>
        <TimelineObjective>プラスボタンをクリックして新しいスケジュールを作成します。それが命名された後、あなたはそれを割り当てることができます。</TimelineObjective>
        <AssigningTimes>Make sure it is selected (at the top of the timeline it says which is currently selected), then click a start time and drag across. It snaps to the nearest 30 minutes.

An example would be creating a night schedule from midnight - 4am and dragging again at 10pm - midnight.</AssigningTimes>
        <RemoveRename>あなたはスケジュールエディタのタイトルの横のオプションのいずれかをクリックすることで、スケジュールを削除したり、名前を変更することができます。

最後のオプションは、あなたが唯一の既存のものを微調整を行う必要がある場合に有用である他のスケジュールから時間をコピーすることです。

それはちょうど2つのステップがあります！ステップ1：あなたが変更を受信したいスケジュールをクリックしてください。ステップ2：からコピーを選択して、スケジュールを選択します。</RemoveRename>
        <AddRemoveStaff>With schedules setup, you can continue to adjust the number of workers at each object. For example, in a day shift you could have 1 staff at a ticketing desk, and in a night shift have 0.
        
Most can only have a maximum of 1 staff (hover over each object to see the limits). Some objects, such as the kiosks and kitchens, can have multiple staff to make them more efficient.</AddRemoveStaff>
        <SeeIt>To see the schedules in action, let time pass and watch them arrive and leave at the various times.
        
You will need a drop off and pickup zone for this to happen, because workers arrive and leave via transport. The more schedules you add, the more you can fine tune the coordination of your workers.

You can see how many staff are on the next bus in the Staff Hub.</SeeIt>
        <EndTitle>チュートリアル完了</EndTitle>
        <End>これで、オブジェクトはスタッフによって実行されたときにスケジュールし、あなたの空港をより細かく制御を得ることができます。</End>
        <HowItWorksTitle>How It Works</HowItWorksTitle>
        <StaffTypes>Remember that there are different types of workers. To make managing their schedules easier, each type has their own timeline.</StaffTypes>
        <StaffTypesObjective>Use the dropdown to change the type of worker.</StaffTypesObjective>
    </Scheduling>
    <FoodStores>
        <IntroductionTitle>食品やショッピングのチュートリアル</IntroductionTitle>
        <Introduction>食べ物やショッピングチュートリアルへようこそ！これはカフェ、キッチン、店舗を構築する方法を説明します。そしてPAXが選ぶどのようにどこ食べて、買い物をする。

乗客が幸せにしながらこれはあなたの空港のために有益なことができます。</Introduction>
        <FoodTitle>食べ物や飲み物</FoodTitle>
        <Food>パックスは、空腹を取得し、これを支援するため、食品の様々な種類があります。

まず少なくとも満足を提供する食品の自動販売機は、そこにある、ともあなたの乗客は少しイライラすることができます！これらは、小さな空港にのみ適しています。しかし、基本的な食品の提供は、まったくの食品よりも優れています！</Food>
        <Drinks>パックスものどが渇いて取得し、マシンは、食品自動販売機が飢餓に持っていることを喉の渇きを持つ乗客に同じ効果を持っている自動販売機飲むことができます！</Drinks>
        <KiosksCafes>キオスクやカフェがはるかに良い食べ物や飲み物を提供します。これらは、飢えと渇きにはるかに高い効果を持っている、とあなたのPAXを失望されません。

利用できる高品質な食品や飲料のさまざまな種類があります。各乗客が好ましく食べ物や飲み物に到着し、そのタイプだけを食べたり飲んます。それが利用できない場合は、代わりに自動販売機を目指します！</KiosksCafes>
        <FoodTypes>各キオスクは、食べ物や飲み物の種類に特化し、あなたは見つけるために彼らのビルドメニューオプションを上にマウスを移動することができます！ピザが好きな人だけが、たとえば、ピザのキオスクに行きます。バーではドリンク、複数の種類を販売しています。

それはあなたがそれに追加表示され、ディスペンサー内容に基づいて食品の種類を販売しているとカフェがユニークです。それはカフェがキオスクよりもはるかに少ない床スペース内のすべての食べ物や飲み物の種類を果たすことができることは事実ですが、これはまた、非常に忙しいことができます。</FoodTypes>
        <BuildingTitle>ビルキオスクとカフェ</BuildingTitle>
        <Building>キオスクを構築するには、他のオブジェクトと同じように動作します。構築されたら、あなたはまた、それをクリック割当先をクリックして、台所のゾーンを選択することで、ゲーム内の他の割り当てと同じように働き、キッチン、に割り当てる必要があります。</Building>
        <BuildingObjective>ゾーンは、キッチンとは、それが機能し得る。
ターミナルでピザジョイントを構築し、台所のゾーンに割り当てます。</BuildingObjective>
        <CafeRequirements>カフェは、あなたが要件を確認するために、その上にカーソルを移動することができ、最初に作成するカフェゾーンを必要としている。食品表示やドリンクディスペンサーを

paxは、彼らがために支払うためにレジにそれらを取る、その後、彼らの未払いの食べ物や飲み物を収集しているところそれら。彼らは彼らのために支払ったまで、彼らは食べたり飲むことができません！そのゾーンから項目を買っのみ乗客は彼らに座ることができる場所テーブルと椅子は、配置することができます。</CafeRequirements>
        <Kitchens1Title>食べ物や飲み物の準備</Kitchens1Title>
        <Kitchens1>あなたのドリンクdespensersとドリンクのキオスク（コーヒーキオスクやバーは）労働者によって補充する必要があります。それらの配達は、真夜中のデフォルト時に、配送ゾーンに供給ボックスに到着します。あなたは、操作コントローラ内部の納入画面でこれを調整することができます。

キッチンゾーンがカフェでのキオスクやディスプレイ用の食品を調理するために必要とされています。</Kitchens1>
        <Kitchens2>このキッチンは受注を開始する準備ができていません！必要とされているかを確認するには、キッチンをクリックして、キッチンの概要を選択します。これにより、各食品のタイプのために必要な手順を確認することができます概要画面を起動します。</Kitchens2>
        <Kitchens2Objective>キッチンの概要を使用して、ピザ共同キオスクのためのピザを作るために、各欠落しているオブジェクトを構築します。</Kitchens2Objective>
        <Kitchens3>保管棚や冷蔵庫はちょうどドリンクdespensersとドリンクのキオスクのような労働者で補充する必要があります。彼らがストックされていたら、シェフが彼らから食材を取り、調理プロセスを開始することができます。</Kitchens3>
        <ChefsTitle>シェフ</ChefsTitle>
        <Chefs>シェフは、食品を調理し、キオスクやディスプレイに配信するために雇わする必要があります。スケジューリング労働者のチュートリアルで説明したようにあなたは1人のシェフ以上を割り当てるには、スタッフの展開画面を使用することができます。単に台所のゾーンをクリックしてください。</Chefs>
        <ChefsObjective>レンタルして、台所に少なくとも3人のシェフを割り当てます。</ChefsObjective>
        <FinishedKitchenTitle>完成したキッチン</FinishedKitchenTitle>
        <FinishedKitchen>台所の概要に戻って、より多くの食品の種類を追加するためにそれを使用する自由を感じます。あなたはその後、別のキオスクやディスプレイでより多くの乗客にサービスを提供することができるようになります。</FinishedKitchen>
        <StoresTitle>小売店</StoresTitle>
        <Stores>私たちは飢えと渇きを満たしているが、乗客はまだ退屈することができます！

あなたが名様を楽しませるために構築することができ、さまざまなシンプルなスタンドや電子サービスがあります。しかし、あなたは店ではるかに大きな利益を上げることができます！</Stores>
        <BuildingStores>各店舗には、ゾーンが必要です。彼らは、顧客を払って提供するためにレジが必要です。</BuildingStores>
        <BuildingStoresObjective>新機能の店舗面積をゾーン。</BuildingStoresObjective>
        <ProductsTitle>リテール製品</ProductsTitle>
        <Products>あなたは[ビルド]メニューの小売サブカテゴリの内部のリストを取得することができ、様々な製品のディスプレイ、で販売することができ、様々な製品があります

各製品は、それ自身の人気と利益のレベルを持っています。見るためのオプションの上にマウスを置きます！</Products>
        <ProductStats>人気が閲覧したときに、誰かがそれを購入することができる可能性がある一方、利益水準は、それぞれの収入から差し引かコストです。製品展示を訪問する乗客を

し、彼らが見たものに感銘を受けている場合、彼らはそれを購入します。そうでなければ、彼らが選択するための新たな機会のために別のディスプレイに移動します。</ProductStats>
        <Boredom>乗客がディスプレイを閲覧するたびに、彼らはあまり退屈し、少しでも少なくイライラによるブラウジングの心を落ち着かせる性質のためになる。

彼らが過ごすことができますどのくらいの制限を閲覧したりできる回数に制限はありません！</Boredom>
        <CustomizingTitle>店舗のカスタマイズ</CustomizingTitle>
        <Customizing>それはあなた次第です、店舗ごとに1つの製品の種類を販売するか、多くの製品を販売するお気軽に！

ます。また、それらをクリックし、名前の変更選択して（あまりにも、カフェ名）ストア名をカスタマイズすることができます！</Customizing>
        <StoresFinaleTitle>完成したチュートリアル</StoresFinaleTitle>
        <StoresFinale>あなたは今、カフェ、キオスク、自動販売機、及び店舗で飢え、渇き、そしてあなたの空港で退屈に対処することができます。

あなたはより多くのお金を稼ぐためにそれをすべてやった...私が意味する、それは乗客が幸せにするためにすべてです。</StoresFinale>
    </FoodStores>
    <Default>Helpful images will appear here throughout the tutorial.</Default>
    <NeedsNegotiate>
        <IntroductionTitle>Airline Needs and Negotiation Tutorial</IntroductionTitle>
        <Introduction>Welcome to the Airline Needs and Negotiation tutorial!
        
So far you've got a successful airport, with many happy passengers and lots of money rolling in. But how do you make your airlines happier, and squeeze more money out of them?

Note: This tutorial is quite advanced, and most of what applies is only for medium and large airports.</Introduction>
        <AirlinesTitle>Why is airline satisfaction important?</AirlinesTitle>
        <Airlines>Airlines offer you flight schemas that you can assign to your gates within certain restricted times and gate sizes.
        
The more an airline is happy with your airport, the more flights they will offer you that you can earn revenue from. As long as you keep their other Needs met, you will be able to charge them higher prices. And you like money, don't you?</Airlines>
        <DifferentNeedsTitle>Different Airline Needs</DifferentNeedsTitle>
        <AirlineRepsTitle>Administrators and Sales Reps</AirlineRepsTitle>
        <AirlineReps>While not working on research, your administrators can </AirlineReps>
        <AirlineRepsObjective>Go to Airline Details view for Learnyville Air, click Select Rep, and then click Assign for them to represent the airline.</AirlineRepsObjective>
        <AirlineExecutivesTitle>Airline Executives</AirlineExecutivesTitle>
        <AirlineExecutives>Airline Executives are visitors who will come from the airlines to have meetings with the airline's reps. They cannot access areas blocked by staff doors.
        
Their satisfaction will affect the overall passenger satisfaction score, like regular passengers. Make sure the areas they stay in are decorated, and that they have access to food, drinks, toilets, and entertainment during breaks.</AirlineExecutives>
        <Reception>All visitors must first visit a Reception desk. Only Airline visitors can pass it, so use reception zones to create borders where you want regular passengers to stop.
        
As you can see, an area has been highlighted in the entrance of the business center. This would be a good place for security to stop passengers going further!</Reception>
        <ReceptionObjective>Add a functional Visitors Reception zone to the business center. The highlighted area is recommended.</ReceptionObjective>
        <OfficesPeek>Remember you'll normally need to hire an extra security guard to work there. This tutorial already gives you one extra.
        
You should be able see some empty offices in the north business center. We will get to these later! Notice that each Sales Rep works in their own office in the same way that the Administrators do.</OfficesPeek>
        <MoreReps>Having more than one rep can speed up the rate emails boost communication.
        
There is a limit to this effect, and you'll need to have meetings in order to reach the best communication levels. They take place around midday in a conference room, and are automatically scheduled by reps.</MoreReps>
        <MoreRepsObjective>Zone and build a functioning Conference Room. Ideally this should be in the north business area.</MoreRepsObjective>
        <CommercialPricingTitle>Commercial Pricing</CommercialPricingTitle>
        <CommercialPricing>You can set the costs of runway and terminal fees in the Operations screen. This will impact the Fees need of the airline, with each airline having their own sensitivity to it.
        
An alternative to this is negotiations. Negotiations allow us to push for higher prices. We trade facilities and other promises in return.</CommercialPricing>
        <RequirementsTitle>Negotiation Requirements</RequirementsTitle>
        <Requirements>Negotiated deals are... a big deal! Airlines will require a good prior history with them before you can negotiate with them.
        
You can hover over the Negotiate button to find out what is missing. You'll need to accept some flights at least.</Requirements>
        <RequirementsObjective>Go to Learnyville Air's detail viewer, fix the requirements, and then begin the negotiations.</RequirementsObjective>
        <NegotiationsTitle>Negotiations</NegotiationsTitle>
        <Negotiations>Because of what we trade back, you can charge airlines higher prices than normal without a hit to their satisfaction. However, you do need to make a good deal first!
        
In this screen, you can add additional planes and select a time slot for those planes to land in. This is useful if you need flights of a certain gate size or time slot.</Negotiations>
        <NegotiationsObjective>Click Call to begin!</NegotiationsObjective>
        <Wants>This is it! Now we are in round 1 of the negotiations. At the top you can see the current atmosphere score, which will become hot when there's a good deal and cold when the airline is less interested.
        
Below you can see what the airline wants for a variety of issues. Next to each want is the option to counter offer, by typing in a value or using the slider. You can make up to one non-negotiable if you really need a counter offer to stick.</Wants>
        <PricingTitle>Different Pricing Schemes</PricingTitle>
        <Pricing>There are four options for adjusting prices.
        
The breach penalty is simple: breach this contract and you'll pay this price!

In the side panel to the right, there is a tab called Terms, which covers what will breach the contract.</Pricing>
        <Pricing2>Terminal fees and runway fees replace the cost set in commercial prices.
        
Finally, there is the daily fee. This can be used as a supplementary cost to cover admin fees. For example, Sales Reps cost about $3000 a day to hire! With very large airlines, they may find it better to pay a single large daily fee rather than pay per flight and per passenger.</Pricing2>
        <AtmosphereTitle>Atmosphere</AtmosphereTitle>
        <Atmosphere>Let's experiment. First try to cool down the atmosphere! This will generally happen when you remove facilities and raise prices.</Atmosphere>
        <AtmosphereObjective>Make the deal worse to score a low atmosphere.</AtmosphereObjective>
        <HotDeal>Now let's heat things up! This time improve the deal by adding facilities and reducing prices.
        
Notice that for some facilities, above a point there is no effect on the score. Some airlines care less about certain facilities, and why would they want loads of what they don't like?</HotDeal>
        <HotDealObjective>Make the atmosphere hotter!</HotDealObjective>
        <BestDeal>On the right of the screen is three tabs, and a contextual pop up. When you are working on a specific issue, you can see more details about it. When you are not hovered over any issue, you can see a summary of the current deal, view the potential breach terms and conditions, and get some additional help.
        
We need to work on getting the best deal possible, but how do we do that?</BestDeal>
        <BestAtmosphere>You could simply let the atmosphere enter the Good or Hot area, and then accept the deal. However, while that might strike you a quick deal, it certainly won't earn you the best deal!
        
Airlines will sometimes hide their true feelings about a deal, and try not to reveal how much they are truly willing to sacrifice. To really figure out the best atmosphere will require the confidence to push the airline down, using experimentation and patience.</BestAtmosphere>
        <SendOfferTitle>Finishing Round 1</SendOfferTitle>
        <SendOffer>Once you have found a good set of deals to compromise on, click Send Offer. They will get back to you once they have discussed it amongst themselves.</SendOffer>
        <SendOfferObjective>Send them your counter offer!</SendOfferObjective>
        <OutcomesTitle>Three Outcomes</OutcomesTitle>
        <Outcomes>Let time pass and you will recieve one of these responses:
        
1) The airline accepted your offer.
        
2) The airline declined your offer.

3) The airline wanted to negotiate further, and you are now onto the next stage of negotiating.</Outcomes>
        <Overview>If they outright rejected your offer, it means that you set conditions so extreme that they could not work out a better deal from it!
            
Whichever way it went, let's assume they want to rengoatiate. You will see an overview screen, as shown in the image pop-out. This will compare their new counter offers to yours, and will help you determine how the deal is going. You would then continue onto Round 2, and continue the negotiation process as normal until it is over.</Overview>
        <EndingTitle>After Negotiations</EndingTitle>
        <Ending>Once finished, the airline will start demanding that you give them their facilities. You'll need to build or zone new facilities if you do not have any!
        
In the Airline Details view at the bottom, you can see the current deal and what is missing. In the Airline Needs section, you'll see the Facilities need. This will get worse the longer you take to give them their facilities!</Ending>
        <Assigning>To assign them facilities, click on it and select Assign Airline Exclusivity. Only airlines that are missing facilities will be listed here.
        
Be careful with gates! Only that airline's planes can land at them! Check the flight scheduler if any planes can no longer use that gate - they will turn red.</Assigning>
        <AssigningObjective>Assign all missing facilities. Use the Airline Details viewer to check what is missing.</AssigningObjective>
        <RoomScores>You should see a new need called Facility Quality. Each zone has a zone evaluation associated with it, and when you assign a zone to an airline they will take into account how good the zone is.
        
You can click on a negotiable zone to see it's overall score and score breakdowns. It includes the environment, zone size, ease of access, and more!</RoomScores>
        <OfficesTitle>Offices</OfficesTitle>
        <Offices>You may have given them offices. These will be used by Airline Executives who work during the morning and afternoon. They too have needs, like the conference room users, and will try to sort them out during breaks.
        
As such, they will impact your overall satisfaction if they are unhappy! This is where a large business center with many facilities is necessary. Remember, you can profit off of them using certain facilities!</Offices>
        <FinishedTitle>That's it!</FinishedTitle>
        <Finished>You have learned more about airline needs, interest, sales reps, conference rooms, negotiations, and negotiated facilities!</Finished>
        <DifferentNeeds>Trust is an overall representation of your relationship with the airline. It is slow to heal if you breach a negotiated deal, have poor communication, and can be affected by other poor needs too. This has a great impact on their overall satisfaction.
            
The other needs are quite simple and are explained in the Airline Details view. They are: Commercial Fees, Communication, Fuel Satisfaction, Passenger Satisfaction, and Service Reliability.</DifferentNeeds>
    </NeedsNegotiate>
</Tutorial>