<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Tutorial>
    <Titles>
        <EasyTutorial1>Le basi di SimAirport</EasyTutorial1>
        <Expansion>Ampliamento dell'aeroporto</Expansion>
        <Baggage>Sistemi dei bagagli</Baggage>
        <FuelPA>PA Systems and Fuel</FuelPA>
        <Scheduling>Pianificazione dei lavoratori</Scheduling>
        <FoodStores>Cibo e negozi</FoodStores>
        <NeedsNegotiate>Esigenze e negoziazioni delle compagnie</NeedsNegotiate>
    </Titles>
    <Default>Le immagini utili appariranno qui durante tutto il tutorial.</Default>
    <EndTutorial>Chiudi</EndTutorial>
    <NextButton>Prossimo</NextButton>
    <SkipObjective>Salta</SkipObjective>
    <EasyTutorial1>
        <IntroductionTitle>Benvenuto in SimAirport!</IntroductionTitle>
        <Introduction>Questo è il primo dei tutorial facili. Durante il tutorial, saranno disponibili delle immagini utili facendo clic sull'icona blu delle informazioni con la freccia.

Questo aeroporto è la porta di accesso di Learnyville al mondo. Il suo piccolo terminal ha le basi per poter funzionare: trasporto, biglietteria, sicurezza, una sala partenze, un gate dell'aereo (fuori servizio) e il ritiro bagagli.

Il problema è che non hanno mai finito di costruirlo!</Introduction>
        <CameraMovement>Usa  i tasti WASD, i tasti freccia o sposta il cursore sui bordi dello schermo per spostare la videocamera. Puoi persino tenere premuto il pulsante centrale del mouse e muovere il cursore.

Nella schermata delle opzioni, puoi regolare la velocità con cui la telecamera si sposterà.

È inoltre possibile assegnare comandi ai tasti.</CameraMovement>
        <TutorialWindow>Puoi spostare la finestra del tutorial tenendo premuto il tasto sinistro del mouse e trascinandolo in una nuova posizione.
        
La maggior parte delle finestre possono essere trascinate si possono anche chiudere con il tasto X. Questa finestra può essere ridotta a icona/ingrandita se ne hai bisogno di occupare meno spazio.</TutorialWindow>
        <TutorialWindowObjective>Trascina la finestra!</TutorialWindowObjective>
        <UserInterface>Questa complessa simulazione può essere facile da capire se si familiarizza con l'interfaccia utente dedicandole qualche istante.

In alto ci sono le statistiche generali, in alto a destra i controlli per la velocità del gioco, in basso a sinistra le varie operazioni aeroportuali e a destra una selezione di mappe di calore.

Premi Esc per chiudere qualsiasi finestra in alto (non funzionerà nella finestra del tutorial).</UserInterface>
        <ConstructIntroTitle>Le basi della costruzione</ConstructIntroTitle>
        <ConstructIntro>Uno degli aspetti più importanti di SimAirport è la costruzione.

Gli oggetti e le strutture devono essere costruite da operai. Tutte le stanze interne devono essere costruite su delle fondamenta, ed una volta completate, qualsiasi oggetto può essere collocato all'interno della stanza.</ConstructIntro>
        <Hire4Workmen>Quando disegni un'area per la costruzione, i materiali da costruzione verranno ordinati automaticamente.

I materiali verranno consegnati dai camion lungo la strada principale, nella zona di consegna (sud-ovest). I materiali verranno quindi raccolti dagli operai per essere posizionarli in aeroporto. Qualsiasi materiale residuo, come ad esempio i progetti annullati, verrà immagazzinata dell'area di deposito.</Hire4Workmen>
        <Hire4WorkmenObjective>Assumi almeno 6 operai (in totale), disponibile nella finestra Personale (KeyboardFunctions.StaffHub).</Hire4WorkmenObjective>
        <DragFoundation>Dal menu Costruisci, seleziona Construzione, e poi seleziona Fondamenta. Non sei sicuro quale sia lo strumento o l'oggetto? Puoi spostare il puntatore del mouse per leggere la descrizione.
        
Dovrai aspettare che i lavoratori finiscano di costruirli, ma puoi velocizzare i tempi con i controlli della velocità in alto a destra dello schermo, oppure premendo i tasti 1/2/3 per la velocità e SPAZIO per la pausa.</DragFoundation>
        <DragFoundationObjective>Trascrina e crea l'area Fondamenta da costruire. Hai fatto un errore? Fai click prima col destro e poi col il sinistro sul progetto per cancellarlo prima che gli operai inizino.</DragFoundationObjective>
        <BuildingMistakes>Non solo puoi annullare un progetto durante la costruzione facendo clic con il pulsante sinistro del mouse, Ma puoi anche rimuovere le basi usando lo strumento Demolisci (KeyboardFunctions.DemolishTool).

Oppure, se hai piazzato accidentalmente alcuni oggetti, usa lo strumento Cancella (KeyboardFunctions.ClearTool). Non sei sicuro di quale strumento usare? Allora premi KeyboardFunctions.BuildModifier e il gioco rileverà automaticamente lo strumento di rimozione.

Puoi anche aumentare o diminuire la priorità del progetto premendo nuovamente il tasto sinistro del mouse sul progetto (nella stessa finestra per annullare il progetto).</BuildingMistakes>
        <GuestNeedsTitle>Bisogni dei passeggeri e zone</GuestNeedsTitle>
        <GuestNeeds>I passeggeri hanno varie esigenze, come la fame, la vescica e la noia. Il nostro aeroporto attualmente soddisfa solo le esigenze della vescica con i servizi igienici.

La gestione di queste necessità aumenterà i livelli di soddisfazione dei nostri passeggeri, migliorando così le nostre possibilità di ottenere contratti aerei migliori.</GuestNeeds>
        <Boredom>Una sala giochi aiuterà i passeggeri a sentirsi meno annoiati. Per farlo, abbiamo bisogno di assegnare una zona all'interno dell'aeroporto.

Le zone assegnano le aree in cui i passeggeri e il personale possono utilizzare determinate strutture e oggetti. Puoi attivare o disattivare la visualizzazione delle zone con KeyboardFunctions.ZoneToggle.</Boredom>
        <BoredomObjective>Trova il pannello Zone e assegna l'area appena costruita con la zona Sala giochi. Puoi assegnare una zona su strutture parzialmente o completamente costruite.</BoredomObjective>
        <ProblemArcadeTitle>Come risolvere i problemi</ProblemArcadeTitle>
        <ProblemArcade>Ogni volta che una stanza ha un problema, diventa rossa. Passa il mouse sopra per vedere di cosa ha bisogno. La maggior parte dei problemi è che ha dimensioni errate o oggetti mancanti.

Premi KeyboardFunctions.RotateObject o la rotellina del mouse per ruotare un oggetto. Fai clic con il tasto destro su un oggetto posizionato per annullarlo o eliminarlo.</ProblemArcade>
        <ProblemArcadeObjective>Risolvi i problemi della sala giochi fin quando non sarà funzionale!</ProblemArcadeObjective>
        <EnvironmentTitle>Miglioramenti all'aeroporto e mappe di calore</EnvironmentTitle>
        <Environment>Gli aeroporti possono essere frustranti per i passeggeri. A volte basta una pianta umile per rallegrarli!

Piante e decorazioni si trovano nel menu Costruisci sotto Oggetti e Decorazioni. Puoi anche cambiare il design del pavimento!

Puoi utilizzare la mappa di calore Ambiente per vedere le aree più interessanti del tuo aeroporto.</Environment>
        <Decorate>Anche le altre mappe di calore sono utili.

La mappa di calore delle informazioni mostra dove i passeggeri possono ottenere gli ultimi aggiornamenti sui loro voli.

Posiziona display e chioschi informativi per aiutare i viaggiatori a rimanere aggiornati, altrimenti possono perdere i voli.</Decorate>
        <PlaneStandsTitle>Risolvi il problema del gate</PlaneStandsTitle>
        <PlaneStands>Non abbiamo aerei! Per ottenere gli aeroplani, abbiamo prima bisogno di un Gate di imbarco collegato a una via di rullaggio e assegnare un controllo al Gate d'imbarco.

Suggerimento: nel menu Costruisci, è possibile cercare "Gate" o "Rullaggio" per trovarli rapidamente. Una volta che li avrai costruiti, fai clic sul Gate o sul controllo per collegarli l'un l'altro.</PlaneStands>
        <PlaneStandsObjective>Passa il mouse sopra il Gate per vedere cosa manca o è sbagliato, quindi risolvi i problemi.</PlaneStandsObjective>
        <QueuesTitle>Code per i Gate</QueuesTitle>
        <Queues>Per migliorare l'efficienza, tutte le porte di imbarco dovrebbero avere delle code.

Fai clic su Costruisci, quindi su Code e trascina una nuova coda da vicino al gate (vedi esempio area rosa). Quindi, fai clic sul gate o sulla coda per assegnarli l'uno all'altro.

Anche le biglietterie e gli stand di sicurezza possono avere code.</Queues>
        <QueuesObjective>Costruire e assegnare una coda per il controllo porta d'imbarco.</QueuesObjective>
        <FlightStatusTitle>Gli aeroporti hanno bisogno di aerei!</FlightStatusTitle>
        <FlightStatus>Ora che abbiamo un gate d'imbarco funzionante, abbiamo bisogno di aerei per attirare nuovi passeggeri e per sbarcare quelli che arrivano.

Nella schermata dello stato dei voli (KeyboardFunctions.FlightStatus), vedrai che al momento non ci sono aerei!</FlightStatus>
        <FlightManage>Apri la gestione dei voli (KeyboardFunctions.FlightSchedule), dove vedrai i contratti delle compagnie aeree disponibili con voli giornalieri. Al mattino possiamo supportare solo piccoli aerei, che possono essere filtrati in alto.

Per ottenere voli nella fascia PM, dovrai fare clic sulla tua pista e aggiungere luci nel menu degli aggiornamenti!</FlightManage>
        <FlightManageObjective>Accetta e pianifica i due voli disponibili.</FlightManageObjective>
        <RunwayLength>Puoi ottenere aerei più grandi costruendo parcheggi di aeromobili più grandi ed estendendo la lunghezza delle tue piste. Non devi farlo subito poich+ i piccoli aerei possono usare piccole piste.

Quando sei pronto, usa semplicemente lo strumento per costruire una pista (cemento o asfalto, a seconda del tipo) sul bordo di una pista esistente e trascina per estenderla.</RunwayLength>
        <PlaneLands>Gli aerei di solito iniziano ad arrivare il giorno successivo dopo che sono stati pianificati, quindi  oggi potrebbe non arrivare alcun aereo.

Sta a te capire come bilanciare al meglio il tuo programma. Troppo voli e il tuo aeroporto potrebbe diventare disordinato e abbassare i livelli di soddisfazione. Pochi voli e l'aeroporto potrebbe non essere redditizio.</PlaneLands>
        <UsefulUITitle>Informazioni importanti</UsefulUITitle>
        <UsefulUI>
            
Nella parte superiore dello schermo, puoi esplorare in dettaglio quali compagnie aeree sono interessate al tuo aeroporto o capire perché i passeggeri non sono soddisfatti. Fare clic sull'icona appropriata per ulteriori informazioni.

Queste due schermate ti aiuteranno a determinare come è necessario migliorare il tuo aeroporto per le future compagnie aeree e passeggeri.
</UsefulUI>
        <WeatherAndUpgrades>In alto puoi anche vedere le condizioni meteo. Ciò influirà sulla sicurezza dell'atterraggio degli aerei.
		
		Puoi fare clic su una pista per aggiornarla e aggiungere dispositivi per renderli più sicuri. Ciò consentirà agli aeroplani di atterrare in condizioni più difficili.
		</WeatherAndUpgrades>
        <FinanceHubTitle>Diventare un magnate di successo</FinanceHubTitle>
        <FinanceHub>Ancora più importante, dobbiamo realizzare un profitto. La schermata delle finanze ha diverse opzioni, inclusi i prestiti, che sono utili se hai pochi soldi.

Per rapidità, puoi anche passare il mouse sopra il saldo nella parte superiore dello schermo per una breve panoramica.</FinanceHub>
        <Research>Sfortunatamente, alcune operazioni sono bloccate. Di solito, hai bisogno di personale specializzato o di ricerca. Come al solito, sposta il mouse su un problema per vedere cosa è necessario.

Se manca un membro dello staff che non è possibile assumere, controlla la schermata di ricerca. Potrebbe essere necessario sbloccarli prima. Tenere il passo con la ricerca è importante per essere competitivi.</Research>
        <CommercialOperations>Ciò che è importante anche per il tuo saldo sono i tuoi prezzi..
            
Nella schermata Operazioni commerciali (KeyboardFunctions.OpsControlPanel), è possibile regolare i prezzi applicati. Ricorda: prezzi bassi aumentano la soddisfazione delle compagnie aeree, ma prezzi elevati aumentano i profitti a discapito della soddisfazione!</CommercialOperations>
        <FinaleTitle>Queste sono le basi</FinaleTitle>
        <Finale>Queste sono le basi per gestire un aeroporto. Sentiti libero di espandere questo aeroporto o provare a creare un nuovo aeroporto!
            
Si consiglia di provare a giocare con un  aeroporto predefinito di partenza o di completare gli altri tutorial prima di creare un aeroporto da zero.</Finale>
    </EasyTutorial1>
    <Expansion>
        <IntroductionTitle>Espansione ad Aeroporto grande</IntroductionTitle>
        <Introduction>Benvenuti nel secondo tutorial di difficoltà facile.

Aeroporti di grandi dimensioni e complessi possono essere difficili da attraversare per i passeggeri. Ciò può causare loro di arrivare in ritardo al gate, perdendo così il volo e danneggiando in questo modo le tue valutazioni..</Introduction>
        <SolutionsTitle>Soluzioni per migliorare l'efficienza</SolutionsTitle>
        <Solutions>Soluzione 1: gestisci le tue code.

Soluzione 2: creare un secondo terminal.

Soluzione 3: posizionare tappeti mobili in terminali lunghi per aiutare i passeggeri a muoversi più velocemente.

Soluzione 4: costruire su più piani per mantenere distanze brevi.</Solutions>
        <Tip1Title>Soluzione 1: gestisci le tue code.</Tip1Title>
        <Tip1>È possibile assegnare la stessa coda a più oggetti, ad esempio, tre banconi per la biglietterie possono essere assegnati a una coda. Questo è un modo ideale per garantire che tutti i passeggeri in attesa siano serviti nell'ordine in cui sono arrivati</Tip1>
        <Tip2>A volte una coda equa non è la più efficiente!

La creazione di una coda separata per il personale di volo consentirà loro di saltare la coda principale, che è particolarmente utile in termini di Sicurezza. Se il personale è in ritardo per l'aereo, la partenza del volo sarà ritardata.</Tip2>
        <Tip3>Puoi anche prendere in considerazione la creazione di code prioritarie per la prima classe, poiché la tua soddisfazione influisce molto di più sulla valutazione del tuo aeroporto.

Non saltare la costruzione delle code! Il personale sarà confuso su chi assistere prima quando ci sarà folla, facendoli lavorare molto più lentamente.</Tip3>
        <SecondTerminalTitle>Soluzione 2: Terminali multipli</SecondTerminalTitle>
        <SecondTerminal>Terminal multipli:

Terminali multipli:

Se hai un molto di spazio e un buon budget, un secondo terminal sarà ottimo per aumentare l'efficienza dell'aeroporto. Ciò ti consentirà di dividere i Gate di imbarco tra più biglietterie e zone di sicurezza, purché siano connesse!</SecondTerminal>
        <SecondTerminalProblems>Per funzionare correttamente richiederà la costruzione di più infrastrutture. Fallo solo quando sei sicuro di come utilizzare il primo terminale.

Suggerimento: è possibile caricare la mappa predefinita e copiarla sotto per esercitarsi a crearne una! Assicurarsi che gli oggetti operativi siano assegnati correttamente.</SecondTerminalProblems>
        <WalwayIntroTitle>Soluzione 3: Tappeti mobili</WalwayIntroTitle>
        <WalkwayIntro>Costruire tappeti mobili su aree molto lunghe del terminal è il modo più semplice ed economico per migliorare l'efficienza. Questo presuppone che tu abbia ampi corridoi per posizionarli.

Possono essere utilizzati anche dal personale e dai carrelli dei bagagli! Poichè i tappeti mobili vanno in un'unica direzione, considera come i passeggeri li useranno Non costruirli troppo lunghi; ma lascia sempre spazi vuoti in modo che le persone quando sono vicine alla loro destinazione possano abbandonarlo facilmente.</WalkwayIntro>
        <WalkwayTips>Tieni presente che le lunghe distanze a piedi non sono l'unica ragione per cui i passeggeri sono in ritardo. Assicurati che i passeggeri non debbano sostenere lunghe code, che potrebbero rallentarli.

Come spiegato nel tutorial 1, la creazione di code personalizzate consente di identificare visivamente i problemi di traffico.</WalkwayTips>
        <WalkwayTask>Un'area evidenziata è stata mostrata come esempio, passando dalla Sicurezza alla sala partenze. È raccomandata perché i passeggeri devono raggiungere i loro voli rapidamente.

Per costruirli, cerca "Tappeto mobile" nella barra di ricerca della costruzione e trascinalo semplicemente nella direzione in cui desideri costruirlo.</WalkwayTask>
        <WalkwayTaskObjective>Costruisci un tappeto mobile, possibilmente nell'area consigliata.</WalkwayTaskObjective>
        <FloorsIntroTitle>Soluzione 4: Piani multipli</FloorsIntroTitle>
        <FloorsIntro>Piani multipli:
            
Potrebbe non essere pratico posizionare tappeti mobili se c'è poco spazio nei corridoi.

A seconda del design del tuo aeroporto, potrebbe non esserci altra scelta che espandersi verso l'alto. È qui che entrano in gioco i piani multipli.</FloorsIntro>
        <Controls>Usa i tasto di scelta rapida PAGSU / PAGGIU giù per spostarsi su / giù tra i piani. Oppure usa le frecce sul lato destro dello schermo per spostarti tra i piani. Nel gioco viene utilizzato il sistema di numerazione dei piani americano: il piano terra è il primo piano, contrassegnato dalla lettera G, seguito dal secondo piano, contrassegnato dal numero 2.

Tutto ciò che puoi fare al piano terra può essere fatto anche sugli altri piani (except terrain changes).</Controls>
        <Underground>Gli spazi sotterranei sono utili per nascondere ai passeggeri,sistemi complicati come trasportatori di bagagli e reti di carburante che costruiremo in seguito. Anche nei piani sotterranei hai ancora bisogno delle fondamenta su cui posizionare gli oggetti.

Possono anche essere utili per collegare diverse aree, come un'isola terminale, tramite tunnel. Potresti usare un lungo tunnel con tappeti mobili!</Underground>
        <AboveGround>I piani superiori possono essere utili per espandere le aree commerciali nella sala partenze o per identificare le zone dei dipendenti che non saranno accessibili ai passeggeri.

È necessario un collegamento alla porta del secondo piano per i Gate di dimensioni maggiori (L ed XL) per il collegamento al terminale..</AboveGround>
        <SecondFloorOptionalTask>Sentiti libero di costruire un secondo piano sopra la sala partenze, per fare spazio ai negozi. Ricorda di collegarlo con le scale!

Prima di poter costruire qualsiasi cosa su questo piano, devi prima costruire le fondamenta. Queste fondamenta devono essere poste sopra altre già esistenti al piano inferiore.</SecondFloorOptionalTask>
    </Expansion>
    <Baggage>
        <IntroductionTitle>Sistemi di bagagli</IntroductionTitle>
        <Introduction>Benvenuti nel primo tutorial avanzato.
            
I sistemi di trasporti di bagagli sono indispensabili per i grandi aeroporti. Queste reti ti consentiranno di trasportare in modo efficiente i bagagli dall'aereo verso il ritiro bagagli (o dalla biglietteria verso l'aereo).</Introduction>
        <SmallAirports>Tieni presente che se gestisci un piccolo aeroporto, non hai bisogno di un sistema di bagagli completo. Per gestire i bagagli sono necessari solo una biglietteria, un'area per il ritiro dei bagagli e degli operai aggiuntivi.

Gli operai viaggeranno avanti e indietro tra le zone e i gate con i carrelli bagagli e trasporteranno il bagaglio dei passeggeri in arrivo e in partenza. Questo sistema funziona bene nei piccoli aeroporti.</SmallAirports>
        <SystemIntroTitle>Utilizzo dei piani multipli</SystemIntroTitle>
        <SystemIntro>Prima di poter iniziare a costruire un sistema di bagagli, è necessario abituarsi all'utilizzo di più piani, come già illustrato nel tutorial sull'espansione dell'aeroporto di grandi dimensioni. Lo tratteremo brevemente qui.</SystemIntro>
        <MultipleFloors>Usa i tasti di scelta rapida PAGSU / PAGGIU giù per spostarti su/giù tra i piani. Oppure in alternativa usa le frecce sul lato destro dello schermo. Nel gioco viene utilizzato il sistema di numerazione dei piani americano: non c'è primo piano dopo il piano terra (G).

Tutto ciò che puoi costruire e posizionare al piano terra può essere fatto anche sugli altri piani (except terrain changes).</MultipleFloors>
        <UndergroundFoundation>Come puoi vedere, le fondamenta al piano interrato sono già state costruite.
		
Quando costruirai fondamenta nei piani interrati nei tuoi aeroporti, avrai bisogno di spazio sufficiente per le rampe, nastri trasportatori e centro smistamento bagagli.</UndergroundFoundation>
        <ConveyorRampTitle>Step 1: dalla biglietteria agli aerei</ConveyorRampTitle>
        <ConveyorRamp>Abbiamo bisogno di trasportare i bagagli dalla biglietteria all'aereo.

Una rampa con nastro trasportatore trasferisce i bagagli tra i piani.

Nel menu Costruisci, vai alla scheda Servizi per trovare tutti gli oggetti relativi al sistema bagagli (e altri sistemi).</ConveyorRamp>
        <ConveyorRampObjective>Posiziona un nastro bagagli verso il basso al piano terra nel punto evidenziato. Se non può essere posizionato, continua a ruotarlo sull'area mostrata e dovrebbe diventare verde</ConveyorRampObjective>
        <DeskToRamp>NOra dobbiamo collegare i banchi della biglietteria a questa rampa. La direzione dei nastri trasportatori viene determinata automaticamente, quindi il verso in cui trascini non ha importanza.
        
Nota: se desideri posizionare i nastri trasportatori in modo diverso, salta il passaggio. Se decidi di saltare questo passaggio, ricorda che dovrai capire come collegare i trasportatori da solo</DeskToRamp>
        <DeskToRampObjective>Collegare i banchi alla rampa con i nastri trasportatori sulla linea evidenziata. Dovrai aspettare che sia costruito - quindi puoi modificare la velocità del tempo con i tasti in alto a destra!</DeskToRampObjective>
        <HubTitle>Ordinamento dei bagagli</HubTitle>
        <Hub>I bagagli devono essere ordinati. Un centro smistamento bagagli raccoglie i bagagli dai nastri trasportatori in entrata e li consegna al nastro trasportatore in uscita corretto. Puoi ruotarlo facendo clic sul pulsante centrale del mouse o premendo KeyboardFunctions.RotateObject.

Dai un'occhiata a dove si trovano gli ingressi e le uscite del centro di smistamento, riconoscibili dalle frecce che puntano verso l'interno o verso l'esterno. Fai clic con il tasto destro su uno di essi per cambiare direzione.</Hub>
        <HubObjective>Costruisci un centro smistamento bagagli e collegalo.</HubObjective>
        <DepotTitle>Fine fase 1: dalla biglietteria agli aerei</DepotTitle>
        <Depot>Una volta ordinati i bagagli, sarà necessario inviarli al deposito bagagli vicino alle porte di imbarco. Da qui saranno prelevati per portarli sugli aerei.</Depot>
        <DepotObjective>Costruisci un deposito bagagli al piano terra nel punto evidenziato.</DepotObjective>
        <HubToDepot>Un'uscita dal centro smistamento bagagli deve connettersi all'ingresso del deposito bagagli.</HubToDepot>
        <HubToDepotObjective>Collega il deposito al centro smistamento seguendo le caselle evidenziate in rosa come guida.</HubToDepotObjective>
        <CheckDepotWorks>Per verificare se le connessioni sono corrette, passa il mouse sopra il deposito. Dovrebbe dirci che è collegato ad almeno una biglietteria (e non che non è collegato a nessuna biglietteria).
        
Consegnerà i bagagli solo ai gate assegnati al deposito. Puoi usarlo se hai un grande aeroporto con più depositi bagagli</CheckDepotWorks>
        <CheckDepotWorksObjective>Ora fai clic sul deposito e assegnalo al gate dell'aereo.</CheckDepotWorksObjective>
        <DepotToPlane>I bagagli non sono ancora in grado di raggiungere gli aerei! I carrelli consegneranno i bagagli da e verso i depositi. Sono immagazzinati negli hangar.

Puoi cercare "Hangar" nel menu Costruisci o trovarli nel menu Oggetti/Strutture.</DepotToPlane>
        <DepotToPlaneObjective>Costruisci un piccolo hangar ovunque vicino a una via di rullaggio e, una volta costruito, aggiungi un furgone portabagagli.</DepotToPlaneObjective>
        <DepartureWorks>Il furgone portabagagli consegnerà i bagagli tra il deposito e il gate assegnato.

Abbiamo smistato i bagagli per le partenze, ma ora dobbiamo gestire i bagagli per gli arrivi.</DepartureWorks>
        <DepotToHubTitle>Fase 2: Dagli aerei al ritiro bagagli</DepotToHubTitle>
        <DepotToHub>Innanzitutto, portiamo i bagagli degli arrivi dal deposito bagagli al centro smistamento.</DepotToHub>
        <DepotToHubObjective>Collega i nastri trasportatori, per abbinare l'uscita del deposito all'ingresso rimanente del centro smistamento.</DepotToHubObjective>
        <Arrivals>Ora i passeggeri hanno bisogno di un modo per ritirare effettivamente i loro bagagli.

Li raccolgono dal ritiro dei bagagli, che devono essere collegati sottoterra. Viene già fornito con una rampa al centro.</Arrivals>
        <ArrivalsObjective>Nalla zona ritiro bagagli, aggiungi un nastro per il ritiro, lo puoi trovare .</ArrivalsObjective>
        <HubToCarousel>Infine, i bagagli devono spostarsi dal centro smistamenti al ritiro bagagli!</HubToCarousel>
        <HubToCarouselObjective>Collega l'uscita del centro di smistamento con l'ingresso del ritiro bagagli.</HubToCarouselObjective>
        <FinaleTitle>Sistema bagagli funzionante</FinaleTitle>
        <Finale>Cogratulazioni! Hai un sistema di bagagli funzionante (supponendo che non hai saltato il tutorial).</Finale>
    </Baggage>
    <FuelPA>
        <IntroductionTitle>Sistemi PA e carburante</IntroductionTitle>
        <Introduction>Benvenuto nel secondo tutorial avanzato. Questo tutorial ti aiuterà a far funzionare meglio i tuoi grandi aeroporti.

I sistemi PA aiutano a impedire ai passeggeri e all'equipaggio di volo di perdere i loro voli, mentre i servizi di carburante aumenteranno l'interesse delle compagnie aeree!</Introduction>
        <PAInfoTitle>Annunci pubblici</PAInfoTitle>
        <PAInfo>Per prima cosa, facciamo funzionare un sistema PA. Non perdiamo voti alti sui passeggeri confusi.
            
Il sistema PA viene attivato due volte durante il processo di imbarco. Primo, quando l'aereo inizia a salire. Quindi, trasmette un'"ultima chiamata" circa 15-20 minuti prima della partenza.</PAInfo>
        <TechnologyTitle>Sblocco PA</TechnologyTitle>
        <Technology>Devi ricercare la tecnologia per poter assumere un CTO (Chief Technology Officer) e sbloccare i sistemi PA.

Mentre aspetti la ricerca, puoi costruire un ufficio per il tuo futuro CTO. Durante il tutorial, la ricerca è molto più veloce del normale!</Technology>
        <TechnologyObjective>Tecnologia di ricerca nella schermata di ricerca.</TechnologyObjective>
        <CTO>Una volta che hai un CTO e un ufficio, sarai in grado di sbloccare i sistemi PA.</CTO>
        <CTOObjective>Assumi un CTO e assicurati che abbia un ufficio.</CTOObjective>
        <SpeakersTitle>Costruire il sistema PA</SpeakersTitle>
        <Speakers>Gli altoparlanti trasmettono gli annunci attraverso il terminale. I passeggeri devono essere vicini a un altoparlante e nella direzione di un altoparlante per ascoltarlo.
        
Mentre li stai posizionando, usa la mappa termica degli altoparlanti PA per vedere l'area che interessano.</Speakers>
        <SpeakersObjective>Collocare almeno 4 altoparlanti nelle aree con maggiori probabilità di essere visitate dai passeggeri. Usa la mappa di calore degli altoparlanti PA per vedere la copertura.</SpeakersObjective>
        <Amplifier>I sistemi PA utilizzano amplificatori per collegare gli altoparlanti a un sistema elettrico centrale.

Se hai più di 4 altoparlanti o più di 4 porte, costruisci un amplificatore HD per gestire il carico aggiuntivo.</Amplifier>
        <AmplifierObjective>Trascina una stanza della zona elettrica e posiziona un amplificatore all'interno. Assicurati che soddisfi i requisiti.</AmplifierObjective>
        <Connect>Dovrai collegare ciascun altoparlante all'amplificatore, facendo clic sull'amplificatore e selezionando Connetti a.

Al momento, il tuo sistema PA non trasmetterà nulla! È possibile assegnare fino a quattro porte su cui si desidera che trasmettano informazioni, facendo clic sull'amplificatore e assegnando ciascuna di esse.</Connect>
        <CompletedPATitle>Servizi di rifornimento</CompletedPATitle>
        <CompletedPA>Il tuo sistema PA dovrebbe ora funzionare!

Successivamente, esamineremo i servizi di rifornimento.

Il rifornimento di carburante agli aerei aiuta il tuo aeroporto a guadagnare entrate extra, migliorare le valutazioni di soddisfazione delle compagnie aeree e potenzialmente ottenere l'accesso a nuovi contratti.</CompletedPA>
        <FuelDepotTitle>Ottenere il carburante</FuelDepotTitle>
        <FuelDepot>Il carburante viene consegnato una volta al giorno in un deposito dove i camion per le consegne consegneranno nuovo carburante dall'esterno dell'aeroporto.</FuelDepot>
        <FuelDepotObjective>Costruisci un deposito di carburante lungo la strada principale.</FuelDepotObjective>
        <FuelTanks>Il carburante è immagazzinato in serbatoi di carburante. Sono disponibili grandi serbatoi di carburante, ma sono molto costosi. Devono essere collegati al deposito e puoi risparmiare sulle tubazioni costruendoli vicino.

Puoi vedere quali tubi hanno carburante se sono rossi (vuoti) o verdi (pieni/collegati al deposito).</FuelTanks>
        <FuelTanksObjective>Costruisci almeno due normali serbatoi di carburante e collegali al deposito.</FuelTanksObjective>
        <RefuelingStationTitle>Dal magazzino agli aerei</RefuelingStationTitle>
        <RefuelingStation>I camion guideranno lungo la pista di rullaggio fino a una stazione di rifornimento per fare rifornimento.</RefuelingStation>
        <RefuelingStationObjective>Costruire una stazione di rifornimento vicino alla pista di rullaggio, e collegarlo al resto della rete di carburante con tubi.</RefuelingStationObjective>
        <Transport>È il momento di acquistare i camion che faranno il lavoro. Avrete bisogno di costruire un hangar prima, e acquistare il camion dal menu dell'hangar.</Transport>
        <TransportObjective>Compra almeno un camion del carburante.</TransportObjective>
        <BuyFuelTitle>Il business del carburante</BuyFuelTitle>
        <BuyFuel>Vai a Operazioni, e fare clic su Carburante Servizi. È possibile acquistare carburante e venderlo. Se tenete d'occhio il prezzo di mercato e sono abbastanza accorto, si può fare un profitto trattare carburante!</BuyFuel>
        <BuyFuelObjective>Acquistare almeno 10000 carburante. È possibile acquistare questa volta, o impostarlo per l'acquisto automatico ogni giorno.</BuyFuelObjective>
        <Active>Se si scopre che lo stato dei servizi di carburante è "Non attivo", provare a librarsi su di esso per vedere quali problemi ci sono.

Avrete bisogno di impostare un sistema di prezzi. Provate ciascuno; ci sono informazioni sotto ogni uno per aiutarvi a scegliere quale metodo di prezzi è meglio.</Active>
        <MoreInfo>Assicurati di scorrere verso il basso la finestra dei servizi di carburante per vedere maggiori informazioni.

In futuro, si potrebbe desiderare di aggiornare i vostri cancelli aerei per avere le porte di carburante, che sarà più efficiente consegna di carburante ai vostri aerei.</MoreInfo>
        <FinaleTitle>Sistemi di lavoro!</FinaleTitle>
        <Finale>Ora avete PA di lavoro e sistemi di alimentazione!</Finale>
    </FuelPA>
    <Scheduling>
        <IntroductionTitle>Guida alla programmazione dei lavoratori</IntroductionTitle>
        <Introduction>Benvenuti al tutorial degli operatori di programmazione!
        
Qui imparerai come assegnare orari di operazione pianificati per oggetti e zone. Questo è utile in quanto consente di risparmiare sui costi per i lavoratori durante i periodi di tranquillità, o aumentare il numero di lavoratori durante i periodi di traffico.</Introduction>
        <HowItWorksTitle>Come funziona</HowItWorksTitle>
        <HowItWorks>C'è una cronologia per l'intero orario giornaliero dell'aeroporto (ci arriveremo più tardi). È diviso in turni, e ogni turno può avere impostazioni diverse applicate ad essi.
        
Queste impostazioni consentono di modificare il numero di lavoratori che gestiranno ogni zona o oggetto. Come mostrato sull'immagine a destra, si potrebbe avere metà delle guardie di sicurezza fuori servizio durante i periodi di tranquillità. Questo potrebbe essere impostato tra le 2 del mattino e le 4 del mattino, seguito da un turno con entrambe le guardie tra le 4 del mattino e le 8 del mattino.</HowItWorks>
        <StaffHubTitle>Chi può essere programmato?</StaffHubTitle>
        <StaffHub>Nella schermata hub del personale, è possibile passare il mouse su ogni tipo di lavoratore per scoprire quali possono essere programmati. Ad esempio, la sicurezza dice che permette orari, quindi, gli oggetti che sono gestiti dalla sicurezza possono essere programmati per essere aperti in determinati momenti della giornata.
        
Notate come ognuno ha una tassa di gestione. Questo viene aumentato per ogni personale programmato al giorno per coprire i costi per gestire gli orari.</StaffHub>
        <SchedulerTitle>Schermata di distribuzione del personale</SchedulerTitle>
        <Scheduler>Qui potete vedere la schermata di distribuzione del personale. In tutto l'aeroporto, ci dovrebbero essere i numeri che mostrano il numero di personale assegnato a ogni oggetto che consente la programmazione.
        
Nella parte inferiore dello schermo c'è una timeline che mostra i cambiamenti di spostamento. Al momento dovrebbe essere creato un solo spostamento. Ciò significa che tutte le impostazioni create per questo turno saranno applicate per l'intera giornata.</Scheduler>
        <StaffTypes>Ricorda che ci sono diversi tipi di lavoratori. Per rendere più facile la gestione dei loro programmi, ogni tipo ha la propria linea temporale.</StaffTypes>
        <StaffTypesObjective>Usa il menu a discesa per cambiare il tipo di lavoratore.</StaffTypesObjective>
        <Timeline>Qui è possibile aggiungere orari, e per ogni programma è possibile modificare il numero di dipendenti in ogni post.</Timeline>
        <TimelineObjective>Crea una nuova pianificazione facendo clic sul pulsante Più. Dopo che è stato nominato si sarà in grado di assegnare.</TimelineObjective>
        <AssigningTimes>Assicurarsi che sia selezionato (nella parte superiore della timeline dice che è attualmente selezionato), quindi fare clic su un tempo di inizio e trascinare attraverso. Scatta verso i 30 minuti più vicini.

Un esempio potrebbe essere la creazione di un orario notturno da mezzanotte - 4 del mattino e trascinando di nuovo alle 10 - mezzanotte.</AssigningTimes>
        <RemoveRename>È possibile rimuovere o rinominare una pianificazione facendo clic su una delle opzioni accanto al titolo dell'editor di pianificazione.
        
L'ultima opzione è quella di copiare i tempi da un altro programma, che è utile se avete solo bisogno di apportare piccole modifiche a uno esistente.

Ha solo due passi! Passo 1: fare clic sul programma che si desidera ricevere le modifiche. Passo 2: selezionare copia da, e selezionare il programma.</RemoveRename>
        <AddRemoveStaff>Con l'impostazione dei programmi, è possibile continuare a regolare il numero di lavoratori in ogni oggetto. Ad esempio, in un turno di giorno si potrebbe avere 1 personale a un banco biglietteria, e in un turno di notte hanno 0.
        
La maggior parte può avere solo un massimo di 1 rigo (passa il mouse su ogni oggetto per vedere i limiti). Alcuni oggetti, come i chioschi e le cucine, possono avere più personale per renderli più efficienti.</AddRemoveStaff>
        <SeeIt>Per vedere gli orari in azione, lasciare passare il tempo e guardarli arrivare e partire ai vari orari.
        
Avrete bisogno di una zona di consegna e ritiro per questo per accadere, perché i lavoratori arrivano e partono tramite trasporto. Più orari si aggiungono, più si può sintonizzare il coordinamento dei vostri lavoratori.

Potete vedere quanti membri del personale sono sul prossimo autobus nel centro dello staff.</SeeIt>
        <EndTitle>Tutorial Completato</EndTitle>
        <End>Ora è possibile pianificare quando gli oggetti saranno gestiti dal personale, e ottenere un controllo più preciso sul vostro aeroporto.</End>
    </Scheduling>
    <FoodStores>
        <IntroductionTitle>Tutorial cibo e shopping</IntroductionTitle>
        <Introduction>Benvenuti al cibo e shopping tutorial! Questo coprirà come costruire caffè, cucine, e negozi; e come pax scegliere dove mangiare e fare acquisti.

Ciò può essere vantaggiosa per il vostro aeroporto mentre rende i passeggeri più felici.</Introduction>
        <FoodTitle>Cibi e bevande</FoodTitle>
        <Food>I passeggeri avranno fame, e ci sono vari tipi di cibo per aiutare questo.
        
In primo luogo ci sono distributori automatici di cibo, che offrono meno soddisfazione, e può anche rendere i vostri passeggeri un po' frustrato! Questi sono adatti solo per i piccoli aeroporti; tuttavia, un'offerta alimentare di base è meglio di nessun cibo a tutti!</Food>
        <Drinks>I passeggeri possono anche avere sete, e bere distributori automatici hanno lo stesso effetto sui passeggeri con sete che i distributori automatici di cibo hanno sulla fame!</Drinks>
        <KiosksCafes>Chioschi e caffè offrono molto meglio cibo e bevande. Questi hanno un effetto molto più elevato sulla fame e la sete, e non frustrare i passeggeri.

Ci sono diversi tipi di alimenti di qualità superiore e bevande disponibili. Ogni passeggero arriva con un cibo preferito e bevande, e solo mangiare o bere quel tipo. Se quello non è disponibile, cercheranno un distributore automatico preferibilmente!</KiosksCafes>
        <FoodTypes>Ogni chiosco è specializzato in un tipo di cibo o bevanda, e si può passare sopra le loro opzioni di menu build per scoprirlo! Solo le persone che amano la pizza andranno al chiosco della pizza, per esempio. Il bar vende diversi tipi di bevande.

Il caffè è unico in quanto vende i tipi di cibo in base a ciò che visualizza e dispenser si aggiunge ad esso. Mentre è vero che il caffè può servire ogni tipo di cibo e bevande in molto meno spazio piano rispetto ai chioschi, questo può anche rendere estremamente occupato.</FoodTypes>
        <BuildingTitle>Costruzione di chioschi e caffè</BuildingTitle>
        <Building>Per costruire un chiosco funziona come qualsiasi altro oggetto. Una volta costruito, sarà necessario assegnare ad una cucina, che funziona anche lo stesso di qualsiasi altra assegnazione in-game cliccando su di esso, facendo clic su Assegna a, e quindi selezionando la zona cucina.</Building>
        <BuildingObjective>Metti una zona cucina e fallo funzionare.
Costruisci una pizzeria nel terminal e assegnala alla zona cucina.</BuildingObjective>
        <CafeRequirements>I caffè richiedono una zona del caffè da generare in primo luogo, allora potete librarsi sopra esso per vedere i requisiti.

Gli espositori alimentari e distributori di bevande sono dove i passeggeri raccolgono il loro cibo non pagato e bevande, poi li portano a una cassa per pagarli. Non possono mangiare o bere finché non li hanno pagati! Tavoli e sedie possono essere collocati, dove solo i passeggeri che hanno acquistato oggetti da quella zona possono sedersi a loro.</CafeRequirements>
        <Kitchens1Title>Preparazione di cibi e bevande</Kitchens1Title>
        <Kitchens1>Le vostre bevande despensers e bevande chioschi (il chiosco del caffè e bar) devono essere riforniti da operai. Le consegne di loro arriveranno in scatole di approvvigionamento a zone di consegna, all'ora predefinita di mezzanotte. È possibile regolare questo nella schermata Consegne all'interno del controller Operazioni.

Le zone cucina sono necessarie per cucinare cibo per chioschi e vetrine nei caffè.</Kitchens1>
        <Kitchens2>Questa cucina non è pronta per iniziare a prendere ordini! Per vedere cosa è necessario, clicca sulla cucina e seleziona Panoramica della cucina. Questo porta in primo piano la schermata di panoramica, che consente di vedere quali passi sono necessari per ogni tipo di cibo.</Kitchens2>
        <Kitchens2Objective>Utilizzando la panoramica della cucina, costruire ogni oggetto mancante per fare pizze per il chiosco pizzeria comune.</Kitchens2Objective>
        <Kitchens3>Scaffali di stoccaggio e frigoriferi anno bisogno di ricarica da parte degli operai, proprio come i despenser e chioschi bevande. Una volta riforniti, gli chef possono prendere gli ingredienti da soli e iniziare il processo di cottura.</Kitchens3>
        <ChefsTitle>Chefs</ChefsTitle>
        <Chefs>Gli chef devono essere assunti per cucinare il cibo e consegnarlo ai chioschi e agli espositori. È possibile utilizzare la schermata di distribuzione del personale, come spiegato nel tutorial degli operatori di pianificazione, per assegnare più di uno chef. Basta cliccare sulla zona cucina.</Chefs>
        <ChefsObjective>Assumere e poi assegna almeno 3 chef alla cucina.</ChefsObjective>
        <FinishedKitchenTitle>Terminiamo la cucina</FinishedKitchenTitle>
        <FinishedKitchen>Sentitevi liberi di tornare alla panoramica cucina e usarlo per aggiungere più tipi di cibo. Sarete quindi in grado di servire più passeggeri in diversi chioschi e vetrine.</FinishedKitchen>
        <StoresTitle>Punti vendita</StoresTitle>
        <Stores>Anche se abbiamo soddisfatto la fame e la sete, i passeggeri possono ancora annoiarsi!
        
Ci sono vari stand semplici e servizi elettronici è possibile costruire per intrattenere pax. Ma, si può fare un profitto molto maggiore con i negozi!</Stores>
        <BuildingStores>Ogni negozio richiede una zona. Essi richiedono un registratore di cassa per servire i clienti paganti.</BuildingStores>
        <BuildingStoresObjective>Zona un nuovo negozio funzionante.</BuildingStoresObjective>
        <ProductsTitle>Prodotti in vendita</ProductsTitle>
        <Products>Ci sono vari prodotti che possono essere venduti nelle varie vetrine, è possibile ottenere un elenco all'interno della sottocategoria al dettaglio del menu costruzione.
        
Ogni prodotto ha la sua popolarità e livello di profitto; passaci sopra per vedere le opzioni di vedita!</Products>
        <ProductStats>Il livello di profitto è il costo sottratto dalle entrate di ciascuno, mentre la popolarità è la possibilità che qualcuno può acquistare durante la visita.
        
Un passeggero visiterà un'esposizione del prodotto e se sono impressionati lo compreranno. Altrimenti, si sposterà su un altra vetrina per una nuova possibilità di selezione.</ProductStats>
        <Boredom>Ogni volta che un passeggero guarda una vetrina, diventano meno annoiati e anche leggermente meno frustrati a causa della natura calmante della visita.
        
Non c'è limite a quante volte possono visitarti o anche un limite su quanto possono spendere!</Boredom>
        <CustomizingTitle>Personalizzare i negozi</CustomizingTitle>
        <Customizing>Sentitevi liberi di vendere un tipo di prodotto per negozio o di vendere molti prodotti!
        
È inoltre possibile personalizzare i nomi dei negozi (e anche i nomi dei caffè) cliccando su di essi e selezionando Rinomina!</Customizing>
        <StoresFinaleTitle>Conclusione del tutorial</StoresFinaleTitle>
        <StoresFinale>Ora puoi affrontare la fame, la sete e la noia nei tuoi aeroporti con caffè, chioschi, distributori automatici e negozi.
        
Hai fatto tutto questo per fare più soldi... per rendere i passeggeri più felici.</StoresFinale>
    </FoodStores>
    <NeedsNegotiate>
        <IntroductionTitle>Esigenze della compagnia aerea e tutorial di negoziazione</IntroductionTitle>
        <Introduction>Benvenuto nel tutorial dell'esigenze della compagnia aerea e di negoziazione!
        
Diciamo che hai un aeroporto di successo, con molti passeggeri felici e un sacco di soldi in arrivo. Ma come si fa a rendere le compagnie aeree più felici, e spremere più soldi da loro?

Nota: Questo tutorial è abbastanza avanzato, e la sezione di negoziazione è solo per gli aeroporti di medie e grandi dimensioni.</Introduction>
        <AirlinesTitle>Perché la soddisfazione delle compagnie aeree è importante?</AirlinesTitle>
        <Airlines>Le compagnie aeree ti offrono schemi di volo che puoi assegnare ai tuoi gate entro determinati orari ristretti e dimensioni dei gate.
        
Più una compagnia aerea è felice con il vostro aeroporto, più voli che vi offrirà che è possibile guadagnare. Fino a quando si mantiene le loro altre esigenze soddisfatte, si sarà in grado di addebitare loro prezzi più elevati. E ti piace il denaro, non è vero?</Airlines>
        <DifferentNeedsTitle>Esigenze diverse della compagnia aerea</DifferentNeedsTitle>
        <DifferentNeeds>La fiducia è una rappresentazione complessiva del vostro rapporto con la compagnia aerea. È lento a guarire se si viola un accordo negoziato, hanno scarsa comunicazione, e può essere influenzato da altri poveri bisogni. Questo ha un grande impatto sulla loro soddisfazione generale.
            
Le altre esigenze sono abbastanza semplici e sono spiegate nella vista Dettagli delle compagnie. Sono: Tasse commerciali, comunicazione, soddisfazione del combustibile, soddisfazione del passeggero ed affidabilità di servizio.</DifferentNeeds>
        <AirlineRepsTitle>Amministratori e rappresentanti di vendita</AirlineRepsTitle>
        <AirlineReps>Un rappresentante di vendita comunicherà con la vostra linea aerea, quindi migliorando il bisogno di comunicazione. Ciò può avere soltanto un effetto limitato.
        
Pur non lavorando sulla ricerca, gli amministratori possono raddoppiare come rappresentanti di vendita se sono assegnati a una compagnia aerea. Se non sono assegnati a nessuna compagnia aerea, sceglieranno una compagnia aerea a caso per aiutare.</AirlineReps>
        <AirlineRepsObjective>Vai alla visualizzazione dei dettagli della compagnia aerea per Learnyville Air, fai clic su Seleziona rappresentante e quindi su Assegna per rappresentare la compagnia aerea.</AirlineRepsObjective>
        <AirlineExecutivesTitle>Dirigenti di compagnie aeree</AirlineExecutivesTitle>
        <AirlineExecutives>I dirigenti di linea aerea sono ospiti che verranno dalle linee aeree per avere riunioni con i rappresentanti della linea aerea. Non possono accedere alle aree bloccate dalle porte del personale.
        
La loro soddisfazione influenzerà il punteggio complessivo di soddisfazione del passeggero, come i passeggeri regolari. Assicurati che le aree in cui soggiornano siano decorate e che abbiano accesso a cibo, bevande, servizi igienici e intrattenimento durante le pause.</AirlineExecutives>
        <Reception>Tutti i visitatori devono prima visitare una reception. Solo i visitatori delle linee aeree possono passare, in modo da utilizzare le zone di ricezione per creare confini dove si desidera che i passeggeri regolari si fermano.
        
Come potete vedere, una zona è stata evidenziata all'ingresso del business center. Questo sarebbe un buon posto per la sicurezza per fermare i passeggeri che vanno oltre!</Reception>
        <ReceptionObjective>Aggiungere una zona di ricezione visitatori funzionale al business center. L'area evidenziata è consigliata.</ReceptionObjective>
        <OfficesPeek>Ricordati che normalmente dovrai assumere una guardia di sicurezza extra per lavorare lì. Questo tutorial ti dà già un extra.
        
Si dovrebbe essere in grado di vedere alcuni uffici vuoti nel business center nord. Ci arriveremo a questi più tardi! Si noti che ogni rappresentante di vendita lavora nel proprio ufficio nello stesso modo che gli amministratori.</OfficesPeek>
        <MoreReps>Avere più di un rappresentante può accelerare la velocità e la comunicazione.
        
C'è un limite a questo effetto, e avrete bisogno di avere riunioni per raggiungere i migliori livelli di comunicazione. Si svolgono intorno a mezzogiorno in una sala conferenze, e sono automaticamente programmati dai rappresentanti.</MoreReps>
        <MoreRepsObjective>Zona e costruisci una sala conferenze funzionante. Idealmente questo dovrebbe essere nella zona nord business.</MoreRepsObjective>
        <CommercialPricingTitle>Prezzi commerciali</CommercialPricingTitle>
        <CommercialPricing>È possibile impostare i costi della pista e delle tariffe di terminale nella schermata Operazioni. Ciò avrà un impatto sul fabbisogno di tasse della compagnia aerea, con ogni compagnia aerea che ha la propria sensibilità ad esso.
        
Un'alternativa a questo sono i negoziati. I negoziati ci permettono di spingere per prezzi più elevati. Scambi di strutture e altre promesse in cambio.</CommercialPricing>
        <RequirementsTitle>Requisiti di negoziazione</RequirementsTitle>
        <Requirements>Gli affari negoziati sono... un affare grande! Le linee aeree richiederanno una buona storia precedente con loro prima che possiate negoziare con loro.
        
Puoi passare il mouse sul pulsante Negozia per scoprire cosa manca. Dovrai accettare almeno alcuni voli.</Requirements>
        <RequirementsObjective>Vai al visore di dettagli di Learnyville Air, correggi i requisiti e poi inizia le trattative.</RequirementsObjective>
        <NegotiationsTitle>Negoziati</NegotiationsTitle>
        <Negotiations>A causa di ciò che ci scambiano, è possibile caricare le compagnie aeree prezzi più elevati del normale senza un colpo per la loro soddisfazione. Tuttavia, è necessario fare un buon affare prima!
        
In questa schermata, è possibile aggiungere ulteriori piani e selezionare una fascia oraria per quegli aerei per atterrare. Questo è utile se avete bisogno di voli con gate di una certa dimensione o fascia oraria.</Negotiations>
        <NegotiationsObjective>Fare clic su Chiama per iniziare!</NegotiationsObjective>
        <Wants>Questo è tutto! Ora siamo nel round 1 dei negoziati. Nella parte superiore si può vedere il punteggio atmosfera corrente, che diventerà caldo quando c'è un buon affare e freddo quando la compagnia aerea è meno interessato.
        
Sotto potete vedere che cosa la linea aerea desidera per una varietà di edizioni. Accanto vuole l'opzione per contrastare l'offerta, digitando un valore o utilizzando il cursore. Si può fare fino a uno non-negoziabile se hai davvero bisogno di una contro offerta per attaccare.</Wants>
        <PricingTitle>Diversi sistemi di determinazione dei prezzi</PricingTitle>
        <Pricing>Ci sono quattro opzioni per regolare i prezzi.
        
La penalità per violazione è semplice: contravvieni a questo contratto e pagherai questo prezzo!

Nel pannello laterale a destra, c'è una scheda chiamata Termini, che copre ciò che violerà il contratto.</Pricing>
        <Pricing2>Le tariffe aeroportuali e le tariffe di pista sostituiscono le tariffe commerciali.
        
Infine, c'è la tariffa giornaliera. Questo può essere utilizzato come costo aggiuntivo per coprire le spese di amministrazione. Ad esempio, i rappresentanti di vendita costano circa $3000 al giorno per assunto! Con le compagnie aeree molto grandi, potrebbero trovare meglio pagare un'unica grande tariffa giornaliera piuttosto che pagare per volo e per passeggero.</Pricing2>
        <AtmosphereTitle>Atmosfera</AtmosphereTitle>
        <Atmosphere>Proviamo. In primo luogo provi a raffreddare l'atmosfera! Ciò accadrà generalmente quando rimuovete le facilità ed aumentate i prezzi.</Atmosphere>
        <AtmosphereObjective>Peggiorare l'affare per segnare una bassa atmosfera.</AtmosphereObjective>
        <HotDeal>Ora scaldiamo le cose! Questa volta migliorare l'affare con l'aggiunta di strutture e la riduzione dei prezzi.
        
Notare che per alcune strutture, al di sopra di un punto non vi è alcun effetto sul punteggio. Ad alcune compagnie aeree importa meno di certe strutture, e perché dovrebbero volere un sacco di cose che non gli piacciono?</HotDeal>
        <HotDealObjective>Rendere l'atmosfera più calda!</HotDealObjective>
        <BestDeal>Sulla destra dello schermo sono tre schede, e un contestuale pop up. Quando si sta lavorando su un problema specifico, è possibile vedere maggiori dettagli su di esso. Quando non sei sospeso su qualsiasi problema, è possibile visualizzare un riepilogo del contratto in corso, visualizzare i termini e le condizioni potenziali violazione, e ottenere qualche ulteriore aiuto.
        
Dobbiamo lavorare per ottenere il miglior accordo possibile, ma come lo facciamo?</BestDeal>
        <BestAtmosphere>Si potrebbe semplicemente lasciare che l'atmosfera entra nella zona Buono o Caldo, e poi accettare l'accordo. Tuttavia, nel mentre potrebbe colpire un affare veloce, certamente non vi farà guadagnare l'affare migliore!
        
Le compagnie aeree a volte nascondono i loro veri sentimenti per un accordo, e cercano di non rivelare quanto sono veramente disposti a sacrificare. Per capire davvero l'atmosfera migliore sarà necessaria la fiducia per spingere la compagnia aerea verso il basso, utilizzando la sperimentazione e la pazienza.</BestAtmosphere>
        <SendOfferTitle>Fine del round 1</SendOfferTitle>
        <SendOffer>Una volta che hai trovato una buona serie di offerte di compromesso, fai clic su Invia offerta. Essi vi risponderanno una volta che hanno discusso tra di loro.</SendOffer>
        <SendOfferObjective>Inviagli la tua controfferta!</SendOfferObjective>
        <OutcomesTitle>Tre risultati</OutcomesTitle>
        <Outcomes>Lasciate passare il tempo e riceverete una di queste risposte:
        
1) La compagnia aerea ha accettato l'offerta.
        
2) La compagnia aerea ha declinato l'offerta.

3) La compagnia aerea ha voluto negoziare ulteriormente e lei si trova ora nella fase successiva della negoziazione.</Outcomes>
        <Overview>Se hanno completamente respinto la vostra offerta, significa che si stabiliscono condizioni così estreme che non potevano lavorare fuori un accordo migliore da esso!
            
In qualsiasi modo è andato, supponiamo che vogliono rinegoziare. Vedrete una schermata di panoramica, come mostrato nell'immagine pop-out. Questo metterà a confronto le loro nuove offerte contatore al vostro, e vi aiuterà a determinare come l'affare sta andando. Continuerete quindi il secondo round e continuerete il processo negoziale come al solito fino alla fine.</Overview>
        <EndingTitle>Dopo i negoziati</EndingTitle>
        <Ending>Una volta finito, la compagnia aerea inizierà a richiedere che gli si diano le loro strutture. Avrete bisogno di costruirne di nuove se non ne avete!
        
Nella vista dettagli della compagnia aerea in fondo, è possibile vedere l'accordo attuale e ciò che manca. Nella sezione delle esigenze della compagnia aerea, vedrai il bisogno di strutture. Questo peggiorerà più tempo si prende per dare loro le strutture!</Ending>
        <Assigning>Per assegnare loro i servizi, fare clic su di esso e selezionare Assegna esclusività compagnia aerea. Solo le compagnie aeree che sono strutture mancanti saranno elencati qui.
        
Faccia attenzione con i gate! Solo gli aerei di quella compagnia aerea possono atterrarci! Controllare lo scheduler di volo se gli aerei non possono più utilizzare quel gate - che diventerà rosso.</Assigning>
        <AssigningObjective>Assegna tutte le strutture mancanti. Usa il visore dei dettagli della compagnia aerea per controllare cosa manca.</AssigningObjective>
        <RoomScores>Dovresti vedere un nuovo bisogno chiamato qualità della struttura. Ogni zona ha una valutazione di zona associata con esso, e quando si assegna una zona ad una compagnia aerea che terrà conto di quanto buona la zona è.
        
È possibile fare clic su una zona negoziabile per vedere il suo punteggio complessivo e il punteggio ripartizioni. Esso comprende l'ambiente, la dimensione della zona, la facilità di accesso, e altro ancora!</RoomScores>
        <OfficesTitle>Uffici</OfficesTitle>
        <Offices>Potete dare loro gli uffici. Questi saranno usati dai dirigenti di linea aeree che lavorano durante la mattina ed il pomeriggio. Anche loro hanno esigenze, come gli utenti della sala conferenze, e cercheranno di risolverli durante le pause.
        
Come tale, influenzeranno la vostra soddisfazione generale se sono infelici! Ciò è dove un grande centro di affari con molte facilità è necessario. Ricorda, puoi trarre profitto da loro utilizzando alcune strutture!</Offices>
        <FinishedTitle>Questo è tutto</FinishedTitle>
        <Finished>Hai imparato di più sulle esigenze della compagnia aerea, interessi, rappresentanti di vendita, sale conferenze, trattative, e strutture negoziate!</Finished>
    </NeedsNegotiate>
</Tutorial>