<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Tutorial>
    <Titles>
        <EasyTutorial1>SimAirport 基础知识</EasyTutorial1>
        <Expansion>大型机场建设</Expansion>
        <Baggage>行李系统</Baggage>
        <FuelPA>广播系统和燃油供应</FuelPA>
        <Scheduling>员工调度</Scheduling>
        <FoodStores>食品和商店</FoodStores>
        <NeedsNegotiate>航空公司需求和谈判</NeedsNegotiate>
    </Titles>
    <EndTutorial>关闭</EndTutorial>
    <NextButton>下一步</NextButton>
    <SkipObjective>跳过</SkipObjective>
    <EasyTutorial1>
        <IntroductionTitle>欢迎来到 SimAirport!</IntroductionTitle>
        <Introduction>这是本教程的第一步。在整个过程中，通过单击蓝色的信息图标和箭头来获取有用的图像说明。
            这个机场是莱茵维尔通往世界的门户。它的小型候机楼有基本设施：交通、票务、安检、候机厅、一个（坏掉的）登机门和行李区。
            问题是他们一直没有建造完毕！</Introduction>
        <CameraMovement>使用W、A、S、D、方向键或将光标移动到屏幕边缘以滚动屏幕。您也可以按住鼠标中键并移动光标以拖动屏幕。
            在显示设置中，可以调整移动相机的速度。您还可以在设置中自定义快捷键。</CameraMovement>
        <TutorialWindow>您可以在教程窗口按住鼠标左键，将其拖动到新位置。
            大多数窗口都可以拖动，并通过 x 按钮关闭。如果您需要此窗口占用较少的空间，可以将其最小化/最大化。</TutorialWindow>
        <TutorialWindowObjective>拖动窗口！</TutorialWindowObjective>
        <UserInterface>如果您花一些时间观察用户界面，那么这个看起来复杂的系统就很容易理解。
            你在顶部可以看到一般的统计数据，在右上角有时间控制，在左下角有各种机场操作，在右下角有信息热图选择。
            按Esc键关闭任何顶部窗口（这在教程窗口中不起作用）。</UserInterface>
        <ConstructIntroTitle>基础建设</ConstructIntroTitle>
        <ConstructIntro>对于Simairport来说，最重要的事情之一是建设。
            设备和结构只能由工人建造。所有室内房间必须建在地基上，一旦完工，任何室内物品都可以放在里面。</ConstructIntro>
        <Hire4Workmen>指定建筑区域时，建筑材料将自动采购。
            材料由卡车沿着主干道运送到运输区（西南）。然后由工人收集材料，放置在机场周围（储存区）。
            所有的备用材料（如来自取消项目的材料），都将被运送到储存区。</Hire4Workmen>
        <Hire4WorkmenObjective>在员工管理中心至少雇佣（总共）6 名建筑工人。快捷键(KeyboardFunctions.StaffHub)</Hire4WorkmenObjective>
        <DragFoundation>在“建造”菜单中选择“建筑物”，然后选择“地基”。不确定需要哪种物品？
           您可以将鼠标悬停在上面查看物品描述信息。您需要等待工人建造它，如果等不及，您可以使用屏幕右上角的加速功能加快时间，
           或者按1/2/3键来控制时间速度，用空格键暂停/继续时间。</DragFoundation>
        <DragFoundationObjective>拖拽地基，以覆盖候机厅的区域范围。修错地方了？在工人开始之前，左键单击要取消的项目。</DragFoundationObjective>
        <BuildingMistakes>您不仅可以通过左键单击取消施工期间的项目，还可以使用“拆除”快捷键 (KeyboardFunctions.DemolishTool)取消地基。
            或者，如果您不小心放错了一些对象，请使用清除工具 (KeyboardFunctions.ClearTool).。
            不确定要使用哪种工具？按 KeyboardFunctions.BuildModifier 自动检测删除工具。
            您也可以在左键单击菜单中增加或减少项目的工作人员优先级！</BuildingMistakes>
        <GuestNeedsTitle>乘客需求和分区</GuestNeedsTitle>
        <GuestNeeds>乘客有各种各样的需求，如饥饿、厕所和无聊。我们的机场发现很多乘客需要厕所以满足生理需求。
            处理这些问题将提高乘客的满意度，这将提高我们获得更好航空合同的机会。</GuestNeeds>
        <Boredom>街机游戏区应该能让我们的乘客摆脱无聊。要做到这一点，我们需要为它划分一个区域。
            区域是指定乘客和工作人员可以使用某些设施和物品的区域。您可以使用 KeyboardFunctions.ZoneToggle 切换区域是否可见.</Boredom>
        <BoredomObjective>找到“区域”面板，为街机游戏区划分新区域。可以只建造一个满足基础功能的区域，或完全布置一个完整的街机区。</BoredomObjective>
        <ProblemArcadeTitle>如何解决问题</ProblemArcadeTitle>
        <ProblemArcade>如果房间出现问题，它就会变红。把鼠标悬停在它上面看看它需要什么。大多数问题要么是大小不对，要么是缺少必要设施。
            按 KeyboardFunctions.RotateObject 或鼠标中键单击以旋转对象。右键单击放置的对象以取消或删除它。</ProblemArcade>
        <ProblemArcadeObjective>修复街机区的问题，直到它具备应有功能！</ProblemArcadeObjective>
        <EnvironmentTitle>完善机场与需求信息图</EnvironmentTitle>
        <Environment>机场可能会让乘客感到沮丧。有时一株简陋的植物就能让他们振作起来！
            布景可以在“建筑”菜单的“对象和装饰”下找到。您也可以更改地板设计！
            您可以使用环境热图查看机场最吸引人的区域。</Environment>
        <Decorate>其他的热图也很有用。
            信息覆盖热图显示乘客可以在哪里获得航班的最新信息。
            放置信息显示器和信息亭，帮助乘客跟踪，否则他们可能会错过航班。</Decorate>
        <PlaneStandsTitle>修复坏掉的停机坪！</PlaneStandsTitle>
        <PlaneStands>我们没有飞机！为了得到飞机，我们首先需要一个正常工作的停机位，连接到一个滑行道，并分配一个登机口服务台。
            示：在“建筑”菜单中，您可以搜索“门”（Gate）或“滑行道”（Taxiway）以快速找到它们。
            一旦建成，点击登机门或登机口服务台的任意一个，将它们分配给彼此。</PlaneStands>
        <PlaneStandsObjective>将鼠标悬停在登机门上，查看错误或丢失的内容，然后解决问题。</PlaneStandsObjective>
        <QueuesTitle>如何设置排队</QueuesTitle>
        <Queues>为了提高效率，所有的登机台都应该排好队。
            单击“建筑”，然后单击“队列”，然后从靠近门的位置拖出一个新队列（请参见粉色区域示例）。然后，单击登机口服务台或队列将它们彼此分配。
            售票处和安检区也可以排队。</Queues>
        <QueuesObjective>为登机口服务台建立并分配一个队列。</QueuesObjective>
        <FlightStatusTitle>机场需要飞机！</FlightStatusTitle>
        <FlightStatus>现在，既然我们有了一个正常工作的停机位，我们就需要飞机来吸引新的离港旅客，并迎接到港旅客。
            在航班管理菜单 (KeyboardFunctions.FlightStatus), 你将看到，目前我们还没有飞机！</FlightStatus>
        <FlightManage>打开航班管理 (KeyboardFunctions.FlightSchedule), 在那里你可以看到每日航班的可用合同。
            我们目前只能在白天支持小型飞机，可以在顶部过滤。为了获得夜间航班，您需要点击您的跑道，并在升级菜单中添加跑道灯！</FlightManage>
        <FlightManageObjective>接受并安排两个可用的航班。</FlightManageObjective>
        <RunwayLength>你可以通过建造更大的飞机停机位和升级跑道长度来获得更大的飞机合同。因为小型飞机可以使用小型跑道，所以你不需要在早期就这么做。
            准备好后，只需在现有跑道顶部使用跑道工具（取决于混凝土或沥青），然后将其拖出以延长跑道。</RunwayLength>
        <PlaneLands>飞机通常在第一次被分配后的第二天开始到达，所以你今天可能看不到任何东西。
            由您决定怎样平衡合理的安排航班日程。太拥挤，你可能会使机场陷入混乱，降低乘客满意度。太清闲，机场可能不会盈利。</PlaneLands>
        <UsefulUITitle>重要信息</UsefulUITitle>
        <UsefulUI>
            同样在屏幕顶部，您可以将鼠标悬停在航空公司的兴趣和乘客满意度上，以了解详细信息。单击它们可以提供更多选项。
            这两个屏幕将帮助您确定未来如何对机场进行改造，以满足航空公司和乘客。</UsefulUI>
        <WeatherAndUpgrades>在屏幕顶部，你还可以看到天气状况。这将影响飞机着陆的安全性。
            你可以点击跑道进行升级，并添加升级设备使其更安全。这使得飞机可以在更恶劣的条件下着陆。</WeatherAndUpgrades>
        <FinanceHubTitle>变成真正的大亨</FinanceHubTitle>
        <FinanceHub>最重要的是，我们需要盈利。金融中心有各种各样的业务，包括贷款，如果你现金不足，这能帮上你。
            为了方便，您还可以将鼠标悬停在屏幕顶部的余额上，以获得简短的概述。</FinanceHub>
        <Research>不幸的是，一些操作是锁定状态。通常，你需要专家或研究人员。像往常一样，将鼠标悬停在一个问题上以查看需要什么。
            如果你找不到或不能雇佣要求的员工，请查看研究屏幕。您可能需要先解锁它们。跟上研究进度对于保持竞争力很重要。</Research>
        <CommercialOperations>机场的服务定价对你的余额来说同样重要。在“商业运营”屏幕 (KeyboardFunctions.OpsControlPanel), 
            您可以调整收费。记住：低价会提高航空公司的满意度，但高价会以满意度为代价增加利润！</CommercialOperations>
        <FinaleTitle>这是经营机场的基础知识</FinaleTitle>
        <Finale>这是运营机场的基础。请随意扩大这个机场或尝试修建一个新机场！
            建议您初次创建机场时，从系统默认机场开始，或完成其他教程。</Finale>
    </EasyTutorial1>
    <Expansion>
        <IntroductionTitle>大型机场建设</IntroductionTitle>
        <Introduction>欢迎学习第二个基础教程。大型、复杂的机场可能很难让乘客通过。这会导致他们迟到，使您的收益受损。</Introduction>
        <SolutionsTitle>提高效率的解决方案</SolutionsTitle>
        <Solutions>提高效率的解决方案 
            解决方案1：管理队列。
            解决方案2：建立第二个登机口。
            解决方案3：将自动扶梯放置在较远的登机口，以帮助乘客更快地移动。
            解决方案4：建在多个楼层上，以保证登机距离最短。</Solutions>
        <Tip1Title>解决方案1：管理队列</Tip1Title>
        <Tip1>您可以将同一队列分配给多个服务窗口，例如一个队列分配给三个票务台。
            这是确保所有候机乘客按照他们到达的顺序得到服务的最佳方式。</Tip1>
        <Tip2>有时公平不等于效率！
            为机组人员创建单独的队列将允许他们绕过主队列，这在安全方面特别有用。如果机组人员晚到飞机上，会造成航班延误。</Tip2>
        <Tip3>您可能还需要考虑为头等舱安排优先队列，因为他们的满意度对您的机场评分的影响远大于长途汽车满意度。
            不要忽视排队！当每个人都挤在一起时，工作人员会对下一个服务对象感到困惑，从而使他们慢得多。</Tip3>
        <SecondTerminalTitle>解决方案2：多个登机点</SecondTerminalTitle>
        <SecondTerminal>多个登机点：如果有足够的空间，并且你有足够大的预算，第二个航站楼将是提高机场效率的好办法。
            这允许您为不同航站楼修建各自独立的售票区、安检区，与登机口，只要把它们各自连接好！
            （This allows you to split up airplane gates between multiple security and ticketing zones, 
            as long as they are connected!）</SecondTerminal>
        <SecondTerminalProblems>这将需要更多的基础设施才能正常工作。只有当您有信心完成一个正常运作的航站楼时，才能这样做。
            提示：您可以复制映射区，并将其复制到它下面以练习生成映射！确保正确分配操作对象。</SecondTerminalProblems>
        <WalwayIntroTitle>解决方案3：自动扶梯</WalwayIntroTitle>
        <WalkwayIntro>为航站楼内较远的区域修建自动扶梯是提高效率的最简单和最便宜的方法。这是假设你有宽阔的走廊把它们拖下来。
            他们也可以被工作人员和行李车使用！因为每个人都朝一个方向走，所以要考虑乘客将如何使用它们。
            不要把扶梯修的太长，留些空隙，以便乘客们可以在需要时自由地离开。</WalkwayIntro>
        <WalkwayTips>记住，长途步行并不是乘客迟到的唯一原因。一定要调查长队和人们减速的地方。
            如教程1所述，设置好乘客排队方式以方便您直观地发现流量问题出现在哪里。</WalkwayTips>
        <WalkwayTask>推荐使用的区域包括，从安检区到候机厅。建议这样做是因为乘客需要快速到达他们的航班。
            要创建它们，请在“建筑”菜单搜索栏中搜索“通道”（Walkway），然后简单地沿要修建通道的方向拖动。</WalkwayTask>
        <WalkwayTaskObjective>在推荐区域修建一条自动扶梯。</WalkwayTaskObjective>
        <FloorsIntroTitle>解决方案4：多层</FloorsIntroTitle>
        <FloorsIntro>多层：
            如果走廊空间很小，那么在走道上安装可能不太现实。
            根据机场的布局，可能别无选择，只能向上扩展。这时只能引入多层建筑。</FloorsIntro>
        <Controls>使用 KeyboardFunctions.LevelUp 到达上一层,  KeyboardFunctions.LevelDown 去下一层。
            或者，单击屏幕右侧的箭头。这里遵循美国的制度：地基楼层算0层，整个建筑标识中没有一楼。
            你在一楼做的任何事情在其他楼层都可以做（地形变化除外）。</Controls>
        <Underground>地下区域有助于向乘客隐藏后期复杂的系统，有些设备你需要放在地下楼层，如行李传送带和公用设施。
            它们还可用于通过隧道连接不同区域，如终端岛（terminal-island）。你可以把一条长隧道和自动扶梯结合起来！</Underground>
        <AboveGround>扩展您在候机厅的购物区，或者增加不妨碍乘客的工作人员区域，对提高乘客满意度非常有用。
            大尺寸的登机门需要通过二楼才能连接到登机口。</AboveGround>
        <SecondFloorOptionalTask>您可以在候机厅上方建造一个二楼，为商店腾出空间。记得用楼梯把它们连接起来！
            在地板上任何东西都可以建造之前，必须放置一个地基。这个地基只能放在下层楼层之上。</SecondFloorOptionalTask>
    </Expansion>
    <Baggage>
        <IntroductionTitle>行李系统</IntroductionTitle>
        <Introduction>欢迎使用第一个高级教程。
            大型机场必须配备行李系统。这将有助于有效地装卸飞机行李，并迅速地将货物交给行李领取处。</Introduction>
        <SmallAirports>请注意，如果您经营的是一个小型机场，您不需要一个完整的行李系统。要处理行李，您只需要售票台、行李领取区和额外的工人。
            这些工人将在区域和登机门之间驾驶行李车，以满足需求，对于小型机场来说，这比行李系统划算。</SmallAirports>
        <SystemIntroTitle>使用多层</SystemIntroTitle>
        <SystemIntro>在开始修建行李系统之前，首先必须习惯于使用大型机场扩建教程中演示的多层。我们在这里简单介绍一下。</SystemIntro>
        <MultipleFloors>使用 KeyboardFunctions.LevelUp 到达上一层,  KeyboardFunctions.LevelDown 去下一层。或者，单击屏幕右侧的箭头。
            这里遵循美国的制度：地基楼层算0层，整个建筑标识中没有一楼。
            你在一楼做的任何事情在其他楼层都可以做（地形变化除外）。</MultipleFloors>
        <UndergroundFoundation>正如你所看到的，地下楼层已建成。
            当你为自己的机场这样做时，你需要足够的空间来放置坡道、传送带和行李中转站。</UndergroundFoundation>
        <ConveyorRampTitle>第一步：检票</ConveyorRampTitle>
        <ConveyorRamp>我们需要从售票处拿到飞机的行李。一个传送带坡道将在楼层之间运送行李。
            在建筑菜单中，转到公共事业选项卡，找到与行李系统相关的设备。</ConveyorRamp>
        <ConveyorRampObjective>在一楼突出显示的位置放置一个输送机向下过渡段。
            如果无法放置，请在显示的区域继续旋转，直到它变为绿色。</ConveyorRampObjective>
        <DeskToRamp>现在我们需要把检票台与坡道连接好。传送带方向是自动的，所以从那个方向拖动传送带并不重要。
            注意：如果你想自由地放置物品，可以跳过此段教程，并把这些物品放在你喜欢的地方。
            如果您决定跳过，请记住，您必须自己解决如何连接它们！</DeskToRamp>
        <DeskToRampObjective>在突出显示的线路上建造传送带，并将售票台连接到坡道上。您需要等待工人完成建造-可以使用右上角的速度控制！</DeskToRampObjective>
        <HubTitle>整理行李</HubTitle>
        <Hub>行李需要分类。行李中心将接收输入，并将其分类为输出。您可以通过单击鼠标中键或按 KeyboardFunctions.RotateObject.来旋转它。
            注意枢纽的入口和出口在哪里，根据“指向它”和“它指向”的箭头。您可以右键单击任意更改它们的类型！</Hub>
        <HubObjective>建立一个行李中心并连接它。</HubObjective>
        <DepotTitle>完成步骤1：飞机票务</DepotTitle>
        <Depot>一旦行李分拣完毕，就需要将其送到离登机口较近的行李站。他们在这里为乘客行李做分拣。</Depot>
        <DepotObjective>在一楼突出显示的地方建立一个行李仓库。</DepotObjective>
        <HubToDepot>行李中心的输出需要连接到行李库的输入。</HubToDepot>
        <HubToDepotObjective>以高亮区为提示，连接行李库。</HubToDepotObjective>
        <CheckDepotWorks>要检查连接是否正确，请将鼠标悬停在行李库上方。它不需要再连接到售票处。
            它只为分配到车辆段的登机门运送行李。当你有多个站点的大型机场时，可以利用这一点。</CheckDepotWorks>
        <CheckDepotWorksObjective>现在单击仓库并将其分配到飞机登机口。</CheckDepotWorksObjective>
        <DepotToPlane>行李还不能上飞机！行李车将把行李送到机库或从机库运出。它们存放在机库里。
            您可以在建筑菜单中搜索“机库”（ Hangar），或者在结构下找到它。
            （这里说的机库其实是机场工程车的车库，行李车，燃油车都停在这里，不知道为什么叫机库，可能是有后续开发安排）</DepotToPlane>
        <DepotToPlaneObjective>在靠近滑行道的任何地方建造一个小机库（车库），一旦建造完成，就添加一辆行李车。</DepotToPlaneObjective>
        <DepartureWorks>行李车将在车辆段和指定的登机门之间运送行李。
            这是出发航班的分类，但现在我们需要分类到港行李。</DepartureWorks>
        <DepotToHubTitle>第二步：从飞机到传送带</DepotToHubTitle>
        <DepotToHub>首先，让我们把到达的行李从行李站拿到中转站。</DepotToHub>
        <DepotToHubObjective>连接传送带，使车辆段的输出与行李中心的其余输入相匹配。</DepotToHubObjective>
        <Arrivals>现在，乘客需要一种方法来实际领取行李。
            他们从行李传送带收集行李，传送带需要连接到地下。它中间已经有一个斜坡了。</Arrivals>
        <ArrivalsObjective>在行李领取区，添加一个转盘，在公共事业中找到。</ArrivalsObjective>
        <HubToCarousel>最后，行李需要从中心到传送带！</HubToCarousel>
        <HubToCarouselObjective>将行李中心的其余部分连接到传送带的输入端。</HubToCarouselObjective>
        <FinaleTitle>行李系统开始工作</FinaleTitle>
        <Finale>祝贺你，你（假设你没有跳过）有一个有效的行李系统！</Finale>
    </Baggage>
    <FuelPA>
        <IntroductionTitle>广播系统与燃油供应</IntroductionTitle>
        <Introduction>欢迎使用第二个高级教程。本教程将帮助您的大型机场更好地运营。
            PA系统（广播系统）有助于防止乘客和机组人员错过航班，而燃油服务将增加航空公司的兴趣！</Introduction>
        <PAInfoTitle>公告</PAInfoTitle>
        <PAInfo>首先，让我们让一个PA系统工作。不要让乘客因为困惑给我们差评。
            PA系统在登机过程中触发两次。首先，当飞机开始登机时会进行一次广播。然后，它会在出发前15-20分钟播放“最后一次通知”。</PAInfo>
        <TechnologyTitle>解锁广播系统</TechnologyTitle>
        <Technology>你需要研究技术，以便能够雇用一名首席技术官（CTO）并解锁PA系统。
            当你在等待它的研究时，你可以为你未来的首席技术官建立一个办公室。在教程中，研究比正常情况下要快得多！</Technology>
        <TechnologyObjective>在科研窗口选择要研究的技术。</TechnologyObjective>
        <CTO>一旦你有了一个CTO和一个办公室，你就可以打开PA系统了。</CTO>
        <CTOObjective>雇佣一名首席技术官，确保他们有一个办公室。</CTOObjective>
        <SpeakersTitle>建立PA系统</SpeakersTitle>
        <Speakers>扬声器通过终端传递公告。乘客需要靠近扬声器，并朝扬声器的方向听。
            放置时，使用PA扬声器热图查看其影响的区域。</Speakers>
        <SpeakersObjective>在乘客最可能访问的区域至少放置4个扬声器。使用PA扬声器热图查看覆盖范围。</SpeakersObjective>
        <Amplifier>PA系统使用放大器将扬声器连接到中央电气系统。
            如果你有4个以上的扬声器或4个以上的门，建立一个高清放大器来处理额外的负载。</Amplifier>
        <AmplifierObjective>创建一个电气区域室，并在其中放置一个放大器。确保符合要求。</AmplifierObjective>
        <Connect>您需要通过单击放大器并选择连接到，将每个扬声器连接到放大器。
            目前，您的PA系统将不会广播任何内容！通过点击放大器并分配每个登机门，您可以分配多达四个您想要它广播信息的登机门。</Connect>
        <CompletedPATitle>燃油系统</CompletedPATitle>
        <CompletedPA>Your PA系统现在应该可以工作了！接下来，我们来看看加油服务。
            给飞机加油有助于机场赚取额外收入，提高航空公司的满意度，并有可能获得新合同。</CompletedPA>
        <FuelDepotTitle>获取燃料</FuelDepotTitle>
        <FuelDepot>燃料每天往燃油库运送一次，在那里运送卡车将从机场外运送新的燃料。</FuelDepot>
        <FuelDepotObjective>在主干道旁建一个燃料库。</FuelDepotObjective>
        <FuelTanks>燃油储存在油箱中。有大油箱，但很贵。它们需要连接到仓库，您可以通过关闭它们来节省管道费用。
            您可以看到哪些管道有燃油，红色（空的）或绿色（满的/连接到仓库）。</FuelTanks>
        <FuelTanksObjective>至少建造两个常规油箱，并将它们连接到仓库。</FuelTanksObjective>
        <RefuelingStationTitle>从仓库到飞机</RefuelingStationTitle>
        <RefuelingStation>卡车将沿着滑行道开到加油站加油。</RefuelingStation>
        <RefuelingStationObjective>在滑行道旁建一个加油站，并用管道将其连接到燃油网络的其余部分。</RefuelingStationObjective>
        <Transport>是时候买辆车了。你需要先建一个机库（车库），然后从机库（车库）菜单上买卡车。</Transport>
        <TransportObjective>至少买一辆加油车。</TransportObjective>
        <BuyFuelTitle>燃料生意</BuyFuelTitle>
        <BuyFuel>转到“操作”，然后单击“燃油服务”。你可以买燃料卖。如果你关注市场价格，并且足够精明，你就可以赚一笔交易燃料的利润！</BuyFuel>
        <BuyFuelObjective>购买至少10000个燃料。您可以购买一次，也可以将其设置为每天自动购买。</BuyFuelObjective>
        <Active>如果您发现燃油服务的状态为“未激活”，请尝试将鼠标悬停在其上方，以查看存在哪些问题。
            你需要制定一个价格方案。每种方法都可以尝试一下，下面有一些信息可以帮助您选择哪种定价方法更好。</Active>
        <MoreInfo>向下滚动Fuel Services（燃油服务）窗口以查看更多信息。
            在未来，你可能会想升级你的飞机的登机门，以拥有燃料港口，这将更有效地向你的飞机输送燃料。</MoreInfo>
        <FinaleTitle>系统正常运行！</FinaleTitle>
        <Finale>你现在有工作的PA和燃油系统！</Finale>
    </FuelPA>
    <Scheduling>
        <IntroductionTitle>调度工人教程</IntroductionTitle>
        <Introduction>欢迎使用“调度人员”教程！
            在这里，您将学习如何为对象和区域分配计划的操作时间。
            这很有用，因为它可以让您在清闲的时候节省工人的成本，或者在繁忙的时候增加工人的数量。</Introduction>
        <HowItWorks>整个机场每天都有一个时间表（我们稍后再讨论）。它被分成多个班次，每个班次可以有不同的设置。
            这些设置允许您更改管理每个区域或对象的工作人员数量。如右图所示，你可以让一半的保安在清闲的时候下班。
            这可以设置在凌晨2点到4点之间，随后在凌晨4点到8点之间进行轮班，两个警卫都在。</HowItWorks>
        <StaffHubTitle>谁可以被安排？</StaffHubTitle>
        <StaffHub>在员工管理界面，您可以将鼠标悬停在每种类型的员工上方，以确定可以安排哪些员工。
            例如，选择允许为安保部门设置计划，那么安检员工会在每天设置的工作时间上班。
            请注意，员工的工资是时薪制的。尽量让每个员工都有合理的每日工作计划，以节省雇佣员工的成本。</StaffHub>
        <SchedulerTitle>员工管理界面</SchedulerTitle>
        <Scheduler>这里是员工管理界面。机场中的很多设备都需要员工操作，
            在这里你可以看到当前班次，以及每类员工至少需要多少人才能使所有设备正常工作。
            屏幕底部是一个时间线，显示班次变化。目前默认只创建了一个班次。
            这意味着当前班次的所有员工都是全天24小时上班的。</Scheduler>
        <Timeline>在这里，您可以添加日程表，对于每个日程表，您都可以更改每个岗位的员工数量。</Timeline>
        <TimelineObjective>单击加号按钮创建新计划。给工作计划命名之后，您将可以对它进行设置。</TimelineObjective>
        <AssigningTimes>确保计划被选中（时间线顶部的色块表示当前选中了哪个计划），然后单击开始时间并拖动。最小单位是30分钟。
            举个例子：创建一个新计划，先从午夜到凌晨4点创建一个工作时段，
            在晚上10点到午夜再次拖动，可以看到一个计划里包含了两个工作时段。</AssigningTimes>
        <RemoveRename>通过单击日程编辑器标题旁边的选项，可以删除或重命名日程。
            最后一个选项是从另一个计划中复制时间，这在您只需要对现有计划进行小调整时非常有用。
            它只有两步！步骤1：单击您希望接收更改的计划。步骤2：选择“复制自”，然后选择计划。</RemoveRename>
        <AddRemoveStaff>通过日程表设置，您可以继续调整每个设备的工作人员数量。
            例如，您可以在白班中，给售票处安排1名员工，而在夜班中，不给售票处安排员工。
            大多数设备最多只能有1名工作人员（将鼠标悬停在每个对象上以查看限制）。
            有些设备（如售货亭和厨房），可以安排多个工作人员来提高效率。</AddRemoveStaff>
        <SeeIt>为了观察员工计划的执行情况，让时间走起来，看着员工在不同的时间到达和离开。
            你需要一个进站区和出站区为员工提供进出站路径，因为员工需要通过交通工具到达和离开。
            你添加的时间表越多，你能微调员工的自由度就越大。
            您可以在员工中心看到下一班公共汽车上有多少员工。</SeeIt>
        <EndTitle>教程已完成</EndTitle>
        <End>现在，您可以安排工作人员操作设备的时间，并更好地控制机场。</End>
        <HowItWorksTitle>员工如何工作</HowItWorksTitle>
        <StaffTypes>记住，员工有很多职业类型。为了使计划管理更容易，每个类型的员工都有自己的时间线。</StaffTypes>
        <StaffTypesObjective>使用下拉列表更改员工类型。</StaffTypesObjective>
    </Scheduling>
    <FoodStores>
        <IntroductionTitle>食品和购物指南</IntroductionTitle>
        <Introduction>欢迎来到食品和购物教程！这次我们介绍如何建立咖啡馆、厨房和商店。
            以及乘客如何选择在哪里吃饭和购物。这可以为您的机场带来利润，同时让乘客更快乐。</Introduction>
        <FoodTitle>食物和饮料</FoodTitle>
        <Food>是人就会饿，乘客也不例外，好在我们有各种各样的食物可以帮助他们。
            首先是食品自动售货机，它提供的满意度最低，甚至可能让您的乘客有点沮丧！
            这些仅适用于小型机场。然而，拥有最基本的食物供应远比什么食物都没有要好！</Food>
        <Drinks>乘客也会口渴，饮料自动售货机和食品自动售货机作用相同，区别只是饮料自动售货机提供的是水！</Drinks>
        <KiosksCafes>售货亭和咖啡馆提供更好的食物和饮料。它们可以让乘客在吃喝问题上得到更好的满足感，而且不会让乘客感到沮丧。
            有多种高品质食物、饮料店面可供选择。在饮食方面，每位乘客都有自己的喜好，并且只吃或喝这种类型的食物和饮料。
            如果没有，他们会找一台自动售货机来代替！</KiosksCafes>
        <FoodTypes>每个售货亭都有专门的食品或饮料类型，您可以将鼠标悬停在他们的构建菜单选项上以查找答案！
            例如，只有喜欢匹萨的人才会去匹萨摊。而酒吧则会出售多种饮料。
            咖啡馆是独一无二的，因为它出售的食物类型取决于你添加了什么样的贩卖机和橱窗。
            虽然咖啡馆的占地面积可以设置的比售货亭小得多，同时提供多种种食物和饮料，但同时这也会让它非常繁忙。</FoodTypes>
        <BuildingTitle>建造售货亭和咖啡馆</BuildingTitle>
        <Building>建造售货亭的方法与建造其他区域相同。
            创建后，您需要给它分配一个厨房，售货亭与厨房的关系和游戏中其他关联设备的设置方法一样。
            方法是单击它，单击“分配给”，然后选择厨房区域。</Building>
        <BuildingObjective>布置厨房并使其正常运转。在航站楼建立一个匹萨店，并给它分配一个厨房。</BuildingObjective>
        <CafeRequirements>咖啡馆需要首先创建一个咖啡区，然后您可以将鼠标悬停在该区域上以查看需求。
            食品展台和饮水机提供的食品和饮料是后付费的，乘客会把这些食品和饮料带到收银机去付钱。
            在付款之前，乘客不能吃或喝这些商品！咖啡馆里可以放置桌椅，只有在该区域消费的乘客才能使用它们。</CafeRequirements>
        <Kitchens1Title>食品和饮料供应</Kitchens1Title>
        <Kitchens1>你的饮品店和饮料亭（咖啡亭和酒吧）需要由员工重新进货。
            每天的进货时间默认设置在午夜，工人将会在凌晨把货物送到交付区的供应箱中。
            您可以在财务管理界面中找到进货标签对补货时间进行调整。
            咖啡厅中售货亭和食物橱窗里的食物是由厨房生产并补充的。</Kitchens1>
        <Kitchens2>这个厨房还不能进行生产！请单击厨房并选择厨房概况，以查看都需要什么。
            这将显示厨房信息界面，允许您查看每种食物类型需要哪些步骤与设备。</Kitchens2>
        <Kitchens2Objective>查看厨房概况，把制作匹萨缺少的必要设备补全。</Kitchens2Objective>
        <Kitchens3>储存架和冰箱需要由工人补充，就像饮料贩卖机和饮料亭。一旦它们被储存起来，厨师就可以从中提取原料，开始烹饪过程。</Kitchens3>
        <ChefsTitle>厨师</ChefsTitle>
        <Chefs>需要雇佣厨师来烹饪食物，并将其送到售货亭和食品橱窗。
            您可以使用员工管理界面（如调度人员教程中所述）来分配多个厨师。只需点击厨房区域。</Chefs>
        <ChefsObjective>雇佣至少3名厨师到厨房。</ChefsObjective>
        <FinishedKitchenTitle>完成烹饪</FinishedKitchenTitle>
        <FinishedKitchen>可以随时返回厨房概况，采购设备，使厨房可以制作更多类型的食物。
            这样，您就可以在不同的售货亭和食品橱窗为更多的乘客提供服务。</FinishedKitchen>
        <StoresTitle>零售店</StoresTitle>
        <Stores>虽然我们已经满足了餐饮需求，但乘客还是会感到无聊！
            有很多简单的展台和电子游戏，您可以建立街机娱乐区。但是，通过商店，您可以获得更大的利润！</Stores>
        <BuildingStores>每个商店都需要一个区域。他们需要一个收银台来帮助客户结账。</BuildingStores>
        <BuildingStoresObjective>创建一个正常工作的商店区域。</BuildingStoresObjective>
        <ProductsTitle>零售产品</ProductsTitle>
        <Products>有多种产品可以在不同的产品展柜上销售，您可以从建筑菜单的零售子类别中获得一个列表。
            每个产品都有它自己的人气和利润水平；悬停在选项上看！</Products>
        <ProductStats>利润水平是从每个人的收入中减去成本产生的，而受欢迎程度是有人在浏览时购买它的机会。
            乘客将参观产品展示，如果他们对所看到的印象深刻，他们将购买。否则，它们将移动到另一个展柜上，以获得新的选择机会。</ProductStats>
        <Boredom>一个乘客每次浏览一个展柜，由于浏览的平静性，他们就不再那么无聊，同时轻微的减轻沮丧感。
            他们可以浏览的次数没有限制，同时他们可以花多少钱更没有限制！</Boredom>
        <CustomizingTitle>定制商店</CustomizingTitle>
        <Customizing>每一家商店都可以自由销售一种产品类型或销售多种产品，这取决于您！
            您还可以通过单击商店名称并选择重命名来自定义商店名称（以及咖啡馆名称）。</Customizing>
        <StoresFinaleTitle>教程结束</StoresFinaleTitle>
        <StoresFinale>你现在可以在机场用咖啡馆、售货亭、自动售货机和商店来应付饥饿、口渴和无聊。
            你这么做是为了赚更多的钱…我是说，这一切都是为了让乘客更快乐。</StoresFinale>
    </FoodStores>
    <Default>在整个教程中，有用的图像将出现在这里。</Default>
    <NeedsNegotiate>
        <IntroductionTitle>航空公司需求和谈判教程</IntroductionTitle>
        <Introduction>欢迎来到航空公司需求和谈判教程！
            到目前为止，你已经拥有了一个成功的机场，有许多快乐的乘客和大量的资金。但是你如何使你合作的航空公司更快乐，并从中榨取更多的钱呢？
            注意：本教程非常高级，大多数应用仅适用于中型和大型机场。</Introduction>
        <AirlinesTitle>为什么航空公司的满意度很重要？</AirlinesTitle>
        <Airlines>航空公司为您提供航班，您可以在特定的限制时间，根据航班大小为其分配登机口。
            航空公司对你的机场越满意，他们提供给你的航班越多，你就可以从中获得更多收入。
            只要你满足他们的其他需求，你就可以向他们收取更高的价格。你喜欢钱，不是吗？</Airlines>
        <DifferentNeedsTitle>不同航空公司的需求</DifferentNeedsTitle>
        <AirlineRepsTitle>管理员和销售代表</AirlineRepsTitle>
        <AirlineReps>如果谈判列表里没有安排，你的管理员就可以开始工作</AirlineReps>
        <AirlineRepsObjective>转到机场的“航空公司详细信息”视图，单击“选择代表”，
            然后单击“为他们分配”以代表航空公司。</AirlineRepsObjective>
        <AirlineExecutivesTitle>航空公司高管</AirlineExecutivesTitle>
        <AirlineExecutives>航空公司管理人员是从航空公司来与销售代表会面的旅客。他们不能进入被员工门挡住的区域。
            他们的满意度会像普通乘客一样影响乘客的总体满意度得分。
            确保他们住留的地方有装饰，休息时他们可以得到食物、饮料、厕所和娱乐。</AirlineExecutives>
        <Reception>所有访客必须先到接待处。只有航空公司的旅客可以通过，所以使用接待区来创建您希望普通旅客停留的边界。
            如您所见，在商务中心的入口突出显示了一个区域。这将是一个有安全保障的好地方，阻止乘客进一步前进！</Reception>
        <ReceptionObjective>向商务中心添加功能性访客接待区。建议使用突出显示的区域。</ReceptionObjective>
        <OfficesPeek>Remember 你通常需要额外雇一名保安在那里工作。本教程已经为您额外提供了一个。
            你应该能在北商务中心看到一些空办公室。我们稍后再谈！请注意，每个销售代表对办公室的使用要求与公司高管相同。</OfficesPeek>
        <MoreReps>拥有多个代表可以加快电子邮件的沟通速度，促进沟通。
            这种影响是有限的，你需要开会才能达到最佳沟通水平。会议大约会在中午，在会议室进行，并且由代表自动安排。</MoreReps>
        <MoreRepsObjective>分区并建造一个功能正常的会议室。这里推荐把它放在北部商业区。</MoreRepsObjective>
        <CommercialPricingTitle>商业定价</CommercialPricingTitle>
        <CommercialPricing>您可以在操作界面中设置跑道和航站楼费用。这将影响航空公司的费用需求，每个航空公司都有自己的底线。
            另一种选择是谈判。谈判使我们能够争取更高的价格。我们交换设备使用权和其他承诺作为回报。</CommercialPricing>
        <RequirementsTitle>谈判要求</RequirementsTitle>
        <Requirements>交易谈判是…一个大问题！在与航空公司谈判之前需要有良好的历史记录。
            您可以将鼠标悬停在“协商”按钮上，以查找缺少的内容。你至少需要接受一些航班。</Requirements>
        <RequirementsObjective>去航站楼的详细资料查看，确定需求，然后开始谈判。</RequirementsObjective>
        <NegotiationsTitle>谈判</NegotiationsTitle>
        <Negotiations>通过交易，你可以做到，让航空公司满意的同时收取比正常价格更高的价格。不过，你必须先做个好买卖！
            在此屏幕中，您可以添加新航班，并为这些航班分配降落时间。
            如果您需要特定大小的登机口或特定时间段的航班，这将非常有用。</Negotiations>
        <NegotiationsObjective>点击呼叫开始谈判！</NegotiationsObjective>
        <Wants>就这样！现在我们正在谈判的第一轮。在顶部，你可以看到当前的氛围评分，当有好的交易时，评分会变热；当航空公司不感兴趣时，评分会变冷。
            在下面你可以看到航空公司对各种问题的需求。在每个需求旁边的选项可以通过输入一个值或使用滑块来进行还价。
            如果你真的需要还价的话，你可以增加一个不可谈判的条件。</Wants>
        <PricingTitle>不同的定价方案</PricingTitle>
        <Pricing>调整价格有四种方案。
            最简单的是违约金：违反这项合同，你将支付这个价格！
            在右边的侧面板中，有一个名为“条款”的选项卡，其中包含将违反合同的内容。</Pricing>
        <Pricing2>航站楼费用和跑道费用取代了商业价格中设定的成本。
            最后，还有每日费用。这可以作为补充成本来支付管理费。例如，销售代表每天的招聘成本约为3000美元！
            对于非常大的航空公司，他们可能会倾向于只支付一笔巨大的日常费用，而不是按航班和乘客付费。</Pricing2>
        <AtmosphereTitle>气氛</AtmosphereTitle>
        <Atmosphere>让我们做个实验。首先试着让气氛变冷！这通常会发生在你拒绝设施使用和提高价格的时候。</Atmosphere>
        <AtmosphereObjective>把交易搞得更糟，让气氛变得低落。</AtmosphereObjective>
        <HotDeal>现在让我们加温一下！这次通过增加设施和降低价格来改善交易。
            注意，对于某些设施，稍微超过一点对分数没有影响。一些航空公司不太关心某些设施，为什么他们想要一大堆他们不喜欢的东西？</HotDeal>
        <HotDealObjective>让气氛更热！</HotDealObjective>
        <BestDeal>屏幕右侧有三个选项卡，一个弹出信息框。
            当你处理一个特定的问题时，你可以看到更多关于它的细节。
            当您没有停留在任何问题上时，您可以看到当前交易的摘要，查看潜在的违约条款和条件，并获得一些额外的帮助。
            我们需要努力争取最好的交易，但我们该怎么做呢？</BestDeal>
        <BestAtmosphere>你可以简单地让气氛进入好的或热烈的范围，然后接受交易。
            然而，虽然这可能会让你很快达成协议，但它肯定不会为你赢得最好的协议！
            航空公司有时会隐瞒他们对交易的真实感受，尽量不透露他们真正愿意付出的代价。
            要想真正找到最佳的氛围，就需要自信的用试探和耐心来探明航空公司的底线。</BestAtmosphere>
        <SendOfferTitle>第一阶段完成</SendOfferTitle>
        <SendOffer>一旦你找到了一套好的折中方案，点击发送方案。一旦他们彼此讨论通过，他们会回来找你的。</SendOffer>
        <SendOfferObjective>把你的还价结果寄给他们</SendOfferObjective>
        <OutcomesTitle>三个结果</OutcomesTitle>
        <Outcomes>耐心等待一段时间，您将收到以下其中一个回应：
            1）航空公司接受了你的报价。
            2）航空公司拒绝了你的报价。
            3）航空公司希望进一步谈判，而您现在正处于谈判的下一阶段。</Outcomes>
        <Overview>如果他们直接拒绝了你的提议，这意味着你设定的条件太过极端，他们无法接受这种交易！
            不管怎么说，我们假设他们想进一步谈判。您将看到一个概述屏幕，如弹出的图像所示。
            这将把他们的新报价与你的进行比较，并有助于你确定交易的进展。
            然后，您将继续进行第2轮谈判，并继续正常的谈判过程，直到谈判结束。</Overview>
        <EndingTitle>谈判后</EndingTitle>
        <Ending>一旦谈判成功，航空公司将开始要求你提供合约的设施。如果你没有新的设施，你就需要建造或开发新的设施！
            在底部的航空公司详细信息视图中，您可以看到当前的交易和缺少的内容。
            在“航空公司需求”部分，您将看到所需的设施。你给他们提供设备的时间越长，情况就越糟糕！</Ending>
        <Assigning>要分配这些设施，请单击它并选择“分配航空公司专用性”。这里只列出缺少设施的航空公司。
            小心登机门！只有那家航空公司的飞机才能降落！如果有飞机不能再使用那个登机门，请检查飞行计划员——它们会变红。</Assigning>
        <AssigningObjective>分配所有缺失的设施。使用航空公司详细信息查看器检查缺失的内容。</AssigningObjective>
        <RoomScores>你应该看到一种新的需求，叫做设备质量。
            每个区域都有一个与之相关联的区域评估，当您将一个区域分配给一家航空公司时，他们将考虑该区域的设备维护程度。
            你可以点击一个可协商的区域来查看它的整体得分和得分明细。它包括环境、区域大小、方便访问等等！</RoomScores>
        <OfficesTitle>办公室</OfficesTitle>
        <Offices>你可能需要给他们配备办公室。这些将由白天和晚上工作的航空公司管理人员使用。
            他们也有需求，比如会议室的访客，他们会在休息时产生于乘客相同的多种类型需求。
            因此，如果他们不开心，他们会影响你的整体满意度！这是一个大型的商业中心，有许多设施是必要的。
            记住，你可以使用某些设备从中获利！</Offices>
        <FinishedTitle>就这样！</FinishedTitle>
        <Finished>您已经了解了有关航空公司需求、兴趣、销售代表、会议室、谈判和谈判设施的更多信息！</Finished>
        <DifferentNeeds>Trust is an overall representation of your relationship with the airline. It is slow to heal if you breach a negotiated deal, have poor communication, and can be affected by other poor needs too. This has a great impact on their overall satisfaction.
            
The other needs are quite simple and are explained in the Airline Details view. They are: Commercial Fees, Communication, Fuel Satisfaction, Passenger Satisfaction, and Service Reliability.</DifferentNeeds>
    </NeedsNegotiate>
</Tutorial>